# Chinese translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2018 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2018.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2020-05-01 15:38+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2018-05-03 13:57+0800\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh\n"
"Language-Team: zh <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.8.0\n"

#: app_backend/__init__.py:51
msgid "Please log in to access this page."
msgstr "访问页面，请先登录。"

#: app_backend/forms/__init__.py:56 app_backend/forms/production.py:348
msgid "Not a valid choice"
msgstr "非法选项"

#: app_backend/forms/account_payment.py:24
#: app_backend/forms/account_payment.py:29
#: app_backend/forms/account_payment.py:32
#: app_backend/forms/account_payment.py:33
#: app_backend/forms/account_payment.py:65
#: app_backend/forms/account_payment.py:70
#: app_backend/forms/account_payment.py:73
#: app_backend/forms/account_payment.py:74
#: app_backend/forms/customer_contact.py:65
#: app_backend/forms/customer_contact.py:70
#: app_backend/forms/customer_contact.py:73
#: app_backend/forms/customer_contact.py:74
#: app_backend/forms/customer_invoice.py:24
#: app_backend/forms/customer_invoice.py:29
#: app_backend/forms/customer_invoice.py:32
#: app_backend/forms/customer_invoice.py:33 app_backend/forms/delivery.py:67
#: app_backend/forms/delivery.py:72 app_backend/forms/delivery.py:75
#: app_backend/forms/delivery.py:76 app_backend/forms/delivery.py:306
#: app_backend/forms/delivery.py:310 app_backend/forms/delivery.py:313
#: app_backend/forms/delivery.py:314
#: app_backend/forms/production_sensitive.py:26
#: app_backend/forms/production_sensitive.py:31
#: app_backend/forms/production_sensitive.py:34
#: app_backend/forms/production_sensitive.py:35
#: app_backend/forms/production_sensitive.py:88
#: app_backend/forms/production_sensitive.py:93
#: app_backend/forms/production_sensitive.py:96
#: app_backend/forms/production_sensitive.py:97
#: app_backend/forms/quotation.py:63 app_backend/forms/quotation.py:68
#: app_backend/forms/quotation.py:71 app_backend/forms/quotation.py:72
#: app_backend/forms/quotation.py:303 app_backend/forms/quotation.py:308
#: app_backend/forms/quotation.py:311 app_backend/forms/quotation.py:312
#: app_backend/forms/quotation_items.py:23
#: app_backend/forms/quotation_items.py:28
#: app_backend/forms/quotation_items.py:31
#: app_backend/forms/quotation_items.py:32 app_backend/forms/sales_order.py:75
#: app_backend/forms/sales_order.py:80 app_backend/forms/sales_order.py:83
#: app_backend/forms/sales_order.py:84 app_backend/forms/sales_order.py:313
#: app_backend/forms/sales_order.py:317 app_backend/forms/sales_order.py:320
#: app_backend/forms/sales_order.py:321 app_backend/forms/sales_order.py:443
#: app_backend/forms/sales_order.py:447 app_backend/forms/sales_order.py:450
#: app_backend/forms/sales_order.py:451
msgid "customer company id"
msgstr "公司编号"

#: app_backend/forms/account_payment.py:39
#: app_backend/forms/account_payment.py:41
#: app_backend/forms/account_payment.py:43
#: app_backend/forms/account_payment.py:45
#: app_backend/forms/account_payment.py:80
#: app_backend/forms/account_payment.py:82
#: app_backend/forms/account_payment.py:84
#: app_backend/forms/account_payment.py:86
#: app_backend/forms/customer_contact.py:80
#: app_backend/forms/customer_contact.py:82
#: app_backend/forms/customer_contact.py:84
#: app_backend/forms/customer_contact.py:86
#: app_backend/forms/customer_invoice.py:39
#: app_backend/forms/customer_invoice.py:41
#: app_backend/forms/customer_invoice.py:43
#: app_backend/forms/customer_invoice.py:45 app_backend/forms/delivery.py:82
#: app_backend/forms/delivery.py:84 app_backend/forms/delivery.py:86
#: app_backend/forms/delivery.py:88 app_backend/forms/delivery.py:320
#: app_backend/forms/delivery.py:322 app_backend/forms/delivery.py:324
#: app_backend/forms/delivery.py:326
#: app_backend/forms/production_sensitive.py:41
#: app_backend/forms/production_sensitive.py:43
#: app_backend/forms/production_sensitive.py:45
#: app_backend/forms/production_sensitive.py:47
#: app_backend/forms/production_sensitive.py:103
#: app_backend/forms/production_sensitive.py:105
#: app_backend/forms/production_sensitive.py:107
#: app_backend/forms/production_sensitive.py:109
#: app_backend/forms/quotation.py:78 app_backend/forms/quotation.py:80
#: app_backend/forms/quotation.py:82 app_backend/forms/quotation.py:84
#: app_backend/forms/quotation.py:318 app_backend/forms/quotation.py:320
#: app_backend/forms/quotation.py:322 app_backend/forms/quotation.py:324
#: app_backend/forms/quotation_items.py:40
#: app_backend/forms/quotation_items.py:42
#: app_backend/forms/quotation_items.py:44 app_backend/forms/sales_order.py:90
#: app_backend/forms/sales_order.py:92 app_backend/forms/sales_order.py:94
#: app_backend/forms/sales_order.py:96 app_backend/forms/sales_order.py:327
#: app_backend/forms/sales_order.py:329 app_backend/forms/sales_order.py:331
#: app_backend/forms/sales_order.py:333 app_backend/forms/sales_order.py:457
#: app_backend/forms/sales_order.py:459 app_backend/forms/sales_order.py:461
#: app_backend/forms/sales_order.py:463
msgid "customer company name"
msgstr "公司名称"

#: app_backend/forms/account_payment.py:49 app_backend/forms/buyer_order.py:124
#: app_backend/forms/delivery.py:115 app_backend/forms/enquiry.py:110
#: app_backend/forms/enquiry_items.py:82 app_backend/forms/price.py:99
#: app_backend/forms/production.py:63
#: app_backend/forms/production_sensitive.py:72
#: app_backend/forms/purchase.py:110 app_backend/forms/quotation.py:111
#: app_backend/forms/quotation_items.py:82 app_backend/forms/sales_order.py:125
#: app_backend/templates/bank/lists.html:72
#: app_backend/templates/bank_account/lists.html:84
#: app_backend/templates/buyer/order/lists.html:92
#: app_backend/templates/cash/lists.html:67
#: app_backend/templates/customer/contact/lists.html:92
#: app_backend/templates/customer/invoice/lists.html:82
#: app_backend/templates/customer/lists.html:82
#: app_backend/templates/delivery/lists.html:92
#: app_backend/templates/enquiry/lists.html:91
#: app_backend/templates/inventory/lists.html:83
#: app_backend/templates/production/lists.html:76
#: app_backend/templates/production/sensitive/lists.html:86
#: app_backend/templates/purchase/lists.html:92
#: app_backend/templates/quotation/lists.html:91
#: app_backend/templates/rack/lists.html:71
#: app_backend/templates/sales/order/lists.html:92
#: app_backend/templates/supplier/contact/lists.html:91
#: app_backend/templates/supplier/invoice/lists.html:81
#: app_backend/templates/supplier/lists.html:82
#: app_backend/templates/user/lists.html:78
#: app_backend/templates/warehouse/lists.html:74
msgid "operation"
msgstr "操作"

#: app_backend/forms/account_payment.py:54 app_backend/forms/bank.py:57
#: app_backend/forms/bank_account.py:98 app_backend/forms/buyer_order.py:129
#: app_backend/forms/cash.py:42 app_backend/forms/customer.py:97
#: app_backend/forms/customer_contact.py:129
#: app_backend/forms/customer_invoice.py:64 app_backend/forms/delivery.py:120
#: app_backend/forms/enquiry.py:115 app_backend/forms/enquiry_items.py:87
#: app_backend/forms/futures.py:71 app_backend/forms/inventory.py:84
#: app_backend/forms/price.py:104 app_backend/forms/production.py:68
#: app_backend/forms/production_sensitive.py:77
#: app_backend/forms/purchase.py:115 app_backend/forms/quotation.py:116
#: app_backend/forms/quotation_items.py:87 app_backend/forms/rack.py:52
#: app_backend/forms/sales_order.py:130 app_backend/forms/supplier.py:91
#: app_backend/forms/supplier_contact.py:129
#: app_backend/forms/supplier_invoice.py:64 app_backend/forms/user.py:82
#: app_backend/forms/warehouse.py:85
msgid "page"
msgstr "页码"

#: app_backend/forms/account_payment.py:91
#: app_backend/forms/account_payment.py:96
#: app_backend/forms/account_payment.py:98 app_backend/forms/production.py:211
#: app_backend/forms/production.py:215 app_backend/forms/production.py:217
#: app_backend/forms/production_sensitive.py:167
#: app_backend/forms/production_sensitive.py:172
#: app_backend/forms/production_sensitive.py:174
#: app_backend/templates/production/lists.html:73
#: app_backend/templates/production/sensitive/lists.html:83
msgid "production note"
msgstr "产品备注"

#: app_backend/forms/bank.py:25 app_backend/forms/bank.py:31
#: app_backend/forms/bank.py:34 app_backend/forms/bank.py:65
#: app_backend/forms/bank.py:68 app_backend/forms/bank.py:70
#: app_backend/forms/bank.py:72 app_backend/templates/bank/lists.html:65
#: app_backend/templates/bank_account/lists.html:76
msgid "bank name"
msgstr "银行名称"

#: app_backend/forms/bank.py:38 app_backend/forms/bank.py:45
#: app_backend/forms/bank.py:48 app_backend/forms/bank.py:76
#: app_backend/forms/bank.py:83 app_backend/forms/bank.py:86
#: app_backend/templates/bank/lists.html:66
msgid "bank type"
msgstr "银行类型"

#: app_backend/forms/bank.py:52 app_backend/forms/bank_account.py:93
#: app_backend/forms/cash.py:37 app_backend/forms/catalogue.py:43
#: app_backend/forms/customer.py:92 app_backend/forms/customer_contact.py:124
#: app_backend/forms/customer_invoice.py:59 app_backend/forms/futures.py:66
#: app_backend/forms/inventory.py:79 app_backend/forms/rack.py:47
#: app_backend/forms/supplier.py:86 app_backend/forms/supplier_contact.py:124
#: app_backend/forms/supplier_invoice.py:59 app_backend/forms/user.py:77
#: app_backend/forms/warehouse.py:80
#: app_backend/templates/buyer/order/add.html:97
#: app_backend/templates/buyer/order/edit.html:89
#: app_backend/templates/customer/contact/edit.html:55
#: app_backend/templates/delivery/add.html:100
#: app_backend/templates/delivery/edit.html:102
#: app_backend/templates/enquiry/add.html:92
#: app_backend/templates/enquiry/edit.html:94
#: app_backend/templates/purchase/add.html:98
#: app_backend/templates/purchase/edit.html:100
#: app_backend/templates/quotation/add.html:92
#: app_backend/templates/quotation/edit.html:99
#: app_backend/templates/sales/order/add.html:97
#: app_backend/templates/sales/order/edit.html:89
#: app_backend/templates/supplier/contact/edit.html:65
msgid "Option"
msgstr "操作"

#: app_backend/forms/bank.py:90 app_backend/forms/bank.py:93
#: app_backend/forms/bank.py:95 app_backend/forms/bank.py:97
#: app_backend/forms/cash.py:61 app_backend/forms/cash.py:64
#: app_backend/forms/cash.py:66 app_backend/forms/cash.py:68
#: app_backend/templates/bank/lists.html:67
#: app_backend/templates/cash/lists.html:62
msgid "initial balance"
msgstr "期初余额"

#: app_backend/forms/bank.py:105 app_backend/forms/bank.py:108
#: app_backend/forms/bank.py:110 app_backend/forms/bank.py:112
#: app_backend/forms/cash.py:76 app_backend/forms/cash.py:79
#: app_backend/forms/cash.py:81 app_backend/forms/cash.py:83
#: app_backend/templates/bank/lists.html:68
#: app_backend/templates/cash/lists.html:63
msgid "closing balance"
msgstr "期末余额"

#: app_backend/forms/bank.py:120 app_backend/forms/bank.py:123
#: app_backend/forms/bank.py:125 app_backend/forms/bank.py:127
msgid "bank note"
msgstr "银行备注"

#: app_backend/forms/bank_account.py:28 app_backend/forms/bank_account.py:34
#: app_backend/forms/bank_account.py:37
msgid "bank account name"
msgstr "银行账号"

#: app_backend/forms/bank_account.py:41 app_backend/forms/bank_account.py:48
#: app_backend/forms/bank_account.py:51 app_backend/forms/bank_account.py:119
#: app_backend/forms/bank_account.py:126 app_backend/forms/bank_account.py:129
#: app_backend/templates/bank_account/lists.html:77
msgid "current type"
msgstr "往来类型"

#: app_backend/forms/bank_account.py:55 app_backend/forms/bank_account.py:62
#: app_backend/forms/bank_account.py:65 app_backend/forms/bank_account.py:133
#: app_backend/forms/bank_account.py:140 app_backend/forms/bank_account.py:143
#: app_backend/templates/bank_account/lists.html:79
msgid "account type"
msgstr "账目类型"

#: app_backend/forms/bank_account.py:69 app_backend/forms/bank_account.py:72
#: app_backend/forms/bank_account.py:74 app_backend/forms/bank_account.py:77
msgid "start date"
msgstr "开始日期"

#: app_backend/forms/bank_account.py:81 app_backend/forms/bank_account.py:84
#: app_backend/forms/bank_account.py:86 app_backend/forms/bank_account.py:89
msgid "end date"
msgstr "结束日期"

#: app_backend/forms/bank_account.py:106 app_backend/forms/bank_account.py:112
#: app_backend/forms/bank_account.py:115 app_backend/forms/user.py:41
#: app_backend/forms/user.py:48 app_backend/forms/user.py:51
#: app_backend/forms/user.py:157 app_backend/forms/user.py:164
#: app_backend/forms/user.py:167 app_backend/forms/user.py:200
#: app_backend/forms/user.py:208 app_backend/forms/user.py:211
#: app_backend/templates/user/lists.html:74
msgid "user role"
msgstr "用户角色"

#: app_backend/forms/bank_account.py:147 app_backend/forms/bank_account.py:150
#: app_backend/forms/bank_account.py:152 app_backend/forms/bank_account.py:154
#: app_backend/forms/buyer_order.py:250 app_backend/forms/buyer_order.py:253
#: app_backend/forms/buyer_order.py:255 app_backend/forms/buyer_order.py:257
#: app_backend/forms/customer_contact.py:263
#: app_backend/forms/customer_contact.py:267
#: app_backend/forms/customer_contact.py:270
#: app_backend/forms/customer_contact.py:271 app_backend/forms/delivery.py:254
#: app_backend/forms/delivery.py:257 app_backend/forms/delivery.py:259
#: app_backend/forms/delivery.py:261 app_backend/forms/enquiry.py:244
#: app_backend/forms/enquiry.py:247 app_backend/forms/enquiry.py:249
#: app_backend/forms/enquiry.py:251 app_backend/forms/inventory.py:188
#: app_backend/forms/inventory.py:191 app_backend/forms/inventory.py:193
#: app_backend/forms/inventory.py:195 app_backend/forms/purchase.py:249
#: app_backend/forms/purchase.py:252 app_backend/forms/purchase.py:254
#: app_backend/forms/purchase.py:256 app_backend/forms/quotation.py:244
#: app_backend/forms/quotation.py:247 app_backend/forms/quotation.py:249
#: app_backend/forms/quotation.py:251 app_backend/forms/sales_order.py:263
#: app_backend/forms/sales_order.py:266 app_backend/forms/sales_order.py:268
#: app_backend/forms/sales_order.py:270
#: app_backend/forms/supplier_contact.py:263
#: app_backend/forms/supplier_contact.py:267
#: app_backend/forms/supplier_contact.py:270
#: app_backend/forms/supplier_contact.py:271
#: app_backend/templates/bank/lists.html:69
#: app_backend/templates/buyer/order/add.html:95
#: app_backend/templates/buyer/order/edit.html:88
#: app_backend/templates/cash/lists.html:64
#: app_backend/templates/customer/contact/edit.html:53
#: app_backend/templates/delivery/add.html:98
#: app_backend/templates/delivery/edit.html:100
#: app_backend/templates/delivery/info.html:185
#: app_backend/templates/delivery/pdf.html:172
#: app_backend/templates/delivery/preview.html:172
#: app_backend/templates/enquiry/add.html:90
#: app_backend/templates/enquiry/edit.html:92
#: app_backend/templates/enquiry/info.html:182
#: app_backend/templates/enquiry/items/lists.html:90
#: app_backend/templates/enquiry/pdf.html:169
#: app_backend/templates/enquiry/preview.html:169
#: app_backend/templates/price/lists.html:97
#: app_backend/templates/price/lists.html:156
#: app_backend/templates/price/lists.html:215
#: app_backend/templates/price/lists.html:282
#: app_backend/templates/price/lists.html:349
#: app_backend/templates/price/lists.html:416
#: app_backend/templates/production/info.html:67
#: app_backend/templates/purchase/add.html:96
#: app_backend/templates/purchase/edit.html:98
#: app_backend/templates/purchase/info.html:183
#: app_backend/templates/purchase/pdf.html:172
#: app_backend/templates/purchase/preview.html:172
#: app_backend/templates/quotation/add.html:90
#: app_backend/templates/quotation/edit.html:97
#: app_backend/templates/quotation/info.html:181
#: app_backend/templates/quotation/items/lists.html:90
#: app_backend/templates/quotation/pdf.html:168
#: app_backend/templates/quotation/preview.html:168
#: app_backend/templates/sales/order/add.html:95
#: app_backend/templates/sales/order/edit.html:88
#: app_backend/templates/supplier/contact/edit.html:63
msgid "note"
msgstr "备注"

#: app_backend/forms/bank_account.py:158 app_backend/forms/bank_account.py:166
#: app_backend/forms/bank_account.py:168 app_backend/forms/bank_account.py:170
#: app_backend/templates/bank_account/lists.html:80
msgid "amount"
msgstr "金额"

#: app_backend/forms/bank_account.py:178 app_backend/forms/bank_account.py:180
#: app_backend/forms/bank_account.py:182 app_backend/forms/bank_account.py:185
#: app_backend/templates/bank_account/lists.html:81
msgid "record date"
msgstr "记账日期"

#: app_backend/forms/buyer_order.py:60 app_backend/forms/buyer_order.py:67
#: app_backend/forms/buyer_order.py:70
msgid "buyer user"
msgstr "采购人员"

#: app_backend/forms/buyer_order.py:74 app_backend/forms/buyer_order.py:79
#: app_backend/forms/buyer_order.py:82 app_backend/forms/buyer_order.py:83
#: app_backend/forms/buyer_order.py:302 app_backend/forms/buyer_order.py:306
#: app_backend/forms/buyer_order.py:309 app_backend/forms/buyer_order.py:310
#: app_backend/forms/buyer_order.py:420 app_backend/forms/buyer_order.py:424
#: app_backend/forms/buyer_order.py:427 app_backend/forms/buyer_order.py:428
#: app_backend/forms/enquiry.py:62 app_backend/forms/enquiry.py:67
#: app_backend/forms/enquiry.py:70 app_backend/forms/enquiry.py:71
#: app_backend/forms/enquiry.py:303 app_backend/forms/enquiry.py:308
#: app_backend/forms/enquiry.py:311 app_backend/forms/enquiry.py:312
#: app_backend/forms/enquiry_items.py:23 app_backend/forms/enquiry_items.py:28
#: app_backend/forms/enquiry_items.py:31 app_backend/forms/enquiry_items.py:32
#: app_backend/forms/purchase.py:62 app_backend/forms/purchase.py:67
#: app_backend/forms/purchase.py:70 app_backend/forms/purchase.py:71
#: app_backend/forms/purchase.py:300 app_backend/forms/purchase.py:304
#: app_backend/forms/purchase.py:307 app_backend/forms/purchase.py:308
#: app_backend/forms/supplier_contact.py:65
#: app_backend/forms/supplier_contact.py:70
#: app_backend/forms/supplier_contact.py:73
#: app_backend/forms/supplier_contact.py:74
#: app_backend/forms/supplier_invoice.py:24
#: app_backend/forms/supplier_invoice.py:29
#: app_backend/forms/supplier_invoice.py:32
#: app_backend/forms/supplier_invoice.py:33
msgid "supplier company id"
msgstr "公司编号"

#: app_backend/forms/buyer_order.py:89 app_backend/forms/buyer_order.py:91
#: app_backend/forms/buyer_order.py:93 app_backend/forms/buyer_order.py:95
#: app_backend/forms/buyer_order.py:316 app_backend/forms/buyer_order.py:318
#: app_backend/forms/buyer_order.py:320 app_backend/forms/buyer_order.py:322
#: app_backend/forms/buyer_order.py:434 app_backend/forms/buyer_order.py:436
#: app_backend/forms/buyer_order.py:438 app_backend/forms/buyer_order.py:440
#: app_backend/forms/enquiry.py:77 app_backend/forms/enquiry.py:79
#: app_backend/forms/enquiry.py:81 app_backend/forms/enquiry.py:83
#: app_backend/forms/enquiry.py:318 app_backend/forms/enquiry.py:320
#: app_backend/forms/enquiry.py:322 app_backend/forms/enquiry.py:324
#: app_backend/forms/enquiry_items.py:38 app_backend/forms/enquiry_items.py:40
#: app_backend/forms/enquiry_items.py:42 app_backend/forms/enquiry_items.py:44
#: app_backend/forms/purchase.py:77 app_backend/forms/purchase.py:79
#: app_backend/forms/purchase.py:81 app_backend/forms/purchase.py:83
#: app_backend/forms/purchase.py:314 app_backend/forms/purchase.py:316
#: app_backend/forms/purchase.py:318 app_backend/forms/purchase.py:320
#: app_backend/forms/supplier_contact.py:80
#: app_backend/forms/supplier_contact.py:82
#: app_backend/forms/supplier_contact.py:84
#: app_backend/forms/supplier_contact.py:86
#: app_backend/forms/supplier_invoice.py:39
#: app_backend/forms/supplier_invoice.py:41
#: app_backend/forms/supplier_invoice.py:43
#: app_backend/forms/supplier_invoice.py:45
msgid "supplier company name"
msgstr "公司名称"

#: app_backend/forms/buyer_order.py:100 app_backend/forms/buyer_order.py:103
#: app_backend/forms/buyer_order.py:105 app_backend/forms/buyer_order.py:108
#: app_backend/forms/customer.py:70 app_backend/forms/customer.py:72
#: app_backend/forms/customer.py:74 app_backend/forms/customer.py:77
#: app_backend/forms/delivery.py:93 app_backend/forms/delivery.py:95
#: app_backend/forms/delivery.py:97 app_backend/forms/delivery.py:100
#: app_backend/forms/enquiry.py:88 app_backend/forms/enquiry.py:90
#: app_backend/forms/enquiry.py:92 app_backend/forms/enquiry.py:95
#: app_backend/forms/enquiry_items.py:60 app_backend/forms/enquiry_items.py:62
#: app_backend/forms/enquiry_items.py:64 app_backend/forms/enquiry_items.py:67
#: app_backend/forms/price.py:75 app_backend/forms/price.py:78
#: app_backend/forms/price.py:80 app_backend/forms/price.py:83
#: app_backend/forms/purchase.py:88 app_backend/forms/purchase.py:90
#: app_backend/forms/purchase.py:92 app_backend/forms/purchase.py:95
#: app_backend/forms/quotation.py:89 app_backend/forms/quotation.py:91
#: app_backend/forms/quotation.py:93 app_backend/forms/quotation.py:96
#: app_backend/forms/quotation_items.py:60
#: app_backend/forms/quotation_items.py:62
#: app_backend/forms/quotation_items.py:64
#: app_backend/forms/quotation_items.py:67 app_backend/forms/sales_order.py:101
#: app_backend/forms/sales_order.py:104 app_backend/forms/sales_order.py:106
#: app_backend/forms/sales_order.py:109 app_backend/forms/supplier.py:64
#: app_backend/forms/supplier.py:66 app_backend/forms/supplier.py:68
#: app_backend/forms/supplier.py:71 app_backend/forms/user.py:55
#: app_backend/forms/user.py:57 app_backend/forms/user.py:59
#: app_backend/forms/user.py:62
msgid "start time"
msgstr "起始时间"

#: app_backend/forms/buyer_order.py:112 app_backend/forms/buyer_order.py:115
#: app_backend/forms/buyer_order.py:117 app_backend/forms/buyer_order.py:120
#: app_backend/forms/customer.py:81 app_backend/forms/customer.py:83
#: app_backend/forms/customer.py:85 app_backend/forms/customer.py:88
#: app_backend/forms/delivery.py:104 app_backend/forms/delivery.py:106
#: app_backend/forms/delivery.py:108 app_backend/forms/delivery.py:111
#: app_backend/forms/enquiry.py:99 app_backend/forms/enquiry.py:101
#: app_backend/forms/enquiry.py:103 app_backend/forms/enquiry.py:106
#: app_backend/forms/enquiry_items.py:71 app_backend/forms/enquiry_items.py:73
#: app_backend/forms/enquiry_items.py:75 app_backend/forms/enquiry_items.py:78
#: app_backend/forms/price.py:87 app_backend/forms/price.py:90
#: app_backend/forms/price.py:92 app_backend/forms/price.py:95
#: app_backend/forms/purchase.py:99 app_backend/forms/purchase.py:101
#: app_backend/forms/purchase.py:103 app_backend/forms/purchase.py:106
#: app_backend/forms/quotation.py:100 app_backend/forms/quotation.py:102
#: app_backend/forms/quotation.py:104 app_backend/forms/quotation.py:107
#: app_backend/forms/quotation_items.py:71
#: app_backend/forms/quotation_items.py:73
#: app_backend/forms/quotation_items.py:75
#: app_backend/forms/quotation_items.py:78 app_backend/forms/sales_order.py:113
#: app_backend/forms/sales_order.py:116 app_backend/forms/sales_order.py:118
#: app_backend/forms/sales_order.py:121 app_backend/forms/supplier.py:75
#: app_backend/forms/supplier.py:77 app_backend/forms/supplier.py:79
#: app_backend/forms/supplier.py:82 app_backend/forms/user.py:66
#: app_backend/forms/user.py:68 app_backend/forms/user.py:70
#: app_backend/forms/user.py:73
msgid "end time"
msgstr "结束时间"

#: app_backend/forms/buyer_order.py:141 app_backend/forms/buyer_order.py:145
#: app_backend/forms/buyer_order.py:147
msgid "buyer order id"
msgstr "采购订单编号"

#: app_backend/forms/buyer_order.py:151 app_backend/forms/buyer_order.py:153
#: app_backend/forms/buyer_order.py:155 app_backend/forms/buyer_order.py:157
#: app_backend/forms/delivery.py:142 app_backend/forms/delivery.py:144
#: app_backend/forms/delivery.py:146 app_backend/forms/delivery.py:148
#: app_backend/forms/purchase.py:137 app_backend/forms/purchase.py:139
#: app_backend/forms/purchase.py:141 app_backend/forms/purchase.py:143
#: app_backend/forms/sales_order.py:152 app_backend/forms/sales_order.py:155
#: app_backend/forms/sales_order.py:157 app_backend/forms/sales_order.py:159
#: app_backend/templates/buyer/order/add.html:86
#: app_backend/templates/buyer/order/edit.html:79
#: app_backend/templates/delivery/add.html:89
#: app_backend/templates/delivery/edit.html:91
#: app_backend/templates/sales/order/add.html:86
#: app_backend/templates/sales/order/edit.html:79
msgid "custom production brand"
msgstr "自定义品牌"

#: app_backend/forms/buyer_order.py:162 app_backend/forms/buyer_order.py:164
#: app_backend/forms/buyer_order.py:166 app_backend/forms/buyer_order.py:168
#: app_backend/forms/delivery.py:153 app_backend/forms/delivery.py:155
#: app_backend/forms/delivery.py:157 app_backend/forms/delivery.py:159
#: app_backend/forms/purchase.py:148 app_backend/forms/purchase.py:150
#: app_backend/forms/purchase.py:152 app_backend/forms/purchase.py:154
#: app_backend/forms/sales_order.py:164 app_backend/forms/sales_order.py:167
#: app_backend/forms/sales_order.py:169 app_backend/forms/sales_order.py:171
#: app_backend/templates/buyer/order/add.html:87
#: app_backend/templates/buyer/order/edit.html:80
#: app_backend/templates/delivery/add.html:90
#: app_backend/templates/delivery/edit.html:92
#: app_backend/templates/sales/order/add.html:87
#: app_backend/templates/sales/order/edit.html:80
msgid "custom production model"
msgstr "自定义型号"

#: app_backend/forms/buyer_order.py:173 app_backend/forms/buyer_order.py:178
#: app_backend/forms/buyer_order.py:180 app_backend/forms/buyer_order.py:275
#: app_backend/forms/delivery.py:164 app_backend/forms/delivery.py:169
#: app_backend/forms/delivery.py:171 app_backend/forms/delivery.py:279
#: app_backend/forms/enquiry.py:164 app_backend/forms/enquiry.py:170
#: app_backend/forms/enquiry.py:172 app_backend/forms/enquiry.py:278
#: app_backend/forms/inventory.py:92 app_backend/forms/production.py:228
#: app_backend/forms/production_sensitive.py:114
#: app_backend/forms/purchase.py:159 app_backend/forms/purchase.py:164
#: app_backend/forms/purchase.py:166 app_backend/forms/purchase.py:274
#: app_backend/forms/quotation.py:165 app_backend/forms/quotation.py:170
#: app_backend/forms/quotation.py:172 app_backend/forms/quotation.py:278
#: app_backend/forms/sales_order.py:176 app_backend/forms/sales_order.py:181
#: app_backend/forms/sales_order.py:183 app_backend/forms/sales_order.py:288
msgid "production id"
msgstr "产品编号"

#: app_backend/forms/buyer_order.py:186 app_backend/forms/buyer_order.py:189
#: app_backend/forms/buyer_order.py:191 app_backend/forms/buyer_order.py:193
#: app_backend/forms/delivery.py:177 app_backend/forms/delivery.py:180
#: app_backend/forms/delivery.py:182 app_backend/forms/delivery.py:184
#: app_backend/forms/enquiry.py:178 app_backend/forms/enquiry.py:181
#: app_backend/forms/enquiry.py:183 app_backend/forms/enquiry.py:185
#: app_backend/forms/futures.py:23 app_backend/forms/futures.py:26
#: app_backend/forms/futures.py:29 app_backend/forms/inventory.py:58
#: app_backend/forms/inventory.py:61 app_backend/forms/inventory.py:64
#: app_backend/forms/inventory.py:101 app_backend/forms/inventory.py:108
#: app_backend/forms/inventory.py:110 app_backend/forms/production.py:41
#: app_backend/forms/production.py:45 app_backend/forms/production.py:48
#: app_backend/forms/production.py:79 app_backend/forms/production.py:85
#: app_backend/forms/production.py:87
#: app_backend/forms/production_sensitive.py:51
#: app_backend/forms/production_sensitive.py:54
#: app_backend/forms/production_sensitive.py:57
#: app_backend/forms/production_sensitive.py:123
#: app_backend/forms/production_sensitive.py:130
#: app_backend/forms/production_sensitive.py:132
#: app_backend/forms/purchase.py:172 app_backend/forms/purchase.py:175
#: app_backend/forms/purchase.py:177 app_backend/forms/purchase.py:179
#: app_backend/forms/quotation.py:178 app_backend/forms/quotation.py:181
#: app_backend/forms/quotation.py:183 app_backend/forms/quotation.py:185
#: app_backend/forms/sales_order.py:189 app_backend/forms/sales_order.py:192
#: app_backend/forms/sales_order.py:194 app_backend/forms/sales_order.py:196
#: app_backend/templates/buyer/order/add.html:89
#: app_backend/templates/buyer/order/edit.html:82
#: app_backend/templates/buyer/order/info.html:139
#: app_backend/templates/buyer/order/pdf.html:126
#: app_backend/templates/buyer/order/preview.html:126
#: app_backend/templates/delivery/add.html:92
#: app_backend/templates/delivery/edit.html:94
#: app_backend/templates/delivery/info.html:139
#: app_backend/templates/delivery/pdf.html:126
#: app_backend/templates/delivery/preview.html:126
#: app_backend/templates/enquiry/add.html:84
#: app_backend/templates/enquiry/edit.html:86
#: app_backend/templates/enquiry/info.html:139
#: app_backend/templates/enquiry/items/lists.html:84
#: app_backend/templates/enquiry/pdf.html:126
#: app_backend/templates/enquiry/preview.html:126
#: app_backend/templates/futures/lists.html:72
#: app_backend/templates/inventory/lists.html:74
#: app_backend/templates/price/lists.html:88
#: app_backend/templates/price/lists.html:150
#: app_backend/templates/price/lists.html:209
#: app_backend/templates/price/lists.html:276
#: app_backend/templates/price/lists.html:342
#: app_backend/templates/price/lists.html:409
#: app_backend/templates/production/info.html:13
#: app_backend/templates/production/lists.html:64
#: app_backend/templates/production/search_modal.html:43
#: app_backend/templates/production/sensitive/lists.html:79
#: app_backend/templates/purchase/add.html:90
#: app_backend/templates/purchase/edit.html:92
#: app_backend/templates/purchase/info.html:139
#: app_backend/templates/purchase/pdf.html:126
#: app_backend/templates/purchase/preview.html:126
#: app_backend/templates/quotation/add.html:84
#: app_backend/templates/quotation/edit.html:91
#: app_backend/templates/quotation/info.html:139
#: app_backend/templates/quotation/items/lists.html:84
#: app_backend/templates/quotation/pdf.html:126
#: app_backend/templates/quotation/preview.html:126
#: app_backend/templates/sales/order/add.html:89
#: app_backend/templates/sales/order/edit.html:82
#: app_backend/templates/sales/order/info.html:139
#: app_backend/templates/sales/order/pdf.html:126
#: app_backend/templates/sales/order/preview.html:126
msgid "production brand"
msgstr "品牌"

#: app_backend/forms/buyer_order.py:198 app_backend/forms/buyer_order.py:201
#: app_backend/forms/buyer_order.py:203 app_backend/forms/buyer_order.py:205
#: app_backend/forms/delivery.py:189 app_backend/forms/delivery.py:192
#: app_backend/forms/delivery.py:194 app_backend/forms/delivery.py:196
#: app_backend/forms/enquiry.py:190 app_backend/forms/enquiry.py:193
#: app_backend/forms/enquiry.py:195 app_backend/forms/enquiry.py:197
#: app_backend/forms/enquiry_items.py:48 app_backend/forms/enquiry_items.py:51
#: app_backend/forms/enquiry_items.py:53 app_backend/forms/enquiry_items.py:55
#: app_backend/forms/futures.py:33 app_backend/forms/futures.py:35
#: app_backend/forms/futures.py:37 app_backend/forms/futures.py:39
#: app_backend/forms/inventory.py:68 app_backend/forms/inventory.py:70
#: app_backend/forms/inventory.py:72 app_backend/forms/inventory.py:74
#: app_backend/forms/inventory.py:116 app_backend/forms/inventory.py:123
#: app_backend/forms/inventory.py:125 app_backend/forms/inventory.py:210
#: app_backend/forms/inventory.py:217 app_backend/forms/inventory.py:219
#: app_backend/forms/price.py:63 app_backend/forms/price.py:66
#: app_backend/forms/price.py:68 app_backend/forms/price.py:70
#: app_backend/forms/production.py:52 app_backend/forms/production.py:54
#: app_backend/forms/production.py:56 app_backend/forms/production.py:58
#: app_backend/forms/production.py:92 app_backend/forms/production.py:99
#: app_backend/forms/production.py:101 app_backend/forms/production.py:237
#: app_backend/forms/production.py:245 app_backend/forms/production.py:247
#: app_backend/forms/production.py:353 app_backend/forms/production.py:359
#: app_backend/forms/production.py:361
#: app_backend/forms/production_sensitive.py:61
#: app_backend/forms/production_sensitive.py:63
#: app_backend/forms/production_sensitive.py:65
#: app_backend/forms/production_sensitive.py:67
#: app_backend/forms/production_sensitive.py:138
#: app_backend/forms/production_sensitive.py:145
#: app_backend/forms/production_sensitive.py:147
#: app_backend/forms/purchase.py:184 app_backend/forms/purchase.py:187
#: app_backend/forms/purchase.py:189 app_backend/forms/purchase.py:191
#: app_backend/forms/quotation.py:190 app_backend/forms/quotation.py:193
#: app_backend/forms/quotation.py:195 app_backend/forms/quotation.py:197
#: app_backend/forms/quotation_items.py:48
#: app_backend/forms/quotation_items.py:51
#: app_backend/forms/quotation_items.py:53
#: app_backend/forms/quotation_items.py:55 app_backend/forms/sales_order.py:201
#: app_backend/forms/sales_order.py:204 app_backend/forms/sales_order.py:206
#: app_backend/forms/sales_order.py:208
#: app_backend/templates/buyer/order/add.html:90
#: app_backend/templates/buyer/order/edit.html:83
#: app_backend/templates/buyer/order/info.html:140
#: app_backend/templates/buyer/order/pdf.html:127
#: app_backend/templates/buyer/order/preview.html:127
#: app_backend/templates/delivery/add.html:93
#: app_backend/templates/delivery/edit.html:95
#: app_backend/templates/delivery/info.html:140
#: app_backend/templates/delivery/pdf.html:127
#: app_backend/templates/delivery/preview.html:127
#: app_backend/templates/enquiry/add.html:85
#: app_backend/templates/enquiry/edit.html:87
#: app_backend/templates/enquiry/info.html:140
#: app_backend/templates/enquiry/items/lists.html:85
#: app_backend/templates/enquiry/pdf.html:127
#: app_backend/templates/enquiry/preview.html:127
#: app_backend/templates/futures/lists.html:73
#: app_backend/templates/inventory/lists.html:75
#: app_backend/templates/price/lists.html:89
#: app_backend/templates/price/lists.html:151
#: app_backend/templates/price/lists.html:210
#: app_backend/templates/price/lists.html:277
#: app_backend/templates/price/lists.html:343
#: app_backend/templates/price/lists.html:410
#: app_backend/templates/production/info.html:19
#: app_backend/templates/production/lists.html:65
#: app_backend/templates/production/search_modal.html:44
#: app_backend/templates/production/sensitive/lists.html:80
#: app_backend/templates/purchase/add.html:91
#: app_backend/templates/purchase/edit.html:93
#: app_backend/templates/purchase/info.html:140
#: app_backend/templates/purchase/pdf.html:127
#: app_backend/templates/purchase/preview.html:127
#: app_backend/templates/quotation/add.html:85
#: app_backend/templates/quotation/edit.html:92
#: app_backend/templates/quotation/info.html:140
#: app_backend/templates/quotation/items/lists.html:85
#: app_backend/templates/quotation/pdf.html:127
#: app_backend/templates/quotation/preview.html:127
#: app_backend/templates/sales/order/add.html:90
#: app_backend/templates/sales/order/edit.html:83
#: app_backend/templates/sales/order/info.html:140
#: app_backend/templates/sales/order/pdf.html:127
#: app_backend/templates/sales/order/preview.html:127
msgid "production model"
msgstr "产品型号"

#: app_backend/forms/buyer_order.py:210 app_backend/forms/buyer_order.py:213
#: app_backend/forms/buyer_order.py:215 app_backend/forms/buyer_order.py:217
#: app_backend/forms/delivery.py:201 app_backend/forms/delivery.py:204
#: app_backend/forms/delivery.py:206 app_backend/forms/delivery.py:208
#: app_backend/forms/enquiry.py:202 app_backend/forms/enquiry.py:205
#: app_backend/forms/enquiry.py:207 app_backend/forms/enquiry.py:209
#: app_backend/forms/inventory.py:130 app_backend/forms/inventory.py:137
#: app_backend/forms/inventory.py:139 app_backend/forms/production.py:106
#: app_backend/forms/production.py:114 app_backend/forms/production.py:116
#: app_backend/forms/production_sensitive.py:152
#: app_backend/forms/production_sensitive.py:159
#: app_backend/forms/production_sensitive.py:161
#: app_backend/forms/purchase.py:196 app_backend/forms/purchase.py:199
#: app_backend/forms/purchase.py:201 app_backend/forms/purchase.py:203
#: app_backend/forms/quotation.py:202 app_backend/forms/quotation.py:205
#: app_backend/forms/quotation.py:207 app_backend/forms/quotation.py:209
#: app_backend/forms/sales_order.py:213 app_backend/forms/sales_order.py:216
#: app_backend/forms/sales_order.py:218 app_backend/forms/sales_order.py:220
#: app_backend/templates/buyer/order/add.html:92
#: app_backend/templates/buyer/order/edit.html:85
#: app_backend/templates/buyer/order/info.html:141
#: app_backend/templates/buyer/order/pdf.html:128
#: app_backend/templates/buyer/order/preview.html:128
#: app_backend/templates/delivery/add.html:95
#: app_backend/templates/delivery/edit.html:97
#: app_backend/templates/delivery/info.html:142
#: app_backend/templates/delivery/pdf.html:129
#: app_backend/templates/delivery/preview.html:129
#: app_backend/templates/enquiry/add.html:87
#: app_backend/templates/enquiry/edit.html:89
#: app_backend/templates/enquiry/info.html:142
#: app_backend/templates/enquiry/items/lists.html:87
#: app_backend/templates/enquiry/pdf.html:129
#: app_backend/templates/enquiry/preview.html:128
#: app_backend/templates/inventory/lists.html:79
#: app_backend/templates/price/lists.html:91
#: app_backend/templates/price/lists.html:212
#: app_backend/templates/price/lists.html:279
#: app_backend/templates/price/lists.html:345
#: app_backend/templates/price/lists.html:412
#: app_backend/templates/production/info.html:25
#: app_backend/templates/production/lists.html:66
#: app_backend/templates/production/search_modal.html:45
#: app_backend/templates/production/sensitive/lists.html:81
#: app_backend/templates/purchase/add.html:93
#: app_backend/templates/purchase/edit.html:95
#: app_backend/templates/purchase/info.html:142
#: app_backend/templates/purchase/pdf.html:129
#: app_backend/templates/purchase/preview.html:129
#: app_backend/templates/quotation/add.html:87
#: app_backend/templates/quotation/edit.html:94
#: app_backend/templates/quotation/info.html:142
#: app_backend/templates/quotation/items/lists.html:87
#: app_backend/templates/quotation/pdf.html:129
#: app_backend/templates/quotation/preview.html:129
#: app_backend/templates/sales/order/add.html:92
#: app_backend/templates/sales/order/edit.html:85
#: app_backend/templates/sales/order/info.html:141
#: app_backend/templates/sales/order/pdf.html:128
#: app_backend/templates/sales/order/preview.html:128
msgid "production sku"
msgstr "单位"

#: app_backend/forms/buyer_order.py:222 app_backend/forms/buyer_order.py:224
#: app_backend/forms/buyer_order.py:226 app_backend/forms/buyer_order.py:228
#: app_backend/forms/delivery.py:213 app_backend/forms/delivery.py:215
#: app_backend/forms/delivery.py:217 app_backend/forms/delivery.py:219
#: app_backend/forms/enquiry.py:214 app_backend/forms/enquiry.py:217
#: app_backend/forms/enquiry.py:219 app_backend/forms/enquiry.py:221
#: app_backend/forms/purchase.py:208 app_backend/forms/purchase.py:210
#: app_backend/forms/purchase.py:212 app_backend/forms/purchase.py:214
#: app_backend/forms/quotation.py:214 app_backend/forms/quotation.py:217
#: app_backend/forms/quotation.py:219 app_backend/forms/quotation.py:221
#: app_backend/forms/sales_order.py:225 app_backend/forms/sales_order.py:227
#: app_backend/forms/sales_order.py:229 app_backend/forms/sales_order.py:231
#: app_backend/templates/buyer/order/add.html:91
#: app_backend/templates/buyer/order/edit.html:84
#: app_backend/templates/buyer/order/info.html:142
#: app_backend/templates/buyer/order/pdf.html:129
#: app_backend/templates/buyer/order/preview.html:129
#: app_backend/templates/delivery/add.html:94
#: app_backend/templates/delivery/edit.html:96
#: app_backend/templates/delivery/info.html:141
#: app_backend/templates/delivery/pdf.html:128
#: app_backend/templates/delivery/preview.html:128
#: app_backend/templates/enquiry/add.html:86
#: app_backend/templates/enquiry/edit.html:88
#: app_backend/templates/enquiry/info.html:141
#: app_backend/templates/enquiry/items/lists.html:86
#: app_backend/templates/enquiry/pdf.html:128
#: app_backend/templates/enquiry/preview.html:129
#: app_backend/templates/futures/lists.html:74
#: app_backend/templates/price/lists.html:152
#: app_backend/templates/price/lists.html:211
#: app_backend/templates/price/lists.html:278
#: app_backend/templates/price/lists.html:344
#: app_backend/templates/price/lists.html:411
#: app_backend/templates/purchase/add.html:92
#: app_backend/templates/purchase/edit.html:94
#: app_backend/templates/purchase/info.html:141
#: app_backend/templates/purchase/pdf.html:128
#: app_backend/templates/purchase/preview.html:128
#: app_backend/templates/quotation/add.html:86
#: app_backend/templates/quotation/edit.html:93
#: app_backend/templates/quotation/info.html:141
#: app_backend/templates/quotation/items/lists.html:86
#: app_backend/templates/quotation/pdf.html:128
#: app_backend/templates/quotation/preview.html:128
#: app_backend/templates/sales/order/add.html:91
#: app_backend/templates/sales/order/edit.html:84
#: app_backend/templates/sales/order/info.html:142
#: app_backend/templates/sales/order/pdf.html:129
#: app_backend/templates/sales/order/preview.html:129
msgid "quantity"
msgstr "数量"

#: app_backend/forms/buyer_order.py:236 app_backend/forms/buyer_order.py:238
#: app_backend/forms/buyer_order.py:240 app_backend/forms/buyer_order.py:242
#: app_backend/forms/delivery.py:227 app_backend/forms/delivery.py:229
#: app_backend/forms/delivery.py:231 app_backend/forms/delivery.py:233
#: app_backend/forms/enquiry.py:229 app_backend/forms/enquiry.py:232
#: app_backend/forms/enquiry.py:234 app_backend/forms/enquiry.py:236
#: app_backend/forms/purchase.py:222 app_backend/forms/purchase.py:224
#: app_backend/forms/purchase.py:226 app_backend/forms/purchase.py:228
#: app_backend/forms/quotation.py:229 app_backend/forms/quotation.py:232
#: app_backend/forms/quotation.py:234 app_backend/forms/quotation.py:236
#: app_backend/forms/sales_order.py:239 app_backend/forms/sales_order.py:241
#: app_backend/forms/sales_order.py:243 app_backend/forms/sales_order.py:245
#: app_backend/templates/buyer/order/info.html:143
#: app_backend/templates/delivery/info.html:145
#: app_backend/templates/enquiry/info.html:143
#: app_backend/templates/enquiry/items/lists.html:88
#: app_backend/templates/futures/lists.html:75
#: app_backend/templates/price/lists.html:153
#: app_backend/templates/price/lists.html:213
#: app_backend/templates/price/lists.html:280
#: app_backend/templates/price/lists.html:346
#: app_backend/templates/price/lists.html:413
#: app_backend/templates/purchase/info.html:145
#: app_backend/templates/quotation/info.html:143
#: app_backend/templates/quotation/items/lists.html:88
#: app_backend/templates/sales/order/info.html:143
msgid "unit price"
msgstr "单价"

#: app_backend/forms/buyer_order.py:261 app_backend/forms/buyer_order.py:264
#: app_backend/forms/buyer_order.py:266 app_backend/forms/buyer_order.py:268
#: app_backend/forms/delivery.py:265 app_backend/forms/delivery.py:268
#: app_backend/forms/delivery.py:270 app_backend/forms/delivery.py:272
#: app_backend/forms/enquiry.py:255 app_backend/forms/enquiry.py:258
#: app_backend/forms/enquiry.py:260 app_backend/forms/enquiry.py:262
#: app_backend/forms/purchase.py:260 app_backend/forms/purchase.py:263
#: app_backend/forms/purchase.py:265 app_backend/forms/purchase.py:267
#: app_backend/forms/quotation.py:255 app_backend/forms/quotation.py:258
#: app_backend/forms/quotation.py:260 app_backend/forms/quotation.py:262
#: app_backend/forms/sales_order.py:274 app_backend/forms/sales_order.py:277
#: app_backend/forms/sales_order.py:279 app_backend/forms/sales_order.py:281
#: app_backend/templates/buyer/order/add.html:94
#: app_backend/templates/buyer/order/edit.html:87
#: app_backend/templates/buyer/order/info.html:145
#: app_backend/templates/buyer/order/pdf.html:132
#: app_backend/templates/buyer/order/preview.html:132
#: app_backend/templates/delivery/info.html:147
#: app_backend/templates/delivery/pdf.html:134
#: app_backend/templates/delivery/preview.html:134
#: app_backend/templates/enquiry/add.html:89
#: app_backend/templates/enquiry/edit.html:91
#: app_backend/templates/enquiry/info.html:145
#: app_backend/templates/enquiry/items/lists.html:89
#: app_backend/templates/enquiry/pdf.html:132
#: app_backend/templates/enquiry/preview.html:132
#: app_backend/templates/price/lists.html:214
#: app_backend/templates/price/lists.html:281
#: app_backend/templates/price/lists.html:348
#: app_backend/templates/price/lists.html:415
#: app_backend/templates/quotation/add.html:89
#: app_backend/templates/quotation/edit.html:96
#: app_backend/templates/quotation/info.html:145
#: app_backend/templates/quotation/items/lists.html:89
#: app_backend/templates/quotation/pdf.html:132
#: app_backend/templates/quotation/preview.html:132
#: app_backend/templates/sales/order/add.html:94
#: app_backend/templates/sales/order/edit.html:87
#: app_backend/templates/sales/order/info.html:145
#: app_backend/templates/sales/order/pdf.html:132
#: app_backend/templates/sales/order/preview.html:132
msgid "delivery time"
msgstr "货期"

#: app_backend/forms/buyer_order.py:288 app_backend/forms/buyer_order.py:295
#: app_backend/forms/buyer_order.py:298 app_backend/forms/buyer_order.py:410
#: app_backend/forms/buyer_order.py:413 app_backend/forms/buyer_order.py:416
#: app_backend/templates/buyer/order/lists.html:84
msgid "buyer order user"
msgstr "采购人员"

#: app_backend/forms/buyer_order.py:326 app_backend/forms/buyer_order.py:331
#: app_backend/forms/buyer_order.py:334 app_backend/forms/buyer_order.py:444
#: app_backend/forms/buyer_order.py:449 app_backend/forms/buyer_order.py:452
#: app_backend/forms/enquiry.py:328 app_backend/forms/enquiry.py:333
#: app_backend/forms/enquiry.py:336 app_backend/forms/purchase.py:324
#: app_backend/forms/purchase.py:329 app_backend/forms/purchase.py:332
#: app_backend/forms/supplier_contact.py:145
msgid "supplier contact id"
msgstr "联系方式编号"

#: app_backend/forms/buyer_order.py:339 app_backend/forms/buyer_order.py:341
#: app_backend/forms/buyer_order.py:343 app_backend/forms/buyer_order.py:345
#: app_backend/forms/buyer_order.py:457 app_backend/forms/buyer_order.py:459
#: app_backend/forms/buyer_order.py:461 app_backend/forms/buyer_order.py:463
#: app_backend/forms/enquiry.py:341 app_backend/forms/enquiry.py:343
#: app_backend/forms/enquiry.py:345 app_backend/forms/enquiry.py:347
#: app_backend/forms/purchase.py:337 app_backend/forms/purchase.py:339
#: app_backend/forms/purchase.py:341 app_backend/forms/purchase.py:343
#: app_backend/forms/supplier_contact.py:91
#: app_backend/forms/supplier_contact.py:93
#: app_backend/forms/supplier_contact.py:95
#: app_backend/forms/supplier_contact.py:97
msgid "supplier contact name"
msgstr "联系方式"

#: app_backend/forms/buyer_order.py:349 app_backend/forms/buyer_order.py:351
#: app_backend/forms/buyer_order.py:353 app_backend/forms/buyer_order.py:355
#: app_backend/forms/buyer_order.py:467 app_backend/forms/buyer_order.py:469
#: app_backend/forms/buyer_order.py:471 app_backend/forms/buyer_order.py:473
#: app_backend/forms/delivery.py:366 app_backend/forms/delivery.py:368
#: app_backend/forms/delivery.py:370 app_backend/forms/delivery.py:372
#: app_backend/forms/enquiry.py:351 app_backend/forms/enquiry.py:353
#: app_backend/forms/enquiry.py:355 app_backend/forms/enquiry.py:357
#: app_backend/forms/purchase.py:360 app_backend/forms/purchase.py:362
#: app_backend/forms/purchase.py:364 app_backend/forms/purchase.py:366
#: app_backend/forms/quotation.py:351 app_backend/forms/quotation.py:353
#: app_backend/forms/quotation.py:355 app_backend/forms/quotation.py:357
#: app_backend/forms/sales_order.py:360 app_backend/forms/sales_order.py:362
#: app_backend/forms/sales_order.py:364 app_backend/forms/sales_order.py:366
#: app_backend/forms/sales_order.py:490 app_backend/forms/sales_order.py:492
#: app_backend/forms/sales_order.py:494 app_backend/forms/sales_order.py:496
msgid "delivery way"
msgstr "发货方式"

#: app_backend/forms/buyer_order.py:359 app_backend/forms/buyer_order.py:364
#: app_backend/forms/buyer_order.py:477 app_backend/forms/buyer_order.py:482
#: app_backend/forms/delivery.py:376 app_backend/forms/delivery.py:381
#: app_backend/forms/purchase.py:370 app_backend/forms/purchase.py:375
#: app_backend/forms/sales_order.py:253 app_backend/forms/sales_order.py:258
#: app_backend/forms/sales_order.py:370 app_backend/forms/sales_order.py:375
#: app_backend/forms/sales_order.py:500 app_backend/forms/sales_order.py:505
msgid "type tax"
msgstr "是否含税"

#: app_backend/forms/buyer_order.py:369 app_backend/forms/buyer_order.py:371
#: app_backend/forms/buyer_order.py:373 app_backend/forms/buyer_order.py:375
#: app_backend/forms/delivery.py:386 app_backend/forms/delivery.py:388
#: app_backend/forms/delivery.py:390 app_backend/forms/delivery.py:392
#: app_backend/forms/purchase.py:380 app_backend/forms/purchase.py:382
#: app_backend/forms/purchase.py:384 app_backend/forms/purchase.py:386
msgid "order note"
msgstr "订单备注"

#: app_backend/forms/buyer_order.py:379 app_backend/forms/buyer_order.py:383
#: app_backend/forms/buyer_order.py:385 app_backend/forms/buyer_order.py:387
#: app_backend/forms/buyer_order.py:497 app_backend/forms/buyer_order.py:501
#: app_backend/forms/buyer_order.py:503 app_backend/forms/buyer_order.py:505
#: app_backend/forms/sales_order.py:402 app_backend/forms/sales_order.py:406
#: app_backend/forms/sales_order.py:408 app_backend/forms/sales_order.py:410
#: app_backend/forms/sales_order.py:532 app_backend/forms/sales_order.py:536
#: app_backend/forms/sales_order.py:538 app_backend/forms/sales_order.py:540
msgid "amount order"
msgstr "订单总额"

#: app_backend/forms/buyer_order.py:487 app_backend/forms/buyer_order.py:489
#: app_backend/forms/buyer_order.py:491 app_backend/forms/buyer_order.py:493
#: app_backend/templates/buyer/order/lists.html:88
msgid "buyer order note"
msgstr "订单备注"

#: app_backend/forms/cash.py:24 app_backend/forms/cash.py:30
#: app_backend/forms/cash.py:33 app_backend/forms/cash.py:50
#: app_backend/forms/cash.py:53 app_backend/forms/cash.py:55
#: app_backend/forms/cash.py:57 app_backend/templates/cash/lists.html:61
msgid "cash name"
msgstr "现金名称"

#: app_backend/forms/cash.py:91 app_backend/forms/cash.py:94
#: app_backend/forms/cash.py:96 app_backend/forms/cash.py:98
msgid "cash note"
msgstr "现金备注"

#: app_backend/forms/catalogue.py:22 app_backend/forms/catalogue.py:25
#: app_backend/forms/catalogue.py:28
msgid "product brand"
msgstr "品牌"

#: app_backend/forms/catalogue.py:32 app_backend/forms/catalogue.py:35
#: app_backend/forms/catalogue.py:37 app_backend/forms/catalogue.py:39
msgid "product model"
msgstr "产品型号"

#: app_backend/forms/customer.py:34 app_backend/forms/customer.py:36
#: app_backend/forms/customer.py:38 app_backend/forms/customer.py:40
#: app_backend/forms/customer.py:108 app_backend/forms/customer.py:114
#: app_backend/forms/customer.py:117 app_backend/forms/customer.py:118
#: app_backend/forms/customer.py:232 app_backend/forms/customer.py:238
#: app_backend/forms/customer.py:241 app_backend/forms/customer.py:242
#: app_backend/forms/customer_contact.py:161
#: app_backend/forms/customer_contact.py:163
#: app_backend/forms/customer_contact.py:165
#: app_backend/forms/customer_contact.py:167
#: app_backend/forms/customer_contact.py:312
#: app_backend/forms/customer_contact.py:314
#: app_backend/forms/customer_contact.py:316
#: app_backend/forms/customer_contact.py:318
#: app_backend/forms/customer_invoice.py:84
#: app_backend/forms/customer_invoice.py:89
#: app_backend/forms/customer_invoice.py:92
#: app_backend/forms/customer_invoice.py:93 app_backend/forms/price.py:53
#: app_backend/forms/price.py:55 app_backend/forms/price.py:57
#: app_backend/forms/price.py:59 app_backend/forms/quotation_items.py:38
#: app_backend/forms/supplier.py:28 app_backend/forms/supplier.py:30
#: app_backend/forms/supplier.py:32 app_backend/forms/supplier.py:34
#: app_backend/forms/supplier.py:102 app_backend/forms/supplier.py:108
#: app_backend/forms/supplier.py:111 app_backend/forms/supplier.py:112
#: app_backend/forms/supplier.py:226 app_backend/forms/supplier.py:232
#: app_backend/forms/supplier.py:235 app_backend/forms/supplier.py:236
#: app_backend/forms/supplier_contact.py:161
#: app_backend/forms/supplier_contact.py:163
#: app_backend/forms/supplier_contact.py:165
#: app_backend/forms/supplier_contact.py:167
#: app_backend/forms/supplier_contact.py:321
#: app_backend/forms/supplier_contact.py:323
#: app_backend/forms/supplier_contact.py:325
#: app_backend/forms/supplier_contact.py:327
#: app_backend/forms/supplier_invoice.py:84
#: app_backend/forms/supplier_invoice.py:89
#: app_backend/forms/supplier_invoice.py:92
#: app_backend/forms/supplier_invoice.py:93
#: app_backend/templates/bank_account/lists.html:78
#: app_backend/templates/customer/invoice/lists.html:76
#: app_backend/templates/customer/lists.html:76
#: app_backend/templates/customer/search_modal.html:46
#: app_backend/templates/production/sensitive/lists.html:82
#: app_backend/templates/supplier/invoice/lists.html:75
#: app_backend/templates/supplier/lists.html:76
#: app_backend/templates/supplier/search_modal.html:46
msgid "company name"
msgstr "公司名称"

#: app_backend/forms/customer.py:45 app_backend/forms/customer.py:52
#: app_backend/forms/customer.py:55 app_backend/forms/customer.py:188
#: app_backend/forms/customer.py:195 app_backend/forms/customer.py:198
#: app_backend/forms/supplier.py:39 app_backend/forms/supplier.py:46
#: app_backend/forms/supplier.py:49 app_backend/forms/supplier.py:182
#: app_backend/forms/supplier.py:189 app_backend/forms/supplier.py:192
#: app_backend/templates/customer/search_modal.html:47
#: app_backend/templates/supplier/search_modal.html:47
msgid "company type"
msgstr "公司类型"

#: app_backend/forms/customer.py:59 app_backend/forms/customer.py:63
#: app_backend/forms/customer.py:66 app_backend/forms/customer.py:203
#: app_backend/forms/customer.py:209 app_backend/forms/customer.py:212
#: app_backend/forms/supplier.py:53 app_backend/forms/supplier.py:57
#: app_backend/forms/supplier.py:60 app_backend/forms/supplier.py:197
#: app_backend/forms/supplier.py:203 app_backend/forms/supplier.py:206
msgid "owner uid"
msgstr "所属用户"

#: app_backend/forms/customer.py:123 app_backend/forms/customer.py:127
#: app_backend/forms/customer.py:130 app_backend/forms/customer.py:131
#: app_backend/forms/customer_invoice.py:111
#: app_backend/forms/customer_invoice.py:115
#: app_backend/forms/customer_invoice.py:118
#: app_backend/forms/customer_invoice.py:119 app_backend/forms/supplier.py:117
#: app_backend/forms/supplier.py:121 app_backend/forms/supplier.py:124
#: app_backend/forms/supplier.py:125 app_backend/forms/supplier_invoice.py:111
#: app_backend/forms/supplier_invoice.py:115
#: app_backend/forms/supplier_invoice.py:118
#: app_backend/forms/supplier_invoice.py:119
#: app_backend/templates/customer/invoice/lists.html:78
#: app_backend/templates/customer/lists.html:76
#: app_backend/templates/supplier/invoice/lists.html:77
#: app_backend/templates/supplier/lists.html:76
msgid "company address"
msgstr "公司地址"

#: app_backend/forms/customer.py:136 app_backend/forms/customer.py:140
#: app_backend/forms/customer.py:143 app_backend/forms/customer.py:144
#: app_backend/forms/supplier.py:130 app_backend/forms/supplier.py:134
#: app_backend/forms/supplier.py:137 app_backend/forms/supplier.py:138
#: app_backend/templates/customer/lists.html:77
#: app_backend/templates/supplier/lists.html:77
msgid "company site"
msgstr "公司网站"

#: app_backend/forms/customer.py:149 app_backend/forms/customer.py:153
#: app_backend/forms/customer.py:156 app_backend/forms/customer.py:157
#: app_backend/forms/customer_invoice.py:124
#: app_backend/forms/customer_invoice.py:128
#: app_backend/forms/customer_invoice.py:131
#: app_backend/forms/customer_invoice.py:132 app_backend/forms/supplier.py:143
#: app_backend/forms/supplier.py:147 app_backend/forms/supplier.py:150
#: app_backend/forms/supplier.py:151 app_backend/forms/supplier_invoice.py:124
#: app_backend/forms/supplier_invoice.py:128
#: app_backend/forms/supplier_invoice.py:131
#: app_backend/forms/supplier_invoice.py:132
#: app_backend/templates/customer/invoice/lists.html:79
#: app_backend/templates/customer/lists.html:78
#: app_backend/templates/supplier/invoice/lists.html:78
#: app_backend/templates/supplier/lists.html:78
msgid "company tel"
msgstr "公司电话"

#: app_backend/forms/customer.py:162 app_backend/forms/customer.py:166
#: app_backend/forms/customer.py:169 app_backend/forms/customer.py:170
#: app_backend/forms/supplier.py:156 app_backend/forms/supplier.py:160
#: app_backend/forms/supplier.py:163 app_backend/forms/supplier.py:164
#: app_backend/templates/customer/lists.html:78
#: app_backend/templates/supplier/lists.html:78
msgid "company fax"
msgstr "公司传真"

#: app_backend/forms/customer.py:175 app_backend/forms/customer.py:179
#: app_backend/forms/customer.py:182 app_backend/forms/customer.py:183
#: app_backend/forms/supplier.py:169 app_backend/forms/supplier.py:173
#: app_backend/forms/supplier.py:176 app_backend/forms/supplier.py:177
msgid "company email"
msgstr "公司邮箱"

#: app_backend/forms/customer.py:223 app_backend/forms/customer_contact.py:153
#: app_backend/forms/customer_invoice.py:75 app_backend/forms/price.py:38
#: app_backend/forms/price.py:43 app_backend/forms/price.py:46
#: app_backend/forms/price.py:47
msgid "customer id"
msgstr "客户编号"

#: app_backend/forms/customer.py:247 app_backend/forms/customer.py:249
#: app_backend/forms/customer_contact.py:296
#: app_backend/forms/customer_contact.py:298
#: app_backend/forms/customer_invoice.py:174
#: app_backend/forms/customer_invoice.py:176
#: app_backend/forms/production.py:252 app_backend/forms/production.py:254
#: app_backend/forms/production_sensitive.py:194
#: app_backend/forms/production_sensitive.py:196
#: app_backend/forms/supplier.py:241 app_backend/forms/supplier.py:243
#: app_backend/forms/supplier_contact.py:296
#: app_backend/forms/supplier_contact.py:298
#: app_backend/forms/supplier_invoice.py:174
#: app_backend/forms/supplier_invoice.py:176 app_backend/forms/user.py:215
#: app_backend/forms/user.py:217 app_backend/templates/bank/lists.html:70
#: app_backend/templates/bank_account/lists.html:82
#: app_backend/templates/buyer/order/lists.html:89
#: app_backend/templates/cash/lists.html:65
#: app_backend/templates/customer/lists.html:81
#: app_backend/templates/delivery/lists.html:89
#: app_backend/templates/enquiry/items/lists.html:91
#: app_backend/templates/enquiry/lists.html:88
#: app_backend/templates/price/lists.html:216
#: app_backend/templates/price/lists.html:283
#: app_backend/templates/price/lists.html:350
#: app_backend/templates/price/lists.html:417
#: app_backend/templates/production/sensitive/lists.html:84
#: app_backend/templates/purchase/lists.html:89
#: app_backend/templates/quotation/items/lists.html:91
#: app_backend/templates/quotation/lists.html:88
#: app_backend/templates/rack/lists.html:69
#: app_backend/templates/sales/order/lists.html:89
#: app_backend/templates/supplier/lists.html:81
#: app_backend/templates/user/lists.html:76
#: app_backend/templates/warehouse/lists.html:72
msgid "create time"
msgstr "创建时间"

#: app_backend/forms/customer.py:252 app_backend/forms/customer.py:254
#: app_backend/forms/customer_contact.py:301
#: app_backend/forms/customer_contact.py:303
#: app_backend/forms/customer_invoice.py:179
#: app_backend/forms/customer_invoice.py:181
#: app_backend/forms/production.py:257 app_backend/forms/production.py:259
#: app_backend/forms/production_sensitive.py:199
#: app_backend/forms/production_sensitive.py:201
#: app_backend/forms/supplier.py:246 app_backend/forms/supplier.py:248
#: app_backend/forms/supplier_contact.py:301
#: app_backend/forms/supplier_contact.py:303
#: app_backend/forms/supplier_invoice.py:179
#: app_backend/forms/supplier_invoice.py:181 app_backend/forms/user.py:220
#: app_backend/forms/user.py:222 app_backend/templates/bank/lists.html:71
#: app_backend/templates/bank_account/lists.html:83
#: app_backend/templates/buyer/order/lists.html:90
#: app_backend/templates/cash/lists.html:66
#: app_backend/templates/enquiry/lists.html:89
#: app_backend/templates/futures/lists.html:80
#: app_backend/templates/inventory/lists.html:82
#: app_backend/templates/production/sensitive/lists.html:85
#: app_backend/templates/quotation/lists.html:89
#: app_backend/templates/rack/lists.html:70
#: app_backend/templates/sales/order/lists.html:90
#: app_backend/templates/user/lists.html:77
#: app_backend/templates/warehouse/lists.html:73
msgid "update time"
msgstr "更新时间"

#: app_backend/forms/customer_contact.py:91
#: app_backend/forms/customer_contact.py:93
#: app_backend/forms/customer_contact.py:95
#: app_backend/forms/customer_contact.py:97 app_backend/forms/delivery.py:343
#: app_backend/forms/delivery.py:345 app_backend/forms/delivery.py:347
#: app_backend/forms/delivery.py:349 app_backend/forms/quotation.py:341
#: app_backend/forms/quotation.py:343 app_backend/forms/quotation.py:345
#: app_backend/forms/quotation.py:347 app_backend/forms/sales_order.py:350
#: app_backend/forms/sales_order.py:352 app_backend/forms/sales_order.py:354
#: app_backend/forms/sales_order.py:356 app_backend/forms/sales_order.py:480
#: app_backend/forms/sales_order.py:482 app_backend/forms/sales_order.py:484
#: app_backend/forms/sales_order.py:486
msgid "customer contact name"
msgstr "联系人员"

#: app_backend/forms/customer_contact.py:102
#: app_backend/forms/customer_contact.py:104
#: app_backend/forms/customer_contact.py:106
#: app_backend/forms/customer_contact.py:108
#: app_backend/forms/customer_contact.py:250
#: app_backend/forms/customer_contact.py:254
#: app_backend/forms/customer_contact.py:257
#: app_backend/forms/customer_contact.py:258
#: app_backend/forms/supplier_contact.py:102
#: app_backend/forms/supplier_contact.py:104
#: app_backend/forms/supplier_contact.py:106
#: app_backend/forms/supplier_contact.py:108
#: app_backend/forms/supplier_contact.py:250
#: app_backend/forms/supplier_contact.py:254
#: app_backend/forms/supplier_contact.py:257
#: app_backend/forms/supplier_contact.py:258
#: app_backend/templates/customer/contact/edit.html:49
#: app_backend/templates/customer/contact/lists.html:85
#: app_backend/templates/customer/contact/search_modal.html:45
#: app_backend/templates/supplier/contact/edit.html:59
#: app_backend/templates/supplier/contact/lists.html:84
#: app_backend/templates/supplier/contact/search_modal.html:45
msgid "address"
msgstr "地址"

#: app_backend/forms/customer_contact.py:113
#: app_backend/forms/customer_contact.py:115
#: app_backend/forms/customer_contact.py:117
#: app_backend/forms/customer_contact.py:119
#: app_backend/forms/customer_contact.py:198
#: app_backend/forms/customer_contact.py:202
#: app_backend/forms/customer_contact.py:205
#: app_backend/forms/customer_contact.py:206
#: app_backend/forms/supplier_contact.py:113
#: app_backend/forms/supplier_contact.py:115
#: app_backend/forms/supplier_contact.py:117
#: app_backend/forms/supplier_contact.py:119
#: app_backend/forms/supplier_contact.py:198
#: app_backend/forms/supplier_contact.py:202
#: app_backend/forms/supplier_contact.py:205
#: app_backend/forms/supplier_contact.py:206 app_backend/forms/user.py:117
#: app_backend/forms/user.py:119 app_backend/forms/user.py:121
#: app_backend/forms/user.py:123
#: app_backend/templates/customer/contact/edit.html:48
#: app_backend/templates/customer/contact/lists.html:88
#: app_backend/templates/customer/contact/search_modal.html:42
#: app_backend/templates/supplier/contact/edit.html:58
#: app_backend/templates/supplier/contact/lists.html:87
#: app_backend/templates/supplier/contact/search_modal.html:42
msgid "mobile"
msgstr "手机"

#: app_backend/forms/customer_contact.py:145 app_backend/forms/delivery.py:330
#: app_backend/forms/delivery.py:335 app_backend/forms/delivery.py:338
#: app_backend/forms/quotation.py:328 app_backend/forms/quotation.py:333
#: app_backend/forms/quotation.py:336 app_backend/forms/sales_order.py:337
#: app_backend/forms/sales_order.py:342 app_backend/forms/sales_order.py:345
#: app_backend/forms/sales_order.py:467 app_backend/forms/sales_order.py:472
#: app_backend/forms/sales_order.py:475
msgid "customer contact id"
msgstr "联系方式编号"

#: app_backend/forms/customer_contact.py:171
#: app_backend/forms/customer_contact.py:176
#: app_backend/forms/customer_contact.py:179
#: app_backend/forms/customer_contact.py:180
#: app_backend/forms/supplier_contact.py:171
#: app_backend/forms/supplier_contact.py:176
#: app_backend/forms/supplier_contact.py:179
#: app_backend/forms/supplier_contact.py:180
#: app_backend/templates/customer/contact/edit.html:46
#: app_backend/templates/customer/contact/lists.html:86
#: app_backend/templates/customer/contact/search_modal.html:40
#: app_backend/templates/supplier/contact/edit.html:56
#: app_backend/templates/supplier/contact/lists.html:85
#: app_backend/templates/supplier/contact/search_modal.html:40
msgid "contact name"
msgstr "姓名"

#: app_backend/forms/customer_contact.py:185
#: app_backend/forms/customer_contact.py:189
#: app_backend/forms/customer_contact.py:192
#: app_backend/forms/customer_contact.py:193
#: app_backend/forms/supplier_contact.py:185
#: app_backend/forms/supplier_contact.py:189
#: app_backend/forms/supplier_contact.py:192
#: app_backend/forms/supplier_contact.py:193 app_backend/forms/user.py:107
#: app_backend/forms/user.py:109 app_backend/forms/user.py:111
#: app_backend/forms/user.py:113
#: app_backend/templates/customer/contact/edit.html:47
#: app_backend/templates/customer/contact/lists.html:87
#: app_backend/templates/customer/contact/search_modal.html:41
#: app_backend/templates/supplier/contact/edit.html:57
#: app_backend/templates/supplier/contact/lists.html:86
#: app_backend/templates/supplier/contact/search_modal.html:41
msgid "salutation"
msgstr "称呼"

#: app_backend/forms/customer_contact.py:211
#: app_backend/forms/customer_contact.py:215
#: app_backend/forms/customer_contact.py:218
#: app_backend/forms/customer_contact.py:219
#: app_backend/forms/supplier_contact.py:211
#: app_backend/forms/supplier_contact.py:215
#: app_backend/forms/supplier_contact.py:218
#: app_backend/forms/supplier_contact.py:219 app_backend/forms/user.py:127
#: app_backend/forms/user.py:129 app_backend/forms/user.py:131
#: app_backend/forms/user.py:133
#: app_backend/templates/customer/contact/edit.html:50
#: app_backend/templates/customer/contact/lists.html:89
#: app_backend/templates/supplier/contact/edit.html:60
#: app_backend/templates/supplier/contact/lists.html:88
msgid "tel"
msgstr "电话"

#: app_backend/forms/customer_contact.py:224
#: app_backend/forms/customer_contact.py:228
#: app_backend/forms/customer_contact.py:231
#: app_backend/forms/customer_contact.py:232
#: app_backend/forms/supplier_contact.py:224
#: app_backend/forms/supplier_contact.py:228
#: app_backend/forms/supplier_contact.py:231
#: app_backend/forms/supplier_contact.py:232 app_backend/forms/user.py:137
#: app_backend/forms/user.py:139 app_backend/forms/user.py:141
#: app_backend/forms/user.py:143
#: app_backend/templates/customer/contact/edit.html:51
#: app_backend/templates/customer/contact/lists.html:89
#: app_backend/templates/supplier/contact/edit.html:61
#: app_backend/templates/supplier/contact/lists.html:88
msgid "fax"
msgstr "传真"

#: app_backend/forms/customer_contact.py:237
#: app_backend/forms/customer_contact.py:241
#: app_backend/forms/customer_contact.py:244
#: app_backend/forms/customer_contact.py:245
#: app_backend/forms/supplier_contact.py:237
#: app_backend/forms/supplier_contact.py:241
#: app_backend/forms/supplier_contact.py:244
#: app_backend/forms/supplier_contact.py:245 app_backend/forms/user.py:147
#: app_backend/forms/user.py:149 app_backend/forms/user.py:151
#: app_backend/forms/user.py:153
#: app_backend/templates/customer/contact/edit.html:52
#: app_backend/templates/customer/contact/lists.html:90
#: app_backend/templates/supplier/contact/edit.html:62
#: app_backend/templates/supplier/contact/lists.html:89
msgid "email"
msgstr "邮箱"

#: app_backend/forms/customer_contact.py:276
#: app_backend/forms/customer_contact.py:281
#: app_backend/forms/supplier_contact.py:276
#: app_backend/forms/supplier_contact.py:281
#: app_backend/templates/customer/contact/edit.html:54
#: app_backend/templates/customer/contact/lists.html:91
#: app_backend/templates/customer/contact/search_modal.html:43
#: app_backend/templates/supplier/contact/edit.html:64
#: app_backend/templates/supplier/contact/lists.html:90
#: app_backend/templates/supplier/contact/search_modal.html:43
msgid "default status"
msgstr "默认"

#: app_backend/forms/customer_contact.py:285
#: app_backend/forms/customer_contact.py:288
#: app_backend/forms/customer_invoice.py:163
#: app_backend/forms/customer_invoice.py:166
#: app_backend/forms/supplier_contact.py:285
#: app_backend/forms/supplier_contact.py:288
#: app_backend/forms/supplier_invoice.py:163
#: app_backend/forms/supplier_invoice.py:166
msgid "delete status"
msgstr "删除状态"

#: app_backend/forms/customer_contact.py:291
#: app_backend/forms/customer_contact.py:293
#: app_backend/forms/customer_invoice.py:169
#: app_backend/forms/customer_invoice.py:171
#: app_backend/forms/supplier_contact.py:291
#: app_backend/forms/supplier_contact.py:293
#: app_backend/forms/supplier_invoice.py:169
#: app_backend/forms/supplier_invoice.py:171
msgid "delete time"
msgstr "删除时间"

#: app_backend/forms/customer_invoice.py:49
#: app_backend/forms/customer_invoice.py:51
#: app_backend/forms/customer_invoice.py:53
#: app_backend/forms/customer_invoice.py:55
#: app_backend/forms/customer_invoice.py:98
#: app_backend/forms/customer_invoice.py:102
#: app_backend/forms/customer_invoice.py:105
#: app_backend/forms/customer_invoice.py:106
#: app_backend/forms/supplier_invoice.py:49
#: app_backend/forms/supplier_invoice.py:51
#: app_backend/forms/supplier_invoice.py:53
#: app_backend/forms/supplier_invoice.py:55
#: app_backend/forms/supplier_invoice.py:98
#: app_backend/forms/supplier_invoice.py:102
#: app_backend/forms/supplier_invoice.py:105
#: app_backend/forms/supplier_invoice.py:106
#: app_backend/templates/customer/invoice/lists.html:77
#: app_backend/templates/supplier/invoice/lists.html:76
msgid "company tax id"
msgstr "税号"

#: app_backend/forms/customer_invoice.py:137
#: app_backend/forms/customer_invoice.py:141
#: app_backend/forms/customer_invoice.py:144
#: app_backend/forms/customer_invoice.py:145
#: app_backend/forms/supplier_invoice.py:137
#: app_backend/forms/supplier_invoice.py:141
#: app_backend/forms/supplier_invoice.py:144
#: app_backend/forms/supplier_invoice.py:145
#: app_backend/templates/customer/invoice/lists.html:80
#: app_backend/templates/supplier/invoice/lists.html:79
msgid "company bank name"
msgstr "开户银行"

#: app_backend/forms/customer_invoice.py:150
#: app_backend/forms/customer_invoice.py:154
#: app_backend/forms/customer_invoice.py:157
#: app_backend/forms/customer_invoice.py:158
#: app_backend/forms/supplier_invoice.py:150
#: app_backend/forms/supplier_invoice.py:154
#: app_backend/forms/supplier_invoice.py:157
#: app_backend/forms/supplier_invoice.py:158
#: app_backend/templates/customer/invoice/lists.html:81
#: app_backend/templates/supplier/invoice/lists.html:80
msgid "company bank account"
msgstr "银行账号"

#: app_backend/forms/delivery.py:53 app_backend/forms/delivery.py:60
#: app_backend/forms/delivery.py:63 app_backend/forms/delivery.py:292
#: app_backend/forms/delivery.py:299 app_backend/forms/delivery.py:302
#: app_backend/templates/delivery/lists.html:84
msgid "delivery user"
msgstr "出货用户"

#: app_backend/forms/delivery.py:132 app_backend/forms/delivery.py:136
#: app_backend/forms/delivery.py:138
msgid "delivery id"
msgstr "出货编号"

#: app_backend/forms/delivery.py:241 app_backend/forms/delivery.py:247
#: app_backend/forms/delivery.py:250 app_backend/forms/inventory.py:45
#: app_backend/forms/inventory.py:51 app_backend/forms/inventory.py:54
#: app_backend/forms/inventory.py:158 app_backend/forms/inventory.py:164
#: app_backend/forms/inventory.py:167 app_backend/forms/purchase.py:236
#: app_backend/forms/purchase.py:242 app_backend/forms/purchase.py:245
#: app_backend/forms/rack.py:36 app_backend/forms/rack.py:39
#: app_backend/forms/rack.py:41 app_backend/forms/rack.py:43
#: app_backend/forms/rack.py:73 app_backend/forms/rack.py:76
#: app_backend/forms/rack.py:78 app_backend/forms/rack.py:80
#: app_backend/templates/delivery/add.html:97
#: app_backend/templates/delivery/edit.html:99
#: app_backend/templates/delivery/info.html:144
#: app_backend/templates/delivery/pdf.html:131
#: app_backend/templates/delivery/preview.html:131
#: app_backend/templates/inventory/lists.html:77
#: app_backend/templates/price/lists.html:96
#: app_backend/templates/purchase/add.html:95
#: app_backend/templates/purchase/edit.html:97
#: app_backend/templates/purchase/info.html:144
#: app_backend/templates/purchase/pdf.html:131
#: app_backend/templates/purchase/preview.html:131
#: app_backend/templates/rack/lists.html:68
msgid "rack name"
msgstr "货架名称"

#: app_backend/forms/delivery.py:353 app_backend/forms/delivery.py:359
#: app_backend/forms/delivery.py:362 app_backend/forms/inventory.py:32
#: app_backend/forms/inventory.py:38 app_backend/forms/inventory.py:41
#: app_backend/forms/inventory.py:145 app_backend/forms/inventory.py:151
#: app_backend/forms/inventory.py:154 app_backend/forms/purchase.py:347
#: app_backend/forms/purchase.py:353 app_backend/forms/purchase.py:356
#: app_backend/forms/rack.py:23 app_backend/forms/rack.py:29
#: app_backend/forms/rack.py:32 app_backend/forms/rack.py:60
#: app_backend/forms/rack.py:66 app_backend/forms/rack.py:69
#: app_backend/forms/warehouse.py:23 app_backend/forms/warehouse.py:29
#: app_backend/forms/warehouse.py:32 app_backend/forms/warehouse.py:93
#: app_backend/forms/warehouse.py:96 app_backend/forms/warehouse.py:98
#: app_backend/forms/warehouse.py:100
#: app_backend/templates/delivery/info.html:143
#: app_backend/templates/delivery/pdf.html:130
#: app_backend/templates/delivery/preview.html:130
#: app_backend/templates/inventory/lists.html:76
#: app_backend/templates/price/lists.html:95
#: app_backend/templates/purchase/info.html:143
#: app_backend/templates/purchase/pdf.html:130
#: app_backend/templates/purchase/preview.html:130
#: app_backend/templates/rack/lists.html:67
#: app_backend/templates/warehouse/lists.html:67
msgid "warehouse name"
msgstr "仓库名称"

#: app_backend/forms/delivery.py:396 app_backend/forms/delivery.py:400
#: app_backend/forms/delivery.py:402 app_backend/forms/delivery.py:404
msgid "amount delivery"
msgstr "出货总额"

#: app_backend/forms/delivery.py:410 app_backend/forms/inventory.py:199
#: app_backend/forms/purchase.py:404
msgid "warehouse changed"
msgstr "切换仓库"

#: app_backend/forms/enquiry.py:49 app_backend/forms/enquiry.py:55
#: app_backend/forms/enquiry.py:58 app_backend/forms/enquiry.py:291
#: app_backend/forms/enquiry.py:296 app_backend/forms/enquiry.py:299
#: app_backend/templates/enquiry/lists.html:84
msgid "enquiry user"
msgstr "询价用户"

#: app_backend/forms/enquiry.py:127 app_backend/forms/enquiry.py:131
#: app_backend/forms/enquiry.py:133
msgid "enquiry id"
msgstr "询价编号"

#: app_backend/forms/enquiry.py:137 app_backend/forms/enquiry.py:140
#: app_backend/forms/enquiry.py:142 app_backend/forms/enquiry.py:144
#: app_backend/forms/quotation.py:138 app_backend/forms/quotation.py:141
#: app_backend/forms/quotation.py:143 app_backend/forms/quotation.py:145
#: app_backend/templates/enquiry/add.html:81
#: app_backend/templates/enquiry/edit.html:83
#: app_backend/templates/enquiry/items/lists.html:83
#: app_backend/templates/price/lists.html:208
#: app_backend/templates/price/lists.html:275
#: app_backend/templates/quotation/add.html:81
#: app_backend/templates/quotation/edit.html:88
#: app_backend/templates/quotation/items/lists.html:83
msgid "enquiry production model"
msgstr "询价型号"

#: app_backend/forms/enquiry.py:149 app_backend/forms/enquiry.py:152
#: app_backend/forms/enquiry.py:154 app_backend/forms/enquiry.py:156
#: app_backend/forms/quotation.py:150 app_backend/forms/quotation.py:153
#: app_backend/forms/quotation.py:155 app_backend/forms/quotation.py:157
#: app_backend/templates/enquiry/add.html:82
#: app_backend/templates/enquiry/edit.html:84
#: app_backend/templates/quotation/add.html:82
#: app_backend/templates/quotation/edit.html:89
msgid "enquiry quantity"
msgstr "询价数量"

#: app_backend/forms/enquiry.py:266 app_backend/forms/enquiry.py:271
#: app_backend/forms/quotation.py:266 app_backend/forms/quotation.py:271
#: app_backend/templates/enquiry/add.html:91
#: app_backend/templates/enquiry/edit.html:93
#: app_backend/templates/quotation/add.html:91
#: app_backend/templates/quotation/edit.html:98
msgid "ordered status"
msgstr "下单状态"

#: app_backend/forms/enquiry.py:361 app_backend/forms/enquiry.py:363
#: app_backend/forms/enquiry.py:365 app_backend/forms/enquiry.py:367
#: app_backend/templates/enquiry/lists.html:87
msgid "enquiry note"
msgstr "询价备注"

#: app_backend/forms/enquiry.py:371 app_backend/forms/enquiry.py:376
#: app_backend/forms/enquiry.py:379 app_backend/forms/quotation.py:371
#: app_backend/forms/quotation.py:376 app_backend/forms/quotation.py:379
msgid "order status"
msgstr "订单状态"

#: app_backend/forms/enquiry.py:383 app_backend/forms/enquiry.py:387
#: app_backend/forms/enquiry.py:389 app_backend/forms/enquiry.py:391
msgid "amount enquiry"
msgstr "询价总额"

#: app_backend/forms/futures.py:44 app_backend/forms/futures.py:46
#: app_backend/forms/futures.py:48 app_backend/forms/futures.py:51
#: app_backend/templates/futures/lists.html:77
#: app_backend/templates/price/lists.html:154
msgid "req date"
msgstr "要求日期"

#: app_backend/forms/futures.py:55 app_backend/forms/futures.py:57
#: app_backend/forms/futures.py:59 app_backend/forms/futures.py:62
#: app_backend/templates/futures/lists.html:78
#: app_backend/templates/price/lists.html:155
msgid "acc date"
msgstr "预计日期"

#: app_backend/forms/inventory.py:171 app_backend/forms/inventory.py:176
#: app_backend/forms/inventory.py:178 app_backend/forms/inventory.py:180
#: app_backend/templates/inventory/lists.html:78
#: app_backend/templates/price/lists.html:90
msgid "stock quantity"
msgstr "库存数量"

#: app_backend/forms/inventory.py:225 app_backend/forms/inventory.py:229
#: app_backend/forms/inventory.py:232
msgid "original warehouse"
msgstr "原始仓库"

#: app_backend/forms/inventory.py:237 app_backend/forms/inventory.py:241
#: app_backend/forms/inventory.py:244
msgid "original rack"
msgstr "原始货架"

#: app_backend/forms/production.py:121 app_backend/forms/production.py:124
#: app_backend/forms/production.py:126 app_backend/forms/production.py:128
#: app_backend/templates/production/info.html:31
#: app_backend/templates/production/lists.html:67
msgid "ind"
msgstr "内径"

#: app_backend/forms/production.py:136 app_backend/forms/production.py:139
#: app_backend/forms/production.py:141 app_backend/forms/production.py:143
#: app_backend/templates/production/info.html:37
#: app_backend/templates/production/lists.html:68
msgid "oud"
msgstr "外径"

#: app_backend/forms/production.py:151 app_backend/forms/production.py:154
#: app_backend/forms/production.py:156 app_backend/forms/production.py:158
#: app_backend/templates/production/info.html:43
#: app_backend/templates/production/lists.html:69
msgid "wid"
msgstr "宽度"

#: app_backend/forms/production.py:166 app_backend/forms/production.py:169
#: app_backend/forms/production.py:171 app_backend/forms/production.py:173
#: app_backend/templates/price/lists.html:92
#: app_backend/templates/production/info.html:49
#: app_backend/templates/production/lists.html:70
msgid "cost ref"
msgstr "参考成本"

#: app_backend/forms/production.py:181 app_backend/forms/production.py:184
#: app_backend/forms/production.py:186 app_backend/forms/production.py:188
#: app_backend/templates/price/lists.html:93
#: app_backend/templates/production/info.html:55
#: app_backend/templates/production/lists.html:71
msgid "cost new"
msgstr "最新成本"

#: app_backend/forms/production.py:196 app_backend/forms/production.py:199
#: app_backend/forms/production.py:201 app_backend/forms/production.py:203
#: app_backend/templates/price/lists.html:94
#: app_backend/templates/production/info.html:61
#: app_backend/templates/production/lists.html:72
msgid "cost avg"
msgstr "平均成本"

#: app_backend/forms/production.py:321
msgid "Type production model"
msgstr "输入产品型号"

#: app_backend/forms/production_sensitive.py:185
msgid "production sensitive id"
msgstr "敏感型号编号"

#: app_backend/forms/purchase.py:48 app_backend/forms/purchase.py:55
#: app_backend/forms/purchase.py:58 app_backend/forms/purchase.py:287
#: app_backend/forms/purchase.py:293 app_backend/forms/purchase.py:296
#: app_backend/templates/purchase/lists.html:84
msgid "purchase user"
msgstr "进货人员"

#: app_backend/forms/purchase.py:127 app_backend/forms/purchase.py:131
#: app_backend/forms/purchase.py:133
msgid "purchase id"
msgstr "采购编号"

#: app_backend/forms/purchase.py:390 app_backend/forms/purchase.py:394
#: app_backend/forms/purchase.py:396 app_backend/forms/purchase.py:398
msgid "amount purchase"
msgstr "采购总额"

#: app_backend/forms/quotation.py:50 app_backend/forms/quotation.py:56
#: app_backend/forms/quotation.py:59 app_backend/forms/quotation.py:291
#: app_backend/forms/quotation.py:296 app_backend/forms/quotation.py:299
#: app_backend/templates/quotation/lists.html:84
msgid "quotation user"
msgstr "报价人员"

#: app_backend/forms/quotation.py:128 app_backend/forms/quotation.py:132
#: app_backend/forms/quotation.py:134
msgid "quotation id"
msgstr "报价编号"

#: app_backend/forms/quotation.py:361 app_backend/forms/quotation.py:363
#: app_backend/forms/quotation.py:365 app_backend/forms/quotation.py:367
#: app_backend/templates/quotation/lists.html:87
msgid "quotation note"
msgstr "报价备注"

#: app_backend/forms/quotation.py:383 app_backend/forms/quotation.py:387
#: app_backend/forms/quotation.py:389 app_backend/forms/quotation.py:391
msgid "amount quotation"
msgstr "报价总额"

#: app_backend/forms/sales_order.py:61 app_backend/forms/sales_order.py:68
#: app_backend/forms/sales_order.py:71 app_backend/forms/sales_order.py:301
#: app_backend/forms/sales_order.py:306 app_backend/forms/sales_order.py:309
#: app_backend/forms/sales_order.py:433 app_backend/forms/sales_order.py:436
#: app_backend/forms/sales_order.py:439
#: app_backend/templates/sales/order/lists.html:84
msgid "sales order user"
msgstr "销售人员"

#: app_backend/forms/sales_order.py:142 app_backend/forms/sales_order.py:146
#: app_backend/forms/sales_order.py:148
msgid "sales order id"
msgstr "订单编号"

#: app_backend/forms/sales_order.py:380 app_backend/forms/sales_order.py:382
#: app_backend/forms/sales_order.py:384 app_backend/forms/sales_order.py:386
#: app_backend/forms/sales_order.py:510 app_backend/forms/sales_order.py:512
#: app_backend/forms/sales_order.py:514 app_backend/forms/sales_order.py:516
#: app_backend/templates/sales/order/lists.html:88
msgid "sales order note"
msgstr "订单备注"

#: app_backend/forms/sales_order.py:520 app_backend/forms/sales_order.py:525
#: app_backend/forms/sales_order.py:528
msgid "sales order status"
msgstr "订单状态"

#: app_backend/forms/supplier.py:217 app_backend/forms/supplier_contact.py:153
#: app_backend/forms/supplier_contact.py:312
#: app_backend/forms/supplier_invoice.py:75
msgid "supplier id"
msgstr "供应商编号"

#: app_backend/forms/system.py:20 app_backend/forms/system.py:22
#: app_backend/forms/system.py:25
msgid "catalogue"
msgstr "产品型录"

#: app_backend/forms/system.py:32 app_backend/forms/system.py:34
#: app_backend/forms/system.py:37
msgid "production"
msgstr "产品"

#: app_backend/forms/system.py:44 app_backend/forms/system.py:46
#: app_backend/forms/system.py:49
msgid "quotation"
msgstr "报价"

#: app_backend/forms/user.py:30 app_backend/forms/user.py:33
#: app_backend/forms/user.py:35 app_backend/forms/user.py:37
#: app_backend/forms/user.py:93 app_backend/forms/user.py:99
#: app_backend/forms/user.py:101 app_backend/forms/user.py:103
#: app_backend/forms/user.py:186 app_backend/forms/user.py:192
#: app_backend/forms/user.py:194 app_backend/forms/user.py:196
#: app_backend/templates/user/lists.html:72
#: app_backend/templates/user/search_modal.html:41
msgid "user name"
msgstr "用户名称"

#: app_backend/forms/user.py:177
msgid "user id"
msgstr "用户编号"

#: app_backend/forms/user_auth.py:35
msgid "Captcha Format Error"
msgstr "验证码格式错误"

#: app_backend/forms/user_auth.py:43
msgid "Captcha Expired"
msgstr "验证码过期失效"

#: app_backend/forms/user_auth.py:45
msgid "Captcha Value Failure"
msgstr "验证码校验失败"

#: app_backend/forms/user_auth.py:53 app_backend/forms/user_auth.py:62
#: app_backend/forms/user_auth.py:64
msgid "Username"
msgstr "登录账号"

#: app_backend/forms/user_auth.py:55 app_backend/forms/user_auth.py:72
#: app_backend/forms/user_auth.py:89 app_backend/forms/user_auth.py:115
#: app_backend/forms/user_auth.py:134 app_backend/forms/user_auth.py:151
#: app_backend/forms/user_auth.py:168
msgid "This field is required."
msgstr "字段必填"

#: app_backend/forms/user_auth.py:59 app_backend/forms/user_auth.py:76
#: app_backend/forms/user_auth.py:138 app_backend/forms/user_auth.py:155
#: app_backend/forms/user_auth.py:172
#, python-format
msgid "Field must be between %(min)s and %(max)s characters long."
msgstr "当前字段必须 %(min)s - %(max)s 个字符"

#: app_backend/forms/user_auth.py:70 app_backend/forms/user_auth.py:79
#: app_backend/forms/user_auth.py:81
msgid "Password"
msgstr "登录密码"

#: app_backend/forms/user_auth.py:87 app_backend/forms/user_auth.py:97
#: app_backend/forms/user_auth.py:99
msgid "Captcha"
msgstr "验证码"

#: app_backend/forms/user_auth.py:93
#, python-format
msgid "Field must be %(length)s characters long."
msgstr "当前字段必须 %(length)s 个字符"

#: app_backend/forms/user_auth.py:105
#: app_backend/templates/user_auth/index.html:121
#: app_backend/templates/user_auth/mobile.html:128
msgid "Remember me"
msgstr "记住登录状态"

#: app_backend/forms/user_auth.py:113 app_backend/forms/user_auth.py:121
#: app_backend/templates/buyer/order/info.html:115
#: app_backend/templates/buyer/order/info.html:128
#: app_backend/templates/buyer/order/pdf.html:102
#: app_backend/templates/buyer/order/pdf.html:115
#: app_backend/templates/buyer/order/preview.html:102
#: app_backend/templates/buyer/order/preview.html:115
#: app_backend/templates/delivery/info.html:115
#: app_backend/templates/delivery/info.html:128
#: app_backend/templates/delivery/pdf.html:102
#: app_backend/templates/delivery/pdf.html:115
#: app_backend/templates/delivery/preview.html:102
#: app_backend/templates/delivery/preview.html:115
#: app_backend/templates/enquiry/info.html:115
#: app_backend/templates/enquiry/info.html:128
#: app_backend/templates/enquiry/pdf.html:102
#: app_backend/templates/enquiry/pdf.html:115
#: app_backend/templates/enquiry/preview.html:102
#: app_backend/templates/enquiry/preview.html:115
#: app_backend/templates/purchase/info.html:115
#: app_backend/templates/purchase/info.html:128
#: app_backend/templates/purchase/pdf.html:102
#: app_backend/templates/purchase/pdf.html:115
#: app_backend/templates/purchase/preview.html:102
#: app_backend/templates/purchase/preview.html:115
#: app_backend/templates/quotation/info.html:115
#: app_backend/templates/quotation/info.html:128
#: app_backend/templates/quotation/pdf.html:102
#: app_backend/templates/quotation/pdf.html:115
#: app_backend/templates/quotation/preview.html:102
#: app_backend/templates/quotation/preview.html:115
#: app_backend/templates/sales/order/info.html:115
#: app_backend/templates/sales/order/info.html:128
#: app_backend/templates/sales/order/pdf.html:102
#: app_backend/templates/sales/order/pdf.html:115
#: app_backend/templates/sales/order/preview.html:102
#: app_backend/templates/sales/order/preview.html:115
#: app_common/maps/type_auth.py:27
msgid "Email"
msgstr "邮箱"

#: app_backend/forms/user_auth.py:118
msgid ""
"Type email, click the login button, then enter mailbox, click the "
"authentication link to sign in"
msgstr "输入邮箱，点击登录按钮，然后进入邮箱，点击认证链接登录"

#: app_backend/forms/user_auth.py:132 app_backend/forms/user_auth.py:143
msgid "Current Password"
msgstr "当前密码"

#: app_backend/forms/user_auth.py:149 app_backend/forms/user_auth.py:160
msgid "New Password"
msgstr "新设密码"

#: app_backend/forms/user_auth.py:166 app_backend/forms/user_auth.py:181
msgid "Confirm Password"
msgstr "确认密码"

#: app_backend/forms/warehouse.py:36 app_backend/forms/warehouse.py:39
#: app_backend/forms/warehouse.py:41 app_backend/forms/warehouse.py:43
#: app_backend/forms/warehouse.py:104 app_backend/forms/warehouse.py:107
#: app_backend/forms/warehouse.py:109 app_backend/forms/warehouse.py:111
#: app_backend/templates/warehouse/lists.html:68
msgid "warehouse address"
msgstr "仓库地址"

#: app_backend/forms/warehouse.py:47 app_backend/forms/warehouse.py:50
#: app_backend/forms/warehouse.py:52 app_backend/forms/warehouse.py:54
#: app_backend/forms/warehouse.py:115 app_backend/forms/warehouse.py:118
#: app_backend/forms/warehouse.py:120 app_backend/forms/warehouse.py:122
msgid "warehouse linkman"
msgstr "仓管人员"

#: app_backend/forms/warehouse.py:58 app_backend/forms/warehouse.py:61
#: app_backend/forms/warehouse.py:63 app_backend/forms/warehouse.py:65
#: app_backend/forms/warehouse.py:126 app_backend/forms/warehouse.py:129
#: app_backend/forms/warehouse.py:131 app_backend/forms/warehouse.py:133
#: app_backend/templates/warehouse/lists.html:70
msgid "warehouse tel"
msgstr "仓库电话"

#: app_backend/forms/warehouse.py:69 app_backend/forms/warehouse.py:72
#: app_backend/forms/warehouse.py:74 app_backend/forms/warehouse.py:76
#: app_backend/forms/warehouse.py:137 app_backend/forms/warehouse.py:140
#: app_backend/forms/warehouse.py:142 app_backend/forms/warehouse.py:144
#: app_backend/templates/warehouse/lists.html:71
msgid "warehouse fax"
msgstr "仓库传真"

#: app_backend/templates/_footer_print.html:6
msgid "Company Address"
msgstr "公司地址"

#: app_backend/templates/_footer_print.html:7
msgid "Zip Code"
msgstr "邮编"

#: app_backend/templates/_footer_print.html:10
#: app_backend/templates/buyer/order/info.html:113
#: app_backend/templates/buyer/order/info.html:126
#: app_backend/templates/buyer/order/pdf.html:100
#: app_backend/templates/buyer/order/pdf.html:113
#: app_backend/templates/buyer/order/preview.html:100
#: app_backend/templates/buyer/order/preview.html:113
#: app_backend/templates/delivery/info.html:113
#: app_backend/templates/delivery/info.html:126
#: app_backend/templates/delivery/pdf.html:100
#: app_backend/templates/delivery/pdf.html:113
#: app_backend/templates/delivery/preview.html:100
#: app_backend/templates/delivery/preview.html:113
#: app_backend/templates/enquiry/info.html:113
#: app_backend/templates/enquiry/info.html:126
#: app_backend/templates/enquiry/pdf.html:100
#: app_backend/templates/enquiry/pdf.html:113
#: app_backend/templates/enquiry/preview.html:100
#: app_backend/templates/enquiry/preview.html:113
#: app_backend/templates/purchase/info.html:113
#: app_backend/templates/purchase/info.html:126
#: app_backend/templates/purchase/pdf.html:100
#: app_backend/templates/purchase/pdf.html:113
#: app_backend/templates/purchase/preview.html:100
#: app_backend/templates/purchase/preview.html:113
#: app_backend/templates/quotation/info.html:113
#: app_backend/templates/quotation/info.html:126
#: app_backend/templates/quotation/pdf.html:100
#: app_backend/templates/quotation/pdf.html:113
#: app_backend/templates/quotation/preview.html:100
#: app_backend/templates/quotation/preview.html:113
#: app_backend/templates/sales/order/info.html:113
#: app_backend/templates/sales/order/info.html:126
#: app_backend/templates/sales/order/pdf.html:100
#: app_backend/templates/sales/order/pdf.html:113
#: app_backend/templates/sales/order/preview.html:100
#: app_backend/templates/sales/order/preview.html:113
msgid "Tel"
msgstr "电话"

#: app_backend/templates/_footer_print.html:11
#: app_backend/templates/buyer/order/info.html:114
#: app_backend/templates/buyer/order/info.html:127
#: app_backend/templates/buyer/order/pdf.html:101
#: app_backend/templates/buyer/order/pdf.html:114
#: app_backend/templates/buyer/order/preview.html:101
#: app_backend/templates/buyer/order/preview.html:114
#: app_backend/templates/delivery/info.html:114
#: app_backend/templates/delivery/info.html:127
#: app_backend/templates/delivery/pdf.html:101
#: app_backend/templates/delivery/pdf.html:114
#: app_backend/templates/delivery/preview.html:101
#: app_backend/templates/delivery/preview.html:114
#: app_backend/templates/enquiry/info.html:114
#: app_backend/templates/enquiry/info.html:127
#: app_backend/templates/enquiry/pdf.html:101
#: app_backend/templates/enquiry/pdf.html:114
#: app_backend/templates/enquiry/preview.html:101
#: app_backend/templates/enquiry/preview.html:114
#: app_backend/templates/purchase/info.html:114
#: app_backend/templates/purchase/info.html:127
#: app_backend/templates/purchase/pdf.html:101
#: app_backend/templates/purchase/pdf.html:114
#: app_backend/templates/purchase/preview.html:101
#: app_backend/templates/purchase/preview.html:114
#: app_backend/templates/quotation/info.html:114
#: app_backend/templates/quotation/info.html:127
#: app_backend/templates/quotation/pdf.html:101
#: app_backend/templates/quotation/pdf.html:114
#: app_backend/templates/quotation/preview.html:101
#: app_backend/templates/quotation/preview.html:114
#: app_backend/templates/sales/order/info.html:114
#: app_backend/templates/sales/order/info.html:127
#: app_backend/templates/sales/order/pdf.html:101
#: app_backend/templates/sales/order/pdf.html:114
#: app_backend/templates/sales/order/preview.html:101
#: app_backend/templates/sales/order/preview.html:114
msgid "Fax"
msgstr "传真"

#: app_backend/templates/_footer_print.html:12
msgid "Website"
msgstr "网址"

#: app_backend/templates/_left.bak.html:6 app_backend/templates/_left.html:6
#: app_backend/templates/bank/lists.html:39
#: app_backend/templates/bank_account/lists.html:51
#: app_backend/templates/buyer/order/lists.html:57
#: app_backend/templates/cash/lists.html:35
#: app_backend/templates/customer/contact/lists.html:58
#: app_backend/templates/customer/contact/search_modal.html:27
#: app_backend/templates/customer/invoice/lists.html:49
#: app_backend/templates/customer/lists.html:51
#: app_backend/templates/customer/search_modal.html:34
#: app_backend/templates/delivery/lists.html:57
#: app_backend/templates/enquiry/items/lists.html:58
#: app_backend/templates/enquiry/lists.html:57
#: app_backend/templates/futures/lists.html:47
#: app_backend/templates/inventory/lists.html:49
#: app_backend/templates/price/lists.html:59
#: app_backend/templates/production/lists.html:39
#: app_backend/templates/production/search_modal.html:31
#: app_backend/templates/production/sensitive/lists.html:54
#: app_backend/templates/purchase/lists.html:57
#: app_backend/templates/quotation/items/lists.html:58
#: app_backend/templates/quotation/lists.html:57
#: app_backend/templates/rack/lists.html:42
#: app_backend/templates/sales/order/lists.html:57
#: app_backend/templates/supplier/contact/lists.html:57
#: app_backend/templates/supplier/contact/search_modal.html:27
#: app_backend/templates/supplier/invoice/lists.html:48
#: app_backend/templates/supplier/lists.html:51
#: app_backend/templates/supplier/search_modal.html:34
#: app_backend/templates/user/lists.html:47
#: app_backend/templates/user/search_modal.html:29
#: app_backend/templates/warehouse/lists.html:41
msgid "Search"
msgstr "查询"

#: app_backend/templates/_left.bak.html:18 app_backend/templates/_left.html:18
#: app_backend/templates/bank/add.html:6 app_backend/templates/bank/edit.html:6
#: app_backend/templates/bank/lists.html:6
#: app_backend/templates/bank_account/add.html:6
#: app_backend/templates/bank_account/lists.html:6
#: app_backend/templates/buyer/order/add.html:6
#: app_backend/templates/buyer/order/edit.html:6
#: app_backend/templates/buyer/order/lists.html:6
#: app_backend/templates/cash/add.html:6 app_backend/templates/cash/edit.html:6
#: app_backend/templates/cash/lists.html:6
#: app_backend/templates/customer/add.html:6
#: app_backend/templates/customer/contact/edit.html:6
#: app_backend/templates/customer/contact/lists.html:6
#: app_backend/templates/customer/edit.html:6
#: app_backend/templates/customer/invoice/edit.html:6
#: app_backend/templates/customer/invoice/lists.html:6
#: app_backend/templates/customer/lists.html:6
#: app_backend/templates/customer/stats.html:6
#: app_backend/templates/delivery/add.html:6
#: app_backend/templates/delivery/edit.html:6
#: app_backend/templates/delivery/lists.html:6
#: app_backend/templates/enquiry/add.html:6
#: app_backend/templates/enquiry/edit.html:6
#: app_backend/templates/enquiry/items/lists.html:6
#: app_backend/templates/enquiry/lists.html:6
#: app_backend/templates/futures/lists.html:6
#: app_backend/templates/index.html:6
#: app_backend/templates/inventory/add.html:6
#: app_backend/templates/inventory/edit.html:6
#: app_backend/templates/inventory/lists.html:6
#: app_backend/templates/inventory/stats.html:6
#: app_backend/templates/inventory/transfer.html:6
#: app_backend/templates/price/lists.html:6
#: app_backend/templates/production/add.html:6
#: app_backend/templates/production/edit.html:6
#: app_backend/templates/production/info.html:6
#: app_backend/templates/production/lists.html:6
#: app_backend/templates/production/sensitive/add.html:6
#: app_backend/templates/production/sensitive/edit.html:6
#: app_backend/templates/production/sensitive/lists.html:6
#: app_backend/templates/production/stats.html:6
#: app_backend/templates/purchase/add.html:6
#: app_backend/templates/purchase/edit.html:6
#: app_backend/templates/purchase/lists.html:6
#: app_backend/templates/quotation/add.html:6
#: app_backend/templates/quotation/edit.html:6
#: app_backend/templates/quotation/items/lists.html:6
#: app_backend/templates/quotation/lists.html:6
#: app_backend/templates/quotation/stats.html:6
#: app_backend/templates/rack/add.html:6 app_backend/templates/rack/edit.html:6
#: app_backend/templates/rack/lists.html:6
#: app_backend/templates/rack/stats.html:6
#: app_backend/templates/sales/order/add.html:6
#: app_backend/templates/sales/order/edit.html:6
#: app_backend/templates/sales/order/lists.html:6
#: app_backend/templates/supplier/add.html:6
#: app_backend/templates/supplier/contact/edit.html:6
#: app_backend/templates/supplier/contact/lists.html:6
#: app_backend/templates/supplier/edit.html:6
#: app_backend/templates/supplier/invoice/edit.html:6
#: app_backend/templates/supplier/invoice/lists.html:6
#: app_backend/templates/supplier/lists.html:6
#: app_backend/templates/system/catalogue_import.html:13
#: app_backend/templates/system/futures_import.html:13
#: app_backend/templates/system/production_import.html:13
#: app_backend/templates/system/quotation_import.html:13
#: app_backend/templates/user/add.html:6 app_backend/templates/user/edit.html:6
#: app_backend/templates/user/lists.html:6
#: app_backend/templates/user/stats.html:6
#: app_backend/templates/warehouse/add.html:6
#: app_backend/templates/warehouse/edit.html:6
#: app_backend/templates/warehouse/lists.html:6
#: app_backend/templates/warehouse/stats.html:6
msgid "management center"
msgstr "管理中心"

#: app_backend/templates/_left.bak.html:21 app_backend/templates/_left.html:21
#: app_backend/templates/production/add.html:8
#: app_backend/templates/production/edit.html:8
#: app_backend/templates/production/info.html:8
#: app_backend/templates/production/lists.html:8
#: app_backend/templates/production/sensitive/add.html:8
#: app_backend/templates/production/sensitive/edit.html:8
#: app_backend/templates/production/sensitive/lists.html:8
msgid "production management"
msgstr "产品管理"

#: app_backend/templates/_left.bak.html:25 app_backend/templates/_left.html:25
#: app_backend/templates/production/lists.html:9
#: app_backend/views/production.py:86 app_backend/views/production.py:120
msgid "production lists"
msgstr "产品列表"

#: app_backend/templates/_left.bak.html:28 app_backend/templates/_left.html:28
#: app_backend/templates/production/add.html:9
#: app_backend/views/production.py:251
msgid "production add"
msgstr "新增产品"

#: app_backend/templates/_left.bak.html:31 app_backend/templates/_left.html:32
msgid "production sensitive management"
msgstr "敏感型号管理"

#: app_backend/templates/_left.bak.html:35 app_backend/templates/_left.html:36
#: app_backend/templates/production/sensitive/lists.html:9
#: app_backend/views/production_sensitive.py:93
#: app_backend/views/production_sensitive.py:130
msgid "production sensitive lists"
msgstr "敏感型号列表"

#: app_backend/templates/_left.bak.html:38 app_backend/templates/_left.html:39
#: app_backend/templates/production/sensitive/add.html:9
#: app_backend/views/production_sensitive.py:177
msgid "production sensitive add"
msgstr "新增敏感型号"

#: app_backend/templates/_left.bak.html:45 app_backend/templates/_left.html:48
#: app_backend/templates/user/add.html:8 app_backend/templates/user/edit.html:8
#: app_backend/templates/user/lists.html:7
#: app_backend/templates/user/stats.html:7
msgid "user management"
msgstr "用户管理"

#: app_backend/templates/_left.bak.html:49 app_backend/templates/_left.html:52
#: app_backend/templates/user/lists.html:9 app_backend/views/user.py:94
#: app_backend/views/user.py:130
msgid "user lists"
msgstr "用户列表"

#: app_backend/templates/_left.bak.html:52 app_backend/templates/_left.html:55
#: app_backend/templates/user/add.html:9 app_backend/views/user.py:285
msgid "user add"
msgstr "新增用户"

#: app_backend/templates/_left.bak.html:57 app_backend/templates/_left.html:62
#: app_backend/templates/customer/add.html:8
#: app_backend/templates/customer/contact/edit.html:8
#: app_backend/templates/customer/contact/lists.html:8
#: app_backend/templates/customer/edit.html:8
#: app_backend/templates/customer/invoice/edit.html:8
#: app_backend/templates/customer/invoice/lists.html:8
#: app_backend/templates/customer/lists.html:8
#: app_backend/templates/customer/stats.html:7
#: app_backend/templates/inventory/stats.html:7
#: app_backend/templates/production/stats.html:7
#: app_backend/templates/quotation/stats.html:7
#: app_backend/templates/rack/stats.html:7
#: app_backend/templates/warehouse/stats.html:7
msgid "customer management"
msgstr "客户管理"

#: app_backend/templates/_left.bak.html:61 app_backend/templates/_left.html:66
#: app_backend/templates/customer/lists.html:9 app_backend/views/customer.py:93
#: app_backend/views/customer.py:134
msgid "customer lists"
msgstr "客户列表"

#: app_backend/templates/_left.bak.html:64 app_backend/templates/_left.html:69
#: app_backend/templates/customer/add.html:9 app_backend/views/customer.py:288
msgid "customer add"
msgstr "新增客户"

#: app_backend/templates/_left.bak.html:67 app_backend/templates/_left.html:73
#: app_backend/templates/customer/invoice/lists.html:9
#: app_backend/views/customer_invoice.py:66
#: app_backend/views/customer_invoice.py:99
msgid "customer invoice lists"
msgstr "开票资料"

#: app_backend/templates/_left.bak.html:70 app_backend/templates/_left.html:76
#: app_backend/templates/customer/contact/lists.html:9
#: app_backend/views/customer_contact.py:87
#: app_backend/views/customer_contact.py:125
msgid "customer contact lists"
msgstr "联系方式"

#: app_backend/templates/_left.bak.html:76 app_backend/templates/_left.html:82
#: app_backend/templates/supplier/add.html:8
#: app_backend/templates/supplier/contact/edit.html:8
#: app_backend/templates/supplier/contact/lists.html:8
#: app_backend/templates/supplier/edit.html:8
#: app_backend/templates/supplier/invoice/edit.html:8
#: app_backend/templates/supplier/invoice/lists.html:8
#: app_backend/templates/supplier/lists.html:8
msgid "supplier management"
msgstr "供应商管理"

#: app_backend/templates/_left.bak.html:80 app_backend/templates/_left.html:86
#: app_backend/templates/supplier/lists.html:9 app_backend/views/supplier.py:77
#: app_backend/views/supplier.py:118
msgid "supplier lists"
msgstr "供应商列表"

#: app_backend/templates/_left.bak.html:83 app_backend/templates/_left.html:89
#: app_backend/templates/supplier/add.html:9 app_backend/views/supplier.py:265
msgid "supplier add"
msgstr "新增供应商"

#: app_backend/templates/_left.bak.html:86 app_backend/templates/_left.html:93
#: app_backend/templates/supplier/invoice/lists.html:9
#: app_backend/views/supplier_invoice.py:65
#: app_backend/views/supplier_invoice.py:98
msgid "supplier invoice lists"
msgstr "开票资料"

#: app_backend/templates/_left.bak.html:89 app_backend/templates/_left.html:96
#: app_backend/templates/supplier/contact/lists.html:9
#: app_backend/views/supplier_contact.py:103
#: app_backend/views/supplier_contact.py:141
msgid "supplier contact lists"
msgstr "联系方式"

#: app_backend/templates/_left.bak.html:95 app_backend/templates/_left.html:102
#: app_backend/templates/quotation/add.html:8
#: app_backend/templates/quotation/edit.html:8
#: app_backend/templates/quotation/items/lists.html:8
#: app_backend/templates/quotation/lists.html:8
msgid "quotation management"
msgstr "报价管理"

#: app_backend/templates/_left.bak.html:99 app_backend/templates/_left.html:106
#: app_backend/templates/quotation/lists.html:9
#: app_backend/views/quotation.py:93 app_backend/views/quotation.py:131
msgid "quotation lists"
msgstr "报价列表"

#: app_backend/templates/_left.bak.html:102
#: app_backend/templates/_left.html:109
#: app_backend/templates/quotation/add.html:9
#: app_backend/views/quotation.py:194
msgid "quotation add"
msgstr "新增报价"

#: app_backend/templates/_left.bak.html:105
#: app_backend/templates/_left.html:113
#: app_backend/templates/quotation/items/lists.html:9
#: app_backend/views/quotation_items.py:60
#: app_backend/views/quotation_items.py:104
msgid "quotation item lists"
msgstr "报价明细"

#: app_backend/templates/_left.bak.html:110
#: app_backend/templates/_left.html:119
#: app_backend/templates/enquiry/add.html:8
#: app_backend/templates/enquiry/edit.html:8
#: app_backend/templates/enquiry/items/lists.html:8
#: app_backend/templates/enquiry/lists.html:8
msgid "enquiry management"
msgstr "询价管理"

#: app_backend/templates/_left.bak.html:114
#: app_backend/templates/_left.html:123
#: app_backend/templates/enquiry/lists.html:9 app_backend/views/enquiry.py:97
#: app_backend/views/enquiry.py:135
msgid "enquiry lists"
msgstr "询价列表"

#: app_backend/templates/_left.bak.html:117
#: app_backend/templates/_left.html:126
#: app_backend/templates/enquiry/add.html:9 app_backend/views/enquiry.py:198
msgid "enquiry add"
msgstr "新增询价"

#: app_backend/templates/_left.bak.html:120
#: app_backend/templates/_left.html:130
#: app_backend/templates/enquiry/items/lists.html:9
#: app_backend/views/enquiry_items.py:60 app_backend/views/enquiry_items.py:104
msgid "enquiry item lists"
msgstr "询价明细"

#: app_backend/templates/_left.bak.html:125
#: app_backend/templates/_left.html:136
msgid "sales management"
msgstr "销售管理"

#: app_backend/templates/_left.bak.html:129
#: app_backend/templates/_left.html:140
msgid "sales order management"
msgstr "订单管理"

#: app_backend/templates/_left.bak.html:133
#: app_backend/templates/_left.html:144 app_backend/views/sales_order.py:85
#: app_backend/views/sales_order.py:123
msgid "sales order lists"
msgstr "订单列表"

#: app_backend/templates/_left.bak.html:136
#: app_backend/templates/_left.html:147 app_backend/views/sales_order.py:182
msgid "sales order add"
msgstr "新增订单"

#: app_backend/templates/_left.bak.html:141
#: app_backend/templates/_left.html:153
#: app_backend/templates/delivery/add.html:8
#: app_backend/templates/delivery/edit.html:8
#: app_backend/templates/delivery/lists.html:8
msgid "delivery management"
msgstr "销货管理"

#: app_backend/templates/_left.bak.html:145
#: app_backend/templates/_left.html:157
#: app_backend/templates/delivery/lists.html:9 app_backend/views/delivery.py:84
#: app_backend/views/delivery.py:122
msgid "delivery lists"
msgstr "销货列表"

#: app_backend/templates/_left.bak.html:148
#: app_backend/templates/_left.html:160
#: app_backend/templates/delivery/add.html:9 app_backend/views/delivery.py:186
msgid "delivery add"
msgstr "新增销货"

#: app_backend/templates/_left.bak.html:156
#: app_backend/templates/_left.html:169
msgid "buyer management"
msgstr "采购管理"

#: app_backend/templates/_left.bak.html:160
#: app_backend/templates/_left.html:173
msgid "buyer order management"
msgstr "订单管理"

#: app_backend/templates/_left.bak.html:164
#: app_backend/templates/_left.html:177 app_backend/views/buyer_order.py:85
#: app_backend/views/buyer_order.py:123
msgid "buyer order lists"
msgstr "订单列表"

#: app_backend/templates/_left.bak.html:167
#: app_backend/templates/_left.html:180 app_backend/views/buyer_order.py:182
msgid "buyer order add"
msgstr "新增订单"

#: app_backend/templates/_left.bak.html:172
#: app_backend/templates/_left.html:186
#: app_backend/templates/purchase/add.html:8
#: app_backend/templates/purchase/edit.html:8
#: app_backend/templates/purchase/lists.html:8
msgid "purchase management"
msgstr "进货管理"

#: app_backend/templates/_left.bak.html:176
#: app_backend/templates/_left.html:190
#: app_backend/templates/purchase/lists.html:9 app_backend/views/purchase.py:77
#: app_backend/views/purchase.py:115
msgid "purchase lists"
msgstr "进货列表"

#: app_backend/templates/_left.bak.html:179
#: app_backend/templates/_left.html:193
#: app_backend/templates/purchase/add.html:9 app_backend/views/purchase.py:179
msgid "purchase add"
msgstr "新增进货"

#: app_backend/templates/_left.bak.html:188
#: app_backend/templates/_left.html:203 app_backend/templates/rack/add.html:8
#: app_backend/templates/rack/edit.html:8
#: app_backend/templates/rack/lists.html:8
#: app_backend/templates/warehouse/add.html:8
#: app_backend/templates/warehouse/edit.html:8
#: app_backend/templates/warehouse/lists.html:8
msgid "warehouse management"
msgstr "仓库管理"

#: app_backend/templates/_left.bak.html:192
#: app_backend/templates/_left.html:207
#: app_backend/templates/warehouse/lists.html:9
#: app_backend/views/warehouse.py:84 app_backend/views/warehouse.py:118
msgid "warehouse lists"
msgstr "仓库列表"

#: app_backend/templates/_left.bak.html:195
#: app_backend/templates/_left.html:210
#: app_backend/templates/warehouse/add.html:9
#: app_backend/views/warehouse.py:205
msgid "warehouse add"
msgstr "新增仓库"

#: app_backend/templates/_left.bak.html:198
#: app_backend/templates/_left.html:214 app_backend/templates/rack/add.html:10
#: app_backend/templates/rack/edit.html:10
#: app_backend/templates/rack/lists.html:9
msgid "rack management"
msgstr "货架管理"

#: app_backend/templates/_left.bak.html:201
#: app_backend/templates/_left.html:217
#: app_backend/templates/rack/lists.html:11 app_backend/views/rack.py:88
#: app_backend/views/rack.py:122
msgid "rack lists"
msgstr "货架列表"

#: app_backend/templates/_left.bak.html:204
#: app_backend/templates/_left.html:220 app_backend/templates/rack/add.html:11
#: app_backend/views/rack.py:201
msgid "rack add"
msgstr "新增货架"

#: app_backend/templates/_left.bak.html:212
#: app_backend/templates/_left.html:229
#: app_backend/templates/futures/lists.html:8
#: app_backend/templates/inventory/add.html:8
#: app_backend/templates/inventory/edit.html:8
#: app_backend/templates/inventory/lists.html:8
#: app_backend/templates/inventory/transfer.html:8
msgid "inventory management"
msgstr "库存管理"

#: app_backend/templates/_left.bak.html:216
#: app_backend/templates/_left.html:233
#: app_backend/templates/inventory/lists.html:9
#: app_backend/views/inventory.py:93 app_backend/views/inventory.py:138
msgid "inventory lists"
msgstr "库存列表"

#: app_backend/templates/_left.bak.html:219
#: app_backend/templates/_left.html:236
#: app_backend/templates/inventory/add.html:9
#: app_backend/views/inventory.py:208
msgid "inventory add"
msgstr "新增库存"

#: app_backend/templates/_left.bak.html:225
#: app_backend/templates/_left.html:247 app_backend/templates/bank/add.html:8
#: app_backend/templates/bank/edit.html:8
#: app_backend/templates/bank/lists.html:8
#: app_backend/templates/bank_account/add.html:8
#: app_backend/templates/bank_account/lists.html:8
#: app_backend/templates/cash/add.html:8 app_backend/templates/cash/edit.html:8
#: app_backend/templates/cash/lists.html:8
msgid "accountant management"
msgstr "财务管理"

#: app_backend/templates/_left.bak.html:229
#: app_backend/templates/_left.html:269
msgid "accountant lists"
msgstr "财务列表"

#: app_backend/templates/_left.bak.html:232
#: app_backend/templates/_left.html:272
msgid "accountant add"
msgstr "新增财务"

#: app_backend/templates/_left.bak.html:238
#: app_backend/templates/_left.html:278
#: app_backend/templates/system/catalogue_import.html:15
#: app_backend/templates/system/futures_import.html:15
#: app_backend/templates/system/production_import.html:15
#: app_backend/templates/system/quotation_import.html:15
msgid "system management"
msgstr "系统管理"

#: app_backend/templates/_left.bak.html:242
#: app_backend/templates/_left.html:282
msgid "data import"
msgstr "数据导入"

#: app_backend/templates/_left.bak.html:245
#: app_backend/templates/_left.html:285
#: app_backend/templates/system/catalogue_import.html:16
#: app_backend/views/system.py:59
msgid "catalogue import"
msgstr "型录导入"

#: app_backend/templates/_left.bak.html:248
#: app_backend/templates/_left.html:288
#: app_backend/templates/system/production_import.html:16
#: app_backend/views/system.py:129
msgid "production import"
msgstr "产品导入"

#: app_backend/templates/_left.bak.html:251
#: app_backend/templates/_left.html:291
#: app_backend/templates/system/quotation_import.html:16
#: app_backend/views/system.py:199
msgid "quotation import"
msgstr "报价导入"

#: app_backend/templates/_left.bak.html:254
#: app_backend/templates/_left.html:295
#: app_backend/templates/system/futures_import.html:16
#: app_backend/views/system.py:269
msgid "futures import"
msgstr "期货导入"

#: app_backend/templates/_left.html:240
#: app_backend/templates/futures/lists.html:9 app_backend/views/futures.py:82
#: app_backend/views/futures.py:120
msgid "futures lists"
msgstr "期货列表"

#: app_backend/templates/_left.html:251 app_backend/templates/bank/lists.html:9
#: app_backend/views/bank.py:86 app_backend/views/bank.py:120
msgid "bank lists"
msgstr "银行列表"

#: app_backend/templates/_left.html:254 app_backend/templates/bank/add.html:9
#: app_backend/views/bank.py:207
msgid "bank add"
msgstr "新增银行"

#: app_backend/templates/_left.html:257 app_backend/templates/cash/lists.html:9
#: app_backend/views/cash.py:86 app_backend/views/cash.py:118
msgid "cash lists"
msgstr "现金列表"

#: app_backend/templates/_left.html:260 app_backend/templates/cash/add.html:9
#: app_backend/views/cash.py:205
msgid "cash add"
msgstr "新增现金"

#: app_backend/templates/_left.html:263
#: app_backend/templates/bank_account/lists.html:9
#: app_backend/views/bank_account.py:86 app_backend/views/bank_account.py:127
msgid "bank account lists"
msgstr "银行账目列表"

#: app_backend/templates/_left.html:266
#: app_backend/templates/bank_account/add.html:9
#: app_backend/views/bank_account.py:214
msgid "bank account add"
msgstr "新增银行账目"

#: app_backend/templates/_modal_agreement.html:7
msgid "Agreement"
msgstr "注册协议"

#: app_backend/templates/_modal_forgot_password.html:7
msgid "Forgot Password"
msgstr "忘记密码"

#: app_backend/templates/_top.html:23 app_backend/templates/home.html:7
#: app_backend/views/__init__.py:322
msgid "personal information"
msgstr "个人信息"

#: app_backend/templates/_top.html:25
#: app_backend/templates/user_auth/change_password.html:6
#: app_backend/views/user_auth.py:225
msgid "change password"
msgstr "修改密码"

#: app_backend/templates/_top.html:28
msgid "Sign out"
msgstr "退出登录"

#: app_backend/templates/_up_to_date_messages.html:4
msgid "Up-to-date Messages"
msgstr "最新消息"

#: app_backend/templates/_up_to_date_messages.html:20
msgid "Emptying all the messages"
msgstr "清空消息"

#: app_backend/templates/client_info.html:7 app_backend/views/__init__.py:507
msgid "client information"
msgstr "客户端信息"

#: app_backend/templates/client_info.html:10 app_backend/templates/home.html:38
#: app_backend/templates/index.html:10
#: app_backend/templates/server_info.html:10
msgid "Welcome"
msgstr "欢迎光临"

#: app_backend/templates/home.html:12
msgid "Statistics"
msgstr "统计"

#: app_backend/templates/home.html:19
msgid "Total number of customer"
msgstr "客户总数"

#: app_backend/templates/home.html:21
msgid "Latest customer"
msgstr "最新客户"

#: app_backend/templates/home.html:24
msgid "Total number of quotation"
msgstr "报价总数"

#: app_backend/templates/home.html:26
msgid "Latest quotation"
msgstr "最新报价"

#: app_backend/templates/home.html:29
msgid "Total number of transaction"
msgstr "交易总数"

#: app_backend/templates/home.html:31
msgid "Latest transaction"
msgstr "最新交易"

#: app_backend/templates/index.html:7 app_backend/views/__init__.py:311
msgid "management homepage"
msgstr "管理主页"

#: app_backend/templates/bank/lists.html:131
#: app_backend/templates/bank_account/lists.html:142
#: app_backend/templates/buyer/order/lists.html:176
#: app_backend/templates/cash/lists.html:125
#: app_backend/templates/customer/contact/lists.html:166
#: app_backend/templates/customer/lists.html:147
#: app_backend/templates/delivery/lists.html:171
#: app_backend/templates/enquiry/lists.html:174
#: app_backend/templates/futures/lists.html:118
#: app_backend/templates/inventory/lists.html:149
#: app_backend/templates/layout.html:150
#: app_backend/templates/production/lists.html:139
#: app_backend/templates/production/sensitive/lists.html:148
#: app_backend/templates/purchase/lists.html:171
#: app_backend/templates/quotation/lists.html:174
#: app_backend/templates/rack/lists.html:129
#: app_backend/templates/sales/order/lists.html:176
#: app_backend/templates/supplier/contact/lists.html:164
#: app_backend/templates/supplier/lists.html:147
#: app_backend/templates/user/lists.html:144
#: app_backend/templates/warehouse/lists.html:133
msgid "Deleted data can not be recovered, whether to confirm deletion?"
msgstr "删除数据不能恢复，是否确认删除？"

#: app_backend/templates/layout.html:156
msgid "Please select what you want to delete"
msgstr "请选择需要删除的内容"

#: app_backend/templates/macros.html:86
msgid "Empty Record"
msgstr "记录为空"

#: app_backend/templates/server_info.html:7 app_backend/views/__init__.py:524
msgid "server information"
msgstr "服务端信息"

#: app_backend/templates/bank/add.html:62
#: app_backend/templates/bank/edit.html:62
#: app_backend/templates/bank_account/add.html:62
#: app_backend/templates/buyer/order/add.html:75
#: app_backend/templates/buyer/order/edit.html:66
#: app_backend/templates/cash/add.html:53
#: app_backend/templates/cash/edit.html:53
#: app_backend/templates/customer/add.html:96
#: app_backend/templates/customer/contact/edit.html:34
#: app_backend/templates/customer/edit.html:109
#: app_backend/templates/customer/invoice/edit.html:91
#: app_backend/templates/delivery/add.html:78
#: app_backend/templates/delivery/edit.html:80
#: app_backend/templates/enquiry/add.html:70
#: app_backend/templates/enquiry/edit.html:70
#: app_backend/templates/inventory/add.html:89
#: app_backend/templates/inventory/edit.html:87
#: app_backend/templates/inventory/transfer.html:115
#: app_backend/templates/production/add.html:106
#: app_backend/templates/production/edit.html:131
#: app_backend/templates/production/sensitive/add.html:74
#: app_backend/templates/production/sensitive/edit.html:98
#: app_backend/templates/purchase/add.html:78
#: app_backend/templates/purchase/edit.html:80
#: app_backend/templates/quotation/add.html:70
#: app_backend/templates/quotation/edit.html:70
#: app_backend/templates/rack/add.html:37
#: app_backend/templates/rack/edit.html:37
#: app_backend/templates/sales/order/add.html:75
#: app_backend/templates/sales/order/edit.html:66
#: app_backend/templates/supplier/add.html:96
#: app_backend/templates/supplier/contact/edit.html:44
#: app_backend/templates/supplier/edit.html:109
#: app_backend/templates/supplier/invoice/edit.html:91
#: app_backend/templates/user/add.html:81
#: app_backend/templates/user/edit.html:94
#: app_backend/templates/user_auth/change_password.html:49
#: app_backend/templates/warehouse/add.html:62
#: app_backend/templates/warehouse/edit.html:62
msgid "Submitting"
msgstr "正在提交"

#: app_backend/templates/bank/add.html:62
#: app_backend/templates/bank/edit.html:62
#: app_backend/templates/bank_account/add.html:62
#: app_backend/templates/buyer/order/add.html:75
#: app_backend/templates/buyer/order/edit.html:66
#: app_backend/templates/cash/add.html:53
#: app_backend/templates/cash/edit.html:53
#: app_backend/templates/customer/add.html:96
#: app_backend/templates/customer/contact/edit.html:34
#: app_backend/templates/customer/edit.html:109
#: app_backend/templates/customer/invoice/edit.html:91
#: app_backend/templates/delivery/add.html:78
#: app_backend/templates/delivery/edit.html:80
#: app_backend/templates/enquiry/add.html:70
#: app_backend/templates/enquiry/edit.html:70
#: app_backend/templates/inventory/add.html:89
#: app_backend/templates/inventory/edit.html:87
#: app_backend/templates/inventory/transfer.html:115
#: app_backend/templates/modal/customer_contact_select.html:14
#: app_backend/templates/modal/customer_select.html:14
#: app_backend/templates/modal/production_select.html:14
#: app_backend/templates/modal/supplier_contact_select.html:14
#: app_backend/templates/modal/supplier_select.html:14
#: app_backend/templates/production/add.html:106
#: app_backend/templates/production/edit.html:131
#: app_backend/templates/production/sensitive/add.html:74
#: app_backend/templates/production/sensitive/edit.html:98
#: app_backend/templates/purchase/add.html:78
#: app_backend/templates/purchase/edit.html:80
#: app_backend/templates/quotation/add.html:70
#: app_backend/templates/quotation/edit.html:70
#: app_backend/templates/rack/add.html:37
#: app_backend/templates/rack/edit.html:37
#: app_backend/templates/sales/order/add.html:75
#: app_backend/templates/sales/order/edit.html:66
#: app_backend/templates/supplier/add.html:96
#: app_backend/templates/supplier/contact/edit.html:44
#: app_backend/templates/supplier/edit.html:109
#: app_backend/templates/supplier/invoice/edit.html:91
#: app_backend/templates/user/add.html:81
#: app_backend/templates/user/edit.html:94
#: app_backend/templates/user_auth/change_password.html:49
#: app_backend/templates/warehouse/add.html:62
#: app_backend/templates/warehouse/edit.html:62
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: app_backend/templates/bank/add.html:63
#: app_backend/templates/bank/edit.html:63
#: app_backend/templates/bank_account/add.html:63
#: app_backend/templates/buyer/order/add.html:76
#: app_backend/templates/buyer/order/edit.html:67
#: app_backend/templates/cash/add.html:54
#: app_backend/templates/cash/edit.html:54
#: app_backend/templates/customer/add.html:97
#: app_backend/templates/customer/contact/edit.html:35
#: app_backend/templates/customer/edit.html:110
#: app_backend/templates/customer/invoice/edit.html:92
#: app_backend/templates/delivery/add.html:79
#: app_backend/templates/delivery/edit.html:81
#: app_backend/templates/enquiry/add.html:71
#: app_backend/templates/enquiry/edit.html:71
#: app_backend/templates/inventory/add.html:90
#: app_backend/templates/inventory/edit.html:88
#: app_backend/templates/inventory/transfer.html:116
#: app_backend/templates/production/add.html:107
#: app_backend/templates/production/edit.html:132
#: app_backend/templates/production/sensitive/add.html:75
#: app_backend/templates/production/sensitive/edit.html:99
#: app_backend/templates/purchase/add.html:79
#: app_backend/templates/purchase/edit.html:81
#: app_backend/templates/quotation/add.html:71
#: app_backend/templates/quotation/edit.html:71
#: app_backend/templates/rack/add.html:38
#: app_backend/templates/rack/edit.html:38
#: app_backend/templates/sales/order/add.html:76
#: app_backend/templates/sales/order/edit.html:67
#: app_backend/templates/supplier/add.html:97
#: app_backend/templates/supplier/contact/edit.html:45
#: app_backend/templates/supplier/edit.html:110
#: app_backend/templates/supplier/invoice/edit.html:92
#: app_backend/templates/user/add.html:82
#: app_backend/templates/user/edit.html:95
#: app_backend/templates/user_auth/change_password.html:50
#: app_backend/templates/warehouse/add.html:63
#: app_backend/templates/warehouse/edit.html:63
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: app_backend/templates/bank/add.html:64
#: app_backend/templates/bank/edit.html:64
#: app_backend/templates/bank_account/add.html:64
#: app_backend/templates/buyer/order/edit.html:68
#: app_backend/templates/cash/add.html:55
#: app_backend/templates/cash/edit.html:55
#: app_backend/templates/customer/add.html:99
#: app_backend/templates/customer/edit.html:112
#: app_backend/templates/customer/invoice/edit.html:94
#: app_backend/templates/enquiry/edit.html:72
#: app_backend/templates/inventory/add.html:91
#: app_backend/templates/inventory/edit.html:89
#: app_backend/templates/inventory/transfer.html:117
#: app_backend/templates/production/add.html:108
#: app_backend/templates/production/edit.html:133
#: app_backend/templates/production/sensitive/add.html:76
#: app_backend/templates/production/sensitive/edit.html:100
#: app_backend/templates/quotation/edit.html:72
#: app_backend/templates/rack/add.html:39
#: app_backend/templates/rack/edit.html:39
#: app_backend/templates/sales/order/edit.html:68
#: app_backend/templates/supplier/add.html:99
#: app_backend/templates/supplier/edit.html:112
#: app_backend/templates/supplier/invoice/edit.html:94
#: app_backend/templates/user/add.html:84
#: app_backend/templates/user/edit.html:97
#: app_backend/templates/user_auth/change_password.html:52
#: app_backend/templates/warehouse/add.html:64
#: app_backend/templates/warehouse/edit.html:64
msgid "Go Back"
msgstr "返回"

#: app_backend/templates/bank/edit.html:9 app_backend/views/bank.py:280
msgid "bank edit"
msgstr "编辑银行"

#: app_backend/templates/bank/lists.html:18
#: app_backend/templates/bank_account/lists.html:18
#: app_backend/templates/buyer/order/lists.html:17
#: app_backend/templates/cash/lists.html:18
#: app_backend/templates/customer/contact/lists.html:18
#: app_backend/templates/customer/contact/search_modal.html:11
#: app_backend/templates/customer/invoice/lists.html:17
#: app_backend/templates/customer/lists.html:17
#: app_backend/templates/customer/search_modal.html:11
#: app_backend/templates/delivery/lists.html:17
#: app_backend/templates/enquiry/items/lists.html:17
#: app_backend/templates/enquiry/lists.html:17
#: app_backend/templates/futures/lists.html:17
#: app_backend/templates/inventory/lists.html:17
#: app_backend/templates/price/lists.html:19
#: app_backend/templates/production/lists.html:17
#: app_backend/templates/production/search_modal.html:11
#: app_backend/templates/production/sensitive/lists.html:17
#: app_backend/templates/purchase/lists.html:17
#: app_backend/templates/quotation/items/lists.html:17
#: app_backend/templates/quotation/lists.html:17
#: app_backend/templates/rack/lists.html:20
#: app_backend/templates/sales/order/lists.html:17
#: app_backend/templates/supplier/contact/lists.html:17
#: app_backend/templates/supplier/contact/search_modal.html:11
#: app_backend/templates/supplier/invoice/lists.html:17
#: app_backend/templates/supplier/lists.html:17
#: app_backend/templates/supplier/search_modal.html:11
#: app_backend/templates/user/lists.html:17
#: app_backend/templates/user/search_modal.html:11
#: app_backend/templates/warehouse/lists.html:18
msgid "Search toolbar"
msgstr "搜索工具"

#: app_backend/templates/bank/lists.html:20
#: app_backend/templates/bank_account/lists.html:20
#: app_backend/templates/buyer/order/lists.html:19
#: app_backend/templates/cash/lists.html:20
#: app_backend/templates/customer/contact/lists.html:20
#: app_backend/templates/customer/contact/search_modal.html:12
#: app_backend/templates/customer/invoice/lists.html:19
#: app_backend/templates/customer/lists.html:19
#: app_backend/templates/customer/search_modal.html:12
#: app_backend/templates/delivery/lists.html:19
#: app_backend/templates/enquiry/items/lists.html:19
#: app_backend/templates/enquiry/lists.html:19
#: app_backend/templates/futures/lists.html:19
#: app_backend/templates/inventory/lists.html:19
#: app_backend/templates/price/lists.html:21
#: app_backend/templates/price/lists.html:74
#: app_backend/templates/price/lists.html:136
#: app_backend/templates/price/lists.html:192
#: app_backend/templates/price/lists.html:259
#: app_backend/templates/price/lists.html:326
#: app_backend/templates/price/lists.html:393
#: app_backend/templates/price/lists.html:460
#: app_backend/templates/production/lists.html:19
#: app_backend/templates/production/search_modal.html:12
#: app_backend/templates/production/sensitive/lists.html:19
#: app_backend/templates/purchase/lists.html:19
#: app_backend/templates/quotation/items/lists.html:19
#: app_backend/templates/quotation/lists.html:19
#: app_backend/templates/rack/lists.html:22
#: app_backend/templates/sales/order/lists.html:19
#: app_backend/templates/supplier/contact/lists.html:19
#: app_backend/templates/supplier/contact/search_modal.html:12
#: app_backend/templates/supplier/invoice/lists.html:18
#: app_backend/templates/supplier/lists.html:19
#: app_backend/templates/supplier/search_modal.html:12
#: app_backend/templates/user/lists.html:19
#: app_backend/templates/warehouse/lists.html:20
msgid "Resize"
msgstr "缩放"

#: app_backend/templates/bank/lists.html:42
#: app_backend/templates/bank_account/lists.html:54
#: app_backend/templates/buyer/order/lists.html:60
#: app_backend/templates/cash/lists.html:38
#: app_backend/templates/customer/contact/lists.html:61
#: app_backend/templates/customer/invoice/lists.html:52
#: app_backend/templates/customer/lists.html:54
#: app_backend/templates/delivery/lists.html:60
#: app_backend/templates/enquiry/items/lists.html:61
#: app_backend/templates/enquiry/lists.html:60
#: app_backend/templates/futures/lists.html:50
#: app_backend/templates/inventory/lists.html:52
#: app_backend/templates/production/lists.html:42
#: app_backend/templates/production/sensitive/lists.html:57
#: app_backend/templates/purchase/lists.html:60
#: app_backend/templates/quotation/items/lists.html:61
#: app_backend/templates/quotation/lists.html:60
#: app_backend/templates/rack/lists.html:45
#: app_backend/templates/sales/order/lists.html:60
#: app_backend/templates/supplier/contact/lists.html:60
#: app_backend/templates/supplier/invoice/lists.html:51
#: app_backend/templates/supplier/lists.html:54
#: app_backend/templates/user/lists.html:50
#: app_backend/templates/warehouse/lists.html:44
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: app_backend/templates/bank/lists.html:46
#: app_backend/templates/bank/lists.html:108
#: app_backend/templates/bank_account/lists.html:58
#: app_backend/templates/bank_account/lists.html:119
#: app_backend/templates/buyer/order/add.html:162
#: app_backend/templates/buyer/order/edit.html:142
#: app_backend/templates/buyer/order/lists.html:64
#: app_backend/templates/buyer/order/lists.html:128
#: app_backend/templates/cash/lists.html:42
#: app_backend/templates/cash/lists.html:102
#: app_backend/templates/customer/contact/edit.html:97
#: app_backend/templates/customer/contact/lists.html:65
#: app_backend/templates/customer/contact/lists.html:130
#: app_backend/templates/customer/invoice/lists.html:56
#: app_backend/templates/customer/lists.html:58
#: app_backend/templates/customer/lists.html:124
#: app_backend/templates/delivery/add.html:156
#: app_backend/templates/delivery/edit.html:168
#: app_backend/templates/delivery/lists.html:64
#: app_backend/templates/delivery/lists.html:128
#: app_backend/templates/enquiry/add.html:154
#: app_backend/templates/enquiry/edit.html:157
#: app_backend/templates/enquiry/lists.html:64
#: app_backend/templates/enquiry/lists.html:126
#: app_backend/templates/futures/lists.html:54
#: app_backend/templates/inventory/lists.html:56
#: app_backend/templates/inventory/lists.html:121
#: app_backend/templates/production/lists.html:46
#: app_backend/templates/production/lists.html:116
#: app_backend/templates/production/sensitive/lists.html:61
#: app_backend/templates/production/sensitive/lists.html:120
#: app_backend/templates/purchase/add.html:148
#: app_backend/templates/purchase/edit.html:157
#: app_backend/templates/purchase/lists.html:64
#: app_backend/templates/purchase/lists.html:128
#: app_backend/templates/quotation/add.html:154
#: app_backend/templates/quotation/edit.html:162
#: app_backend/templates/quotation/lists.html:64
#: app_backend/templates/quotation/lists.html:126
#: app_backend/templates/rack/lists.html:49
#: app_backend/templates/rack/lists.html:106
#: app_backend/templates/sales/order/add.html:162
#: app_backend/templates/sales/order/edit.html:142
#: app_backend/templates/sales/order/lists.html:64
#: app_backend/templates/sales/order/lists.html:128
#: app_backend/templates/supplier/contact/edit.html:108
#: app_backend/templates/supplier/contact/lists.html:64
#: app_backend/templates/supplier/contact/lists.html:129
#: app_backend/templates/supplier/invoice/lists.html:55
#: app_backend/templates/supplier/lists.html:58
#: app_backend/templates/supplier/lists.html:124
#: app_backend/templates/user/lists.html:54
#: app_backend/templates/user/lists.html:121
#: app_backend/templates/warehouse/lists.html:48
#: app_backend/templates/warehouse/lists.html:110
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: app_backend/templates/bank/lists.html:61
#: app_backend/templates/bank/lists.html:62
#: app_backend/templates/bank_account/lists.html:72
#: app_backend/templates/bank_account/lists.html:73
#: app_backend/templates/buyer/order/lists.html:79
#: app_backend/templates/buyer/order/lists.html:80
#: app_backend/templates/cash/lists.html:57
#: app_backend/templates/cash/lists.html:58
#: app_backend/templates/customer/contact/lists.html:80
#: app_backend/templates/customer/contact/lists.html:81
#: app_backend/templates/customer/invoice/lists.html:71
#: app_backend/templates/customer/invoice/lists.html:72
#: app_backend/templates/customer/lists.html:72
#: app_backend/templates/customer/lists.html:73
#: app_backend/templates/delivery/lists.html:79
#: app_backend/templates/delivery/lists.html:80
#: app_backend/templates/enquiry/lists.html:79
#: app_backend/templates/enquiry/lists.html:80
#: app_backend/templates/futures/lists.html:68
#: app_backend/templates/futures/lists.html:69
#: app_backend/templates/inventory/lists.html:70
#: app_backend/templates/inventory/lists.html:71
#: app_backend/templates/production/lists.html:60
#: app_backend/templates/production/lists.html:61
#: app_backend/templates/production/sensitive/lists.html:75
#: app_backend/templates/production/sensitive/lists.html:76
#: app_backend/templates/purchase/lists.html:79
#: app_backend/templates/purchase/lists.html:80
#: app_backend/templates/quotation/lists.html:79
#: app_backend/templates/quotation/lists.html:80
#: app_backend/templates/rack/lists.html:63
#: app_backend/templates/rack/lists.html:64
#: app_backend/templates/sales/order/lists.html:79
#: app_backend/templates/sales/order/lists.html:80
#: app_backend/templates/supplier/contact/lists.html:79
#: app_backend/templates/supplier/contact/lists.html:80
#: app_backend/templates/supplier/invoice/lists.html:70
#: app_backend/templates/supplier/invoice/lists.html:71
#: app_backend/templates/supplier/lists.html:72
#: app_backend/templates/supplier/lists.html:73
#: app_backend/templates/user/lists.html:68
#: app_backend/templates/user/lists.html:69
#: app_backend/templates/warehouse/lists.html:63
#: app_backend/templates/warehouse/lists.html:64
msgid "Select All"
msgstr "全选"

#: app_backend/templates/bank/lists.html:80
#: app_backend/templates/bank_account/lists.html:92
#: app_backend/templates/buyer/order/lists.html:100
#: app_backend/templates/cash/lists.html:75
#: app_backend/templates/customer/contact/lists.html:100
#: app_backend/templates/customer/contact/search_modal.html:53
#: app_backend/templates/customer/invoice/lists.html:90
#: app_backend/templates/customer/lists.html:90
#: app_backend/templates/customer/search_modal.html:56
#: app_backend/templates/delivery/lists.html:100
#: app_backend/templates/enquiry/lists.html:99
#: app_backend/templates/futures/lists.html:88
#: app_backend/templates/inventory/lists.html:91
#: app_backend/templates/production/lists.html:84
#: app_backend/templates/production/search_modal.html:53
#: app_backend/templates/production/sensitive/lists.html:94
#: app_backend/templates/purchase/lists.html:100
#: app_backend/templates/quotation/lists.html:99
#: app_backend/templates/rack/lists.html:79
#: app_backend/templates/sales/order/lists.html:100
#: app_backend/templates/supplier/contact/lists.html:99
#: app_backend/templates/supplier/contact/search_modal.html:53
#: app_backend/templates/supplier/invoice/lists.html:89
#: app_backend/templates/supplier/lists.html:90
#: app_backend/templates/supplier/search_modal.html:56
#: app_backend/templates/user/lists.html:86
#: app_backend/templates/user/search_modal.html:50
#: app_backend/templates/warehouse/lists.html:82
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: app_backend/templates/bank/lists.html:85
#: app_backend/templates/cash/lists.html:80
#: app_backend/templates/inventory/lists.html:98
#: app_backend/templates/production/lists.html:90
#: app_backend/templates/production/sensitive/lists.html:100
#: app_backend/templates/rack/lists.html:84
#: app_backend/templates/rack/lists.html:87
#: app_backend/templates/user/lists.html:91
#: app_backend/templates/warehouse/lists.html:87
msgid "Click details"
msgstr "点击详情"

#: app_backend/templates/bank/lists.html:98
#: app_backend/templates/bank_account/lists.html:109
#: app_backend/templates/buyer/order/lists.html:118
#: app_backend/templates/cash/lists.html:92
#: app_backend/templates/customer/contact/lists.html:119
#: app_backend/templates/customer/invoice/lists.html:106
#: app_backend/templates/customer/lists.html:114
#: app_backend/templates/delivery/lists.html:118
#: app_backend/templates/enquiry/lists.html:116
#: app_backend/templates/inventory/lists.html:111
#: app_backend/templates/production/lists.html:106
#: app_backend/templates/production/sensitive/lists.html:110
#: app_backend/templates/purchase/lists.html:118
#: app_backend/templates/quotation/lists.html:116
#: app_backend/templates/rack/lists.html:96
#: app_backend/templates/sales/order/lists.html:118
#: app_backend/templates/supplier/contact/lists.html:118
#: app_backend/templates/supplier/invoice/lists.html:104
#: app_backend/templates/supplier/lists.html:114
#: app_backend/templates/user/lists.html:111
#: app_backend/templates/warehouse/lists.html:100
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: app_backend/templates/buyer/order/add.html:8
#: app_backend/templates/buyer/order/edit.html:8
#: app_backend/templates/buyer/order/lists.html:8
msgid "buyer orders management"
msgstr "采购订单"

#: app_backend/templates/buyer/order/add.html:9
msgid "buyer orders add"
msgstr "新增采购订单"

#: app_backend/templates/buyer/order/add.html:85
#: app_backend/templates/buyer/order/edit.html:78
#: app_backend/templates/buyer/order/info.html:138
#: app_backend/templates/buyer/order/pdf.html:125
#: app_backend/templates/buyer/order/preview.html:125
#: app_backend/templates/customer/contact/edit.html:45
#: app_backend/templates/delivery/add.html:88
#: app_backend/templates/delivery/edit.html:90
#: app_backend/templates/delivery/info.html:138
#: app_backend/templates/delivery/pdf.html:125
#: app_backend/templates/delivery/preview.html:125
#: app_backend/templates/enquiry/add.html:80
#: app_backend/templates/enquiry/edit.html:82
#: app_backend/templates/enquiry/info.html:138
#: app_backend/templates/enquiry/pdf.html:125
#: app_backend/templates/enquiry/preview.html:125
#: app_backend/templates/purchase/add.html:88
#: app_backend/templates/purchase/edit.html:90
#: app_backend/templates/purchase/info.html:138
#: app_backend/templates/purchase/pdf.html:125
#: app_backend/templates/purchase/preview.html:125
#: app_backend/templates/quotation/add.html:80
#: app_backend/templates/quotation/edit.html:87
#: app_backend/templates/quotation/info.html:138
#: app_backend/templates/quotation/pdf.html:125
#: app_backend/templates/quotation/preview.html:125
#: app_backend/templates/sales/order/add.html:85
#: app_backend/templates/sales/order/edit.html:78
#: app_backend/templates/sales/order/info.html:138
#: app_backend/templates/sales/order/pdf.html:125
#: app_backend/templates/sales/order/preview.html:125
#: app_backend/templates/supplier/contact/edit.html:55
msgid "#"
msgstr "序号"

#: app_backend/templates/buyer/order/add.html:93
#: app_backend/templates/buyer/order/edit.html:86
#: app_backend/templates/delivery/add.html:96
#: app_backend/templates/delivery/edit.html:98
#: app_backend/templates/enquiry/add.html:88
#: app_backend/templates/enquiry/edit.html:90
#: app_backend/templates/purchase/add.html:94
#: app_backend/templates/purchase/edit.html:96
#: app_backend/templates/quotation/add.html:88
#: app_backend/templates/quotation/edit.html:95
#: app_backend/templates/sales/order/add.html:93
#: app_backend/templates/sales/order/edit.html:86
msgid "unit_price"
msgstr "单价"

#: app_backend/templates/buyer/order/add.html:160
#: app_backend/templates/buyer/order/edit.html:140
#: app_backend/templates/customer/contact/edit.html:95
#: app_backend/templates/delivery/add.html:154
#: app_backend/templates/delivery/edit.html:166
#: app_backend/templates/enquiry/add.html:152
#: app_backend/templates/enquiry/edit.html:155
#: app_backend/templates/purchase/add.html:146
#: app_backend/templates/purchase/edit.html:155
#: app_backend/templates/quotation/add.html:152
#: app_backend/templates/quotation/edit.html:160
#: app_backend/templates/sales/order/add.html:160
#: app_backend/templates/sales/order/edit.html:140
#: app_backend/templates/supplier/contact/edit.html:106
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: app_backend/templates/buyer/order/edit.html:9
msgid "buyer orders edit"
msgstr "订单编辑"

#: app_backend/templates/buyer/order/info.html:80
#: app_backend/templates/buyer/order/pdf.html:80
#: app_backend/templates/buyer/order/preview.html:80
#: app_backend/templates/delivery/info.html:80
#: app_backend/templates/delivery/pdf.html:80
#: app_backend/templates/delivery/preview.html:80
#: app_backend/templates/enquiry/info.html:80
#: app_backend/templates/enquiry/pdf.html:80
#: app_backend/templates/enquiry/preview.html:80
#: app_backend/templates/purchase/info.html:80
#: app_backend/templates/purchase/pdf.html:80
#: app_backend/templates/purchase/preview.html:80
#: app_backend/templates/quotation/info.html:80
#: app_backend/templates/quotation/pdf.html:80
#: app_backend/templates/quotation/preview.html:80
#: app_backend/templates/sales/order/info.html:80
#: app_backend/templates/sales/order/pdf.html:80
#: app_backend/templates/sales/order/preview.html:80
msgid "Print Date"
msgstr "打印日期"

#: app_backend/templates/buyer/order/info.html:87
#: app_backend/templates/buyer/order/pdf.html:87
#: app_backend/templates/buyer/order/preview.html:87
msgid "Buyer Order"
msgstr "采购订单"

#: app_backend/templates/buyer/order/info.html:89
#: app_backend/templates/buyer/order/lists.html:140
#: app_backend/templates/customer/invoice/lists.html:118
#: app_backend/templates/delivery/info.html:89
#: app_backend/templates/delivery/lists.html:135
#: app_backend/templates/enquiry/info.html:89
#: app_backend/templates/enquiry/lists.html:138
#: app_backend/templates/purchase/info.html:89
#: app_backend/templates/purchase/lists.html:135
#: app_backend/templates/quotation/info.html:89
#: app_backend/templates/quotation/lists.html:138
#: app_backend/templates/sales/order/info.html:89
#: app_backend/templates/sales/order/lists.html:140
#: app_backend/templates/supplier/invoice/lists.html:115
msgid "Print"
msgstr "打印"

#: app_backend/templates/buyer/order/info.html:93
#: app_backend/templates/delivery/info.html:93
#: app_backend/templates/enquiry/info.html:93
#: app_backend/templates/purchase/info.html:93
#: app_backend/templates/quotation/info.html:93
#: app_backend/templates/sales/order/info.html:93
msgid "Audit"
msgstr "审核"

#: app_backend/templates/buyer/order/info.html:97
#: app_backend/templates/delivery/info.html:97
#: app_backend/templates/enquiry/info.html:97
#: app_backend/templates/purchase/info.html:97
#: app_backend/templates/quotation/info.html:97
#: app_backend/templates/sales/order/info.html:97
msgid "Cancel Audit"
msgstr "取消审核"

#: app_backend/templates/buyer/order/info.html:105
#: app_backend/templates/buyer/order/pdf.html:92
#: app_backend/templates/buyer/order/preview.html:92
#: app_backend/templates/enquiry/info.html:105
#: app_backend/templates/enquiry/pdf.html:92
#: app_backend/templates/enquiry/preview.html:92
#: app_backend/templates/purchase/info.html:105
#: app_backend/templates/purchase/pdf.html:92
#: app_backend/templates/purchase/preview.html:92
msgid "Supplier Name"
msgstr "供应商名称"

#: app_backend/templates/buyer/order/info.html:108
#: app_backend/templates/buyer/order/pdf.html:95
#: app_backend/templates/buyer/order/preview.html:95
#: app_backend/templates/enquiry/info.html:108
#: app_backend/templates/enquiry/pdf.html:95
#: app_backend/templates/enquiry/preview.html:95
#: app_backend/templates/purchase/info.html:108
#: app_backend/templates/purchase/pdf.html:95
#: app_backend/templates/purchase/preview.html:95
msgid "Supplier Address"
msgstr "供应商地址"

#: app_backend/templates/buyer/order/info.html:109
#: app_backend/templates/buyer/order/pdf.html:96
#: app_backend/templates/buyer/order/preview.html:96
#: app_backend/templates/delivery/info.html:109
#: app_backend/templates/delivery/pdf.html:96
#: app_backend/templates/delivery/preview.html:96
#: app_backend/templates/enquiry/info.html:109
#: app_backend/templates/enquiry/pdf.html:96
#: app_backend/templates/enquiry/preview.html:96
#: app_backend/templates/purchase/info.html:109
#: app_backend/templates/purchase/pdf.html:96
#: app_backend/templates/purchase/preview.html:96
#: app_backend/templates/quotation/info.html:109
#: app_backend/templates/quotation/pdf.html:96
#: app_backend/templates/quotation/preview.html:96
#: app_backend/templates/sales/order/info.html:109
#: app_backend/templates/sales/order/pdf.html:96
#: app_backend/templates/sales/order/preview.html:96
msgid "Contacter"
msgstr "联系人"

#: app_backend/templates/buyer/order/info.html:112
#: app_backend/templates/buyer/order/info.html:125
#: app_backend/templates/buyer/order/pdf.html:99
#: app_backend/templates/buyer/order/pdf.html:112
#: app_backend/templates/buyer/order/preview.html:99
#: app_backend/templates/buyer/order/preview.html:112
#: app_backend/templates/delivery/info.html:112
#: app_backend/templates/delivery/info.html:125
#: app_backend/templates/delivery/pdf.html:99
#: app_backend/templates/delivery/pdf.html:112
#: app_backend/templates/delivery/preview.html:99
#: app_backend/templates/delivery/preview.html:112
#: app_backend/templates/enquiry/info.html:112
#: app_backend/templates/enquiry/info.html:125
#: app_backend/templates/enquiry/pdf.html:99
#: app_backend/templates/enquiry/pdf.html:112
#: app_backend/templates/enquiry/preview.html:99
#: app_backend/templates/enquiry/preview.html:112
#: app_backend/templates/purchase/info.html:112
#: app_backend/templates/purchase/info.html:125
#: app_backend/templates/purchase/pdf.html:99
#: app_backend/templates/purchase/pdf.html:112
#: app_backend/templates/purchase/preview.html:99
#: app_backend/templates/purchase/preview.html:112
#: app_backend/templates/quotation/info.html:112
#: app_backend/templates/quotation/info.html:125
#: app_backend/templates/quotation/pdf.html:99
#: app_backend/templates/quotation/pdf.html:112
#: app_backend/templates/quotation/preview.html:99
#: app_backend/templates/quotation/preview.html:112
#: app_backend/templates/sales/order/info.html:112
#: app_backend/templates/sales/order/info.html:125
#: app_backend/templates/sales/order/pdf.html:99
#: app_backend/templates/sales/order/pdf.html:112
#: app_backend/templates/sales/order/preview.html:99
#: app_backend/templates/sales/order/preview.html:112
#: app_common/maps/type_auth.py:28
msgid "Mobile"
msgstr "手机"

#: app_backend/templates/buyer/order/info.html:119
#: app_backend/templates/buyer/order/pdf.html:106
#: app_backend/templates/buyer/order/preview.html:106
msgid "Buyer Order Code"
msgstr "采购单号"

#: app_backend/templates/buyer/order/info.html:122
#: app_backend/templates/buyer/order/pdf.html:109
#: app_backend/templates/buyer/order/preview.html:109
#: app_backend/templates/delivery/info.html:122
#: app_backend/templates/delivery/pdf.html:109
#: app_backend/templates/delivery/preview.html:109
#: app_backend/templates/purchase/info.html:122
#: app_backend/templates/purchase/pdf.html:109
#: app_backend/templates/purchase/preview.html:109
#: app_backend/templates/sales/order/info.html:122
#: app_backend/templates/sales/order/pdf.html:109
#: app_backend/templates/sales/order/preview.html:109
msgid "Document Maker"
msgstr "制单人"

#: app_backend/templates/buyer/order/info.html:144
#: app_backend/templates/buyer/order/pdf.html:131
#: app_backend/templates/buyer/order/preview.html:131
#: app_backend/templates/delivery/info.html:146
#: app_backend/templates/delivery/pdf.html:133
#: app_backend/templates/delivery/preview.html:133
#: app_backend/templates/purchase/info.html:146
#: app_backend/templates/purchase/pdf.html:133
#: app_backend/templates/purchase/preview.html:133
#: app_backend/templates/quotation/info.html:144
#: app_backend/templates/quotation/pdf.html:131
#: app_backend/templates/quotation/preview.html:131
#: app_backend/templates/sales/order/info.html:144
#: app_backend/templates/sales/order/pdf.html:131
#: app_backend/templates/sales/order/preview.html:131
msgid "Subtotal"
msgstr "小计"

#: app_backend/templates/buyer/order/info.html:194
#: app_backend/templates/buyer/order/pdf.html:181
#: app_backend/templates/buyer/order/preview.html:181
#: app_backend/templates/delivery/info.html:198
#: app_backend/templates/delivery/pdf.html:185
#: app_backend/templates/delivery/preview.html:185
#: app_backend/templates/purchase/info.html:196
#: app_backend/templates/purchase/pdf.html:185
#: app_backend/templates/purchase/preview.html:185
#: app_backend/templates/quotation/info.html:194
#: app_backend/templates/quotation/pdf.html:181
#: app_backend/templates/quotation/preview.html:181
#: app_backend/templates/sales/order/info.html:194
#: app_backend/templates/sales/order/pdf.html:181
#: app_backend/templates/sales/order/preview.html:181
msgid "Amount"
msgstr "总计"

#: app_backend/templates/buyer/order/info.html:210
#: app_backend/templates/buyer/order/pdf.html:197
#: app_backend/templates/buyer/order/preview.html:197
#: app_backend/templates/delivery/info.html:214
#: app_backend/templates/delivery/pdf.html:201
#: app_backend/templates/delivery/preview.html:201
#: app_backend/templates/purchase/info.html:212
#: app_backend/templates/purchase/pdf.html:201
#: app_backend/templates/purchase/preview.html:201
#: app_backend/templates/quotation/info.html:210
#: app_backend/templates/quotation/pdf.html:197
#: app_backend/templates/quotation/preview.html:197
#: app_backend/templates/sales/order/info.html:210
#: app_backend/templates/sales/order/pdf.html:197
#: app_backend/templates/sales/order/preview.html:197
msgid "Total"
msgstr "合计"

#: app_backend/templates/buyer/order/lists.html:9
msgid "buyer orders lists"
msgstr "采购订单列表"

#: app_backend/templates/buyer/order/lists.html:83
msgid "buyer order code"
msgstr "订单编号"

#: app_backend/templates/buyer/order/lists.html:85
#: app_backend/templates/enquiry/items/lists.html:82
#: app_backend/templates/enquiry/lists.html:85
#: app_backend/templates/price/lists.html:408
#: app_backend/templates/purchase/lists.html:85
#: app_backend/templates/supplier/contact/lists.html:84
msgid "supplier company"
msgstr "供应商公司"

#: app_backend/templates/buyer/order/lists.html:86
msgid "buyer order amount"
msgstr "订单总额"

#: app_backend/templates/buyer/order/lists.html:87
#: app_backend/templates/delivery/lists.html:87
#: app_backend/templates/price/lists.html:347
#: app_backend/templates/price/lists.html:414
#: app_backend/templates/purchase/lists.html:87
#: app_backend/templates/sales/order/lists.html:87
msgid "tax type"
msgstr "是否含税"

#: app_backend/templates/buyer/order/lists.html:91
#: app_backend/templates/delivery/lists.html:91
#: app_backend/templates/enquiry/lists.html:90
#: app_backend/templates/purchase/lists.html:91
#: app_backend/templates/quotation/lists.html:90
#: app_backend/templates/sales/order/lists.html:91
msgid "audit status"
msgstr "审核状态"

#: app_backend/templates/buyer/order/lists.html:133
#: app_backend/templates/enquiry/lists.html:131
#: app_backend/templates/quotation/lists.html:131
#: app_backend/templates/sales/order/lists.html:133
msgid "Clone"
msgstr "复制"

#: app_backend/templates/buyer/order/lists.html:146
#: app_backend/templates/delivery/lists.html:141
#: app_backend/templates/enquiry/lists.html:144
#: app_backend/templates/purchase/lists.html:141
#: app_backend/templates/quotation/lists.html:144
#: app_backend/templates/sales/order/lists.html:146
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: app_backend/templates/buyer/order/pdf.html:130
#: app_backend/templates/buyer/order/preview.html:130
#: app_backend/templates/delivery/pdf.html:132
#: app_backend/templates/delivery/preview.html:132
#: app_backend/templates/enquiry/pdf.html:130
#: app_backend/templates/enquiry/preview.html:130
#: app_backend/templates/purchase/pdf.html:132
#: app_backend/templates/purchase/preview.html:132
#: app_backend/templates/quotation/pdf.html:130
#: app_backend/templates/quotation/preview.html:130
#: app_backend/templates/sales/order/pdf.html:130
#: app_backend/templates/sales/order/preview.html:130
msgid "Tax unit price"
msgstr "含税单价"

#: app_backend/templates/cash/edit.html:9 app_backend/views/cash.py:277
msgid "cash edit"
msgstr "编辑现金"

#: app_backend/templates/customer/add.html:13
#: app_backend/templates/customer/contact/edit.html:14
#: app_backend/templates/customer/edit.html:9
#: app_backend/templates/customer/edit.html:13
#: app_backend/templates/customer/invoice/edit.html:13
#: app_backend/views/customer.py:272
msgid "customer info"
msgstr "客户信息"

#: app_backend/templates/customer/add.html:14
#: app_backend/templates/customer/add.html:15
msgid "Please complete the customer information first"
msgstr "请先完善客户信息"

#: app_backend/templates/customer/add.html:14
#: app_backend/templates/customer/contact/edit.html:16
#: app_backend/templates/customer/edit.html:14
#: app_backend/templates/customer/invoice/edit.html:9
#: app_backend/templates/customer/invoice/edit.html:14
msgid "customer invoice"
msgstr "开票资料"

#: app_backend/templates/customer/add.html:15
#: app_backend/templates/customer/contact/edit.html:9
#: app_backend/templates/customer/contact/edit.html:18
#: app_backend/templates/customer/edit.html:15
#: app_backend/templates/customer/invoice/edit.html:15
msgid "customer contact"
msgstr "联系方式"

#: app_backend/templates/customer/stats.html:8
#: app_backend/templates/customer/stats.html:37
#: app_backend/templates/customer/stats.html:73
#: app_backend/templates/inventory/stats.html:8
#: app_backend/templates/inventory/stats.html:37
#: app_backend/templates/inventory/stats.html:73
#: app_backend/templates/production/stats.html:8
#: app_backend/templates/production/stats.html:37
#: app_backend/templates/production/stats.html:73
#: app_backend/templates/quotation/stats.html:8
#: app_backend/templates/quotation/stats.html:37
#: app_backend/templates/quotation/stats.html:73
#: app_backend/templates/rack/stats.html:8
#: app_backend/templates/rack/stats.html:37
#: app_backend/templates/rack/stats.html:73
#: app_backend/templates/warehouse/stats.html:8
#: app_backend/templates/warehouse/stats.html:37
#: app_backend/templates/warehouse/stats.html:73
#: app_backend/views/customer.py:563 app_backend/views/customer_contact.py:479
msgid "customer stats"
msgstr "客户统计"

#: app_backend/templates/customer/stats.html:38
#: app_backend/templates/inventory/stats.html:38
#: app_backend/templates/production/stats.html:38
#: app_backend/templates/quotation/stats.html:38
#: app_backend/templates/rack/stats.html:38
#: app_backend/templates/user/stats.html:38
#: app_backend/templates/warehouse/stats.html:38
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: app_backend/templates/customer/contact/lists.html:85
#: app_backend/templates/delivery/lists.html:85
#: app_backend/templates/price/lists.html:207
#: app_backend/templates/price/lists.html:274
#: app_backend/templates/price/lists.html:341
#: app_backend/templates/quotation/items/lists.html:82
#: app_backend/templates/quotation/lists.html:85
#: app_backend/templates/sales/order/lists.html:85
msgid "customer company"
msgstr "客户公司"

#: app_backend/templates/delivery/edit.html:9 app_backend/views/delivery.py:357
msgid "delivery edit"
msgstr "出货编辑"

#: app_backend/templates/delivery/info.html:87
#: app_backend/templates/delivery/pdf.html:87
#: app_backend/templates/delivery/preview.html:87
#: app_backend/views/delivery.py:341
msgid "Delivery"
msgstr "出货单"

#: app_backend/templates/delivery/info.html:105
#: app_backend/templates/delivery/pdf.html:92
#: app_backend/templates/delivery/preview.html:92
#: app_backend/templates/quotation/info.html:105
#: app_backend/templates/quotation/pdf.html:92
#: app_backend/templates/quotation/preview.html:92
#: app_backend/templates/sales/order/info.html:105
#: app_backend/templates/sales/order/pdf.html:92
#: app_backend/templates/sales/order/preview.html:92
msgid "Customer Name"
msgstr "客户名称"

#: app_backend/templates/delivery/info.html:108
#: app_backend/templates/delivery/pdf.html:95
#: app_backend/templates/delivery/preview.html:95
#: app_backend/templates/quotation/info.html:108
#: app_backend/templates/quotation/pdf.html:95
#: app_backend/templates/quotation/preview.html:95
#: app_backend/templates/sales/order/info.html:108
#: app_backend/templates/sales/order/pdf.html:95
#: app_backend/templates/sales/order/preview.html:95
msgid "Customer Address"
msgstr "客户地址"

#: app_backend/templates/delivery/info.html:119
#: app_backend/templates/delivery/pdf.html:106
#: app_backend/templates/delivery/preview.html:106
msgid "Delivery Code"
msgstr "出货单号"

#: app_backend/templates/delivery/lists.html:83
#: app_backend/templates/price/lists.html:340
msgid "delivery code"
msgstr "出货编码"

#: app_backend/templates/delivery/lists.html:86
msgid "delivery amount"
msgstr "出货总额"

#: app_backend/templates/delivery/lists.html:88
msgid "delivery note"
msgstr "出货备注"

#: app_backend/templates/enquiry/edit.html:9 app_backend/views/enquiry.py:395
#: app_backend/views/enquiry.py:640 app_backend/views/enquiry.py:691
msgid "enquiry edit"
msgstr "询价编辑"

#: app_backend/templates/enquiry/info.html:87
#: app_backend/templates/enquiry/pdf.html:87
#: app_backend/templates/enquiry/preview.html:87
msgid "Enquiry"
msgstr "询价单"

#: app_backend/templates/enquiry/info.html:119
#: app_backend/templates/enquiry/pdf.html:106
#: app_backend/templates/enquiry/preview.html:106
msgid "Enquiry Code"
msgstr "询价编码"

#: app_backend/templates/enquiry/info.html:120
#: app_backend/templates/enquiry/pdf.html:107
#: app_backend/templates/enquiry/preview.html:107
msgid "Enquiry Expiry Date"
msgstr "询价效期"

#: app_backend/templates/enquiry/info.html:122
#: app_backend/templates/enquiry/pdf.html:109
#: app_backend/templates/enquiry/preview.html:109
msgid "Inquirer"
msgstr "询价人"

#: app_backend/templates/enquiry/items/lists.html:81
#: app_backend/templates/enquiry/lists.html:83
#: app_backend/templates/price/lists.html:273
msgid "enquiry code"
msgstr "询价编号"

#: app_backend/templates/enquiry/lists.html:86
msgid "enquiry amount"
msgstr "询价总额"

#: app_backend/templates/futures/lists.html:76
msgid "sub total"
msgstr "小计"

#: app_backend/templates/futures/lists.html:79
msgid "futures note"
msgstr "期货备注"

#: app_backend/templates/inventory/edit.html:9
#: app_backend/views/inventory.py:312
msgid "inventory edit"
msgstr "库存编辑"

#: app_backend/templates/inventory/lists.html:80
msgid "inventory note"
msgstr "库存备注"

#: app_backend/templates/inventory/lists.html:126
msgid "Warehouse shifting"
msgstr "移库"

#: app_backend/templates/inventory/transfer.html:9
#: app_backend/views/inventory.py:423
msgid "inventory transfer"
msgstr "库存移位"

#: app_backend/templates/modal/customer_contact_select.html:7
#: app_backend/templates/modal/supplier_contact_select.html:7
#: app_backend/views/customer_contact.py:338
msgid "Customer Contact Search"
msgstr "联系方式搜索"

#: app_backend/templates/modal/customer_contact_select.html:13
#: app_backend/templates/modal/customer_select.html:13
#: app_backend/templates/modal/production_select.html:13
#: app_backend/templates/modal/supplier_contact_select.html:13
#: app_backend/templates/modal/supplier_select.html:13
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: app_backend/templates/modal/customer_contact_select_js.html:11
#: app_backend/templates/modal/customer_select_js.html:10
#: app_backend/templates/modal/supplier_contact_select_js.html:11
#: app_backend/templates/modal/supplier_select_js.html:10
msgid "company name is empty"
msgstr "公司名称为空"

#: app_backend/templates/modal/customer_contact_select_js.html:37
#: app_backend/templates/modal/supplier_contact_select_js.html:37
msgid "Please select a customer contact"
msgstr "请选择一个联系方式"

#: app_backend/templates/modal/customer_select.html:7
#: app_backend/views/customer.py:218
msgid "Customer Search"
msgstr "客户搜索"

#: app_backend/templates/modal/customer_select_js.html:22
msgid "Please select a customer"
msgstr "请选择一个客户"

#: app_backend/templates/modal/production_select.html:7
#: app_backend/views/production.py:183
msgid "Production Search"
msgstr "产品搜索"

#: app_backend/templates/modal/production_select_js.html:12
msgid "production model is empty"
msgstr "产品型号为空"

#: app_backend/templates/modal/production_select_js.html:24
msgid "Please select a production"
msgstr "请选择一个产品"

#: app_backend/templates/modal/supplier_select.html:7
#: app_backend/views/supplier.py:195
msgid "Supplier Search"
msgstr "供应商搜索"

#: app_backend/templates/modal/supplier_select_js.html:22
msgid "Please select a supplier"
msgstr "请选择一个供应商"

#: app_backend/templates/price/lists.html:7 app_backend/views/price.py:74
msgid "price lists"
msgstr "价格列表"

#: app_backend/templates/price/lists.html:72
msgid "inventory items"
msgstr "库存明细"

#: app_backend/templates/price/lists.html:134
msgid "futures items"
msgstr "期货明细"

#: app_backend/templates/price/lists.html:190
msgid "quotation items"
msgstr "报价明细"

#: app_backend/templates/price/lists.html:206
#: app_backend/templates/quotation/items/lists.html:81
#: app_backend/templates/quotation/lists.html:83
msgid "quotation code"
msgstr "报价单号"

#: app_backend/templates/price/lists.html:257
msgid "enquiry items"
msgstr "询价明细"

#: app_backend/templates/price/lists.html:324
msgid "sales orders items"
msgstr "销售明细"

#: app_backend/templates/price/lists.html:391
msgid "buyer orders items"
msgstr "采购明细"

#: app_backend/templates/price/lists.html:407
#: app_backend/templates/purchase/lists.html:83
msgid "purchase code"
msgstr "进货编码"

#: app_backend/templates/price/lists.html:458
msgid "recommended productions"
msgstr "推荐型号"

#: app_backend/templates/production/edit.html:9
#: app_backend/views/production.py:329
msgid "production edit"
msgstr "产品编辑"

#: app_backend/templates/production/info.html:9
#: app_backend/views/production.py:235
msgid "production info"
msgstr "产品信息"

#: app_backend/templates/production/sensitive/edit.html:9
#: app_backend/views/production_sensitive.py:252
msgid "production sensitive edit"
msgstr "敏感型号编辑"

#: app_backend/templates/purchase/edit.html:9 app_backend/views/purchase.py:355
msgid "purchase edit"
msgstr "进货编辑"

#: app_backend/templates/purchase/info.html:87
#: app_backend/templates/purchase/pdf.html:87
#: app_backend/templates/purchase/preview.html:87
#: app_backend/views/purchase.py:339
msgid "Purchase"
msgstr "进货单"

#: app_backend/templates/purchase/info.html:119
#: app_backend/templates/purchase/pdf.html:106
#: app_backend/templates/purchase/preview.html:106
msgid "Purchase Code"
msgstr "进货单号"

#: app_backend/templates/purchase/lists.html:86
msgid "purchase amount"
msgstr "进货总额"

#: app_backend/templates/purchase/lists.html:88
msgid "purchase note"
msgstr "采购备注"

#: app_backend/templates/purchase/pdf.html:134
#: app_backend/templates/purchase/preview.html:134
msgid "purchase time"
msgstr "进货时间"

#: app_backend/templates/quotation/edit.html:9
#: app_backend/views/quotation.py:393
msgid "quotation edit"
msgstr "报价编辑"

#: app_backend/templates/quotation/info.html:87
#: app_backend/templates/quotation/pdf.html:87
#: app_backend/templates/quotation/preview.html:87
msgid "Quotation"
msgstr "报价单"

#: app_backend/templates/quotation/info.html:119
#: app_backend/templates/quotation/pdf.html:106
#: app_backend/templates/quotation/preview.html:106
msgid "Quotation Code"
msgstr "报价编码"

#: app_backend/templates/quotation/info.html:120
#: app_backend/templates/quotation/pdf.html:107
#: app_backend/templates/quotation/preview.html:107
msgid "Quotation Expiry Date"
msgstr "报价效期"

#: app_backend/templates/quotation/info.html:122
#: app_backend/templates/quotation/pdf.html:109
#: app_backend/templates/quotation/preview.html:109
msgid "Offerer"
msgstr "报价人"

#: app_backend/templates/quotation/lists.html:86
msgid "quotation amount"
msgstr "报价金额"

#: app_backend/templates/rack/edit.html:11 app_backend/views/rack.py:273
msgid "rack edit"
msgstr "货架编辑"

#: app_backend/templates/sales/order/add.html:8
#: app_backend/templates/sales/order/edit.html:8
#: app_backend/templates/sales/order/lists.html:8
msgid "sales orders management"
msgstr "订单管理"

#: app_backend/templates/sales/order/add.html:9
msgid "sales orders add"
msgstr "新增订单"

#: app_backend/templates/sales/order/edit.html:9
msgid "sales orders edit"
msgstr "订单编辑"

#: app_backend/templates/sales/order/info.html:87
#: app_backend/templates/sales/order/pdf.html:87
#: app_backend/templates/sales/order/preview.html:87
msgid "Sales Order"
msgstr "销售订单"

#: app_backend/templates/sales/order/info.html:119
#: app_backend/templates/sales/order/pdf.html:106
#: app_backend/templates/sales/order/preview.html:106
msgid "Sales Order Code"
msgstr "销售单号"

#: app_backend/templates/sales/order/lists.html:9
msgid "sales orders lists"
msgstr "订单列表"

#: app_backend/templates/sales/order/lists.html:83
msgid "sales order code"
msgstr "订单编码"

#: app_backend/templates/sales/order/lists.html:86
msgid "sales order amount"
msgstr "订单总额"

#: app_backend/templates/supplier/add.html:13
#: app_backend/templates/supplier/contact/edit.html:14
#: app_backend/templates/supplier/edit.html:9
#: app_backend/templates/supplier/edit.html:13
#: app_backend/templates/supplier/invoice/edit.html:13
#: app_backend/views/supplier.py:249
msgid "supplier info"
msgstr "供应商信息"

#: app_backend/templates/supplier/add.html:14
#: app_backend/templates/supplier/add.html:15
msgid "Please complete the supplier information first"
msgstr "请先完善供应商信息"

#: app_backend/templates/supplier/add.html:14
#: app_backend/templates/supplier/contact/edit.html:16
#: app_backend/templates/supplier/edit.html:14
#: app_backend/templates/supplier/invoice/edit.html:9
#: app_backend/templates/supplier/invoice/edit.html:14
msgid "supplier invoice"
msgstr "开票资料"

#: app_backend/templates/supplier/add.html:15
#: app_backend/templates/supplier/contact/edit.html:9
#: app_backend/templates/supplier/contact/edit.html:18
#: app_backend/templates/supplier/edit.html:15
#: app_backend/templates/supplier/invoice/edit.html:15
msgid "supplier contact"
msgstr "联系方式"

#: app_backend/templates/system/catalogue_import.html:24
#: app_backend/templates/system/futures_import.html:24
#: app_backend/templates/system/production_import.html:24
#: app_backend/templates/system/quotation_import.html:24
msgid "File Upload Instructions"
msgstr "文件上传说明"

#: app_backend/templates/system/catalogue_import.html:25
#: app_backend/templates/system/futures_import.html:25
#: app_backend/templates/system/production_import.html:25
#: app_backend/templates/system/quotation_import.html:25
msgid "The import operation will clears the history data"
msgstr "导入操作将会清空历史数据"

#: app_backend/templates/system/catalogue_import.html:26
#: app_backend/templates/system/futures_import.html:26
#: app_backend/templates/system/production_import.html:26
#: app_backend/templates/system/quotation_import.html:26
msgid "File format requirements"
msgstr "文件格式要求"

#: app_backend/templates/system/catalogue_import.html:27
#: app_backend/templates/system/futures_import.html:27
#: app_backend/templates/system/production_import.html:27
#: app_backend/templates/system/quotation_import.html:27
msgid "File size requirements"
msgstr "文件大小要求"

#: app_backend/templates/system/catalogue_import.html:27
#: app_backend/templates/system/futures_import.html:27
#: app_backend/templates/system/production_import.html:27
#: app_backend/templates/system/quotation_import.html:27
#, python-format
msgid "below %(file_size)s"
msgstr "%(file_size)s 以下"

#: app_backend/templates/system/catalogue_import.html:34
#: app_backend/templates/system/futures_import.html:34
#: app_backend/templates/system/production_import.html:34
#: app_backend/templates/system/quotation_import.html:34
msgid "Upload file"
msgstr "上传文件"

#: app_backend/templates/system/catalogue_import.html:56
#: app_backend/templates/system/futures_import.html:56
#: app_backend/templates/system/production_import.html:56
#: app_backend/templates/system/quotation_import.html:56
msgid "Reference Format"
msgstr "参考格式"

#: app_backend/templates/system/catalogue_import.html:56
#: app_backend/templates/system/futures_import.html:56
#: app_backend/templates/system/production_import.html:56
#: app_backend/templates/system/quotation_import.html:56
msgid "Click download"
msgstr "点击下载"

#: app_backend/templates/system/catalogue_import.html:56
msgid "catalogue record"
msgstr "产品型录"

#: app_backend/templates/system/catalogue_import.html:87
#: app_backend/templates/system/futures_import.html:87
#: app_backend/templates/system/production_import.html:86
msgid "Number of historical data that have been emptied"
msgstr "清空历史数量"

#: app_backend/templates/system/catalogue_import.html:88
#: app_backend/templates/system/futures_import.html:88
#: app_backend/templates/system/production_import.html:87
msgid "Number of file records"
msgstr "文件记录数量"

#: app_backend/templates/system/catalogue_import.html:89
#: app_backend/templates/system/futures_import.html:89
#: app_backend/templates/system/production_import.html:88
msgid "Number of successful imports"
msgstr "成功导入数量"

#: app_backend/templates/system/catalogue_import.html:112
#: app_backend/templates/system/futures_import.html:112
#: app_backend/templates/system/production_import.html:111
msgid "File upload completed"
msgstr "文件上传完成"

#: app_backend/templates/system/catalogue_import.html:112
#: app_backend/templates/system/futures_import.html:112
#: app_backend/templates/system/production_import.html:111
msgid "importing"
msgstr "正在导入"

#: app_backend/templates/system/futures_import.html:56
msgid "futures record"
msgstr "期货记录"

#: app_backend/templates/system/production_import.html:56
msgid "production record"
msgstr "产品记录"

#: app_backend/templates/system/quotation_import.html:56
msgid "quotation record"
msgstr "报价记录"

#: app_backend/templates/user/edit.html:9 app_backend/views/user.py:380
msgid "user edit"
msgstr "用户编辑"

#: app_backend/templates/user/lists.html:73
msgid "user mobile"
msgstr "用户手机"

#: app_backend/templates/user/lists.html:75
msgid "online status"
msgstr "在线状态"

#: app_backend/templates/user/lists.html:95
msgid "Online"
msgstr "在线"

#: app_backend/templates/user/lists.html:96
msgid "Offline"
msgstr "离线"

#: app_backend/templates/user/search_modal.html:42
msgid "role type"
msgstr "角色类型"

#: app_backend/templates/user/stats.html:8
#: app_backend/templates/user/stats.html:37
#: app_backend/templates/user/stats.html:73 app_backend/views/user.py:598
msgid "user stats"
msgstr "用户统计"

#: app_backend/templates/user_auth/email.html:56
#: app_backend/templates/user_auth/index.html:63
#: app_backend/templates/user_auth/mobile.html:64
#: app_backend/views/user_auth.py:149
msgid "Sign in with email"
msgstr "邮箱登录"

#: app_backend/templates/user_auth/email.html:61
#: app_backend/templates/user_auth/index.html:61
msgid "Temporary does not support"
msgstr "暂不支持"

#: app_backend/templates/user_auth/email.html:61
#: app_backend/templates/user_auth/index.html:61
#: app_backend/templates/user_auth/mobile.html:56
msgid "Sign in with mobile"
msgstr "手机登录"

#: app_backend/templates/user_auth/email.html:63
#: app_backend/templates/user_auth/index.html:56
#: app_backend/templates/user_auth/mobile.html:66
#: app_backend/views/user_auth.py:66
msgid "Sign in with account"
msgstr "账号登录"

#: app_backend/templates/user_auth/email.html:84
msgid "Applying"
msgstr "正在申请"

#: app_backend/templates/user_auth/email.html:84
msgid "Apply for sign in"
msgstr "申请登录"

#: app_backend/templates/user_auth/index.html:88
#: app_backend/templates/user_auth/index.html:164
#: app_backend/templates/user_auth/mobile.html:95
#: app_backend/templates/user_auth/mobile.html:171
msgid "Show"
msgstr "显示"

#: app_backend/templates/user_auth/index.html:88
#: app_backend/templates/user_auth/index.html:159
#: app_backend/templates/user_auth/index.html:164
#: app_backend/templates/user_auth/mobile.html:95
#: app_backend/templates/user_auth/mobile.html:166
#: app_backend/templates/user_auth/mobile.html:171
msgid "password"
msgstr "密码"

#: app_backend/templates/user_auth/index.html:105
#: app_backend/templates/user_auth/mobile.html:112
msgid "Unsharpness<br/>Change next"
msgstr "看不清<br/>换一张"

#: app_backend/templates/user_auth/index.html:129
#: app_backend/templates/user_auth/mobile.html:136
msgid "Signing on"
msgstr "正在登录"

#: app_backend/templates/user_auth/index.html:129
#: app_backend/templates/user_auth/mobile.html:136
msgid "Sign in"
msgstr "登录"

#: app_backend/templates/user_auth/index.html:159
#: app_backend/templates/user_auth/mobile.html:166
msgid "Hidden"
msgstr "隐藏"

#: app_backend/templates/warehouse/edit.html:9
#: app_backend/views/warehouse.py:278
msgid "warehouse edit"
msgstr "仓库编辑"

#: app_backend/templates/warehouse/lists.html:69
msgid "store keeper"
msgstr "仓管人员"

#: app_backend/validators/customer.py:35 app_backend/validators/customer.py:54
#: app_backend/validators/production.py:35
#: app_backend/validators/production.py:55
#: app_backend/validators/supplier.py:35 app_backend/validators/supplier.py:54
#: app_backend/validators/user.py:37 app_backend/validators/user.py:56
#: app_backend/validators/user_auth.py:36
#: app_backend/validators/user_auth.py:56
msgid "Data duplication"
msgstr "数据重复"

#: app_backend/validators/user.py:77
msgid "Permission denied, role cannot be modified"
msgstr "权限拒绝，角色不能修改"

#: app_backend/views/__init__.py:280 app_backend/views/user_auth.py:133
msgid "Auth Success"
msgstr "认证成功"

#: app_backend/views/__init__.py:284
msgid "Signature Expired"
msgstr "认证失效"

#: app_backend/views/__init__.py:288 app_backend/views/__init__.py:292
msgid "Signature Error"
msgstr "认证失败"

#: app_backend/views/__init__.py:366
msgid "Exit Success"
msgstr "退出成功"

#: app_backend/views/__init__.py:422
msgid "Unauthorized"
msgstr "未被授权"

#: app_backend/views/__init__.py:428
msgid "Forbidden"
msgstr "禁止访问"

#: app_backend/views/__init__.py:436
msgid "Not Found"
msgstr "没有找到"

#: app_backend/views/__init__.py:442 app_backend/views/bank.py:355
#: app_backend/views/bank_account.py:363 app_backend/views/buyer_order.py:726
#: app_backend/views/buyer_order.py:790 app_backend/views/cash.py:350
#: app_backend/views/customer.py:451 app_backend/views/customer_contact.py:390
#: app_backend/views/delivery.py:711 app_backend/views/delivery.py:775
#: app_backend/views/enquiry.py:733 app_backend/views/enquiry.py:797
#: app_backend/views/futures.py:197 app_backend/views/inventory.py:500
#: app_backend/views/production.py:415 app_backend/views/production.py:520
#: app_backend/views/production_sensitive.py:332
#: app_backend/views/purchase.py:706 app_backend/views/purchase.py:770
#: app_backend/views/quotation.py:737 app_backend/views/quotation.py:801
#: app_backend/views/rack.py:342 app_backend/views/sales_order.py:729
#: app_backend/views/sales_order.py:793 app_backend/views/supplier.py:428
#: app_backend/views/supplier_contact.py:410 app_backend/views/user.py:503
#: app_backend/views/warehouse.py:353
msgid "Method Not Allowed"
msgstr "请求方式不被允许"

#: app_backend/views/__init__.py:448
msgid "Gone"
msgstr "已被删除"

#: app_backend/views/__init__.py:454
msgid "Request Entity Too Large"
msgstr "请求过大"

#: app_backend/views/__init__.py:461
msgid "Locked"
msgstr "已被锁定"

#: app_backend/views/__init__.py:467
msgid "Too Many Requests"
msgstr "请求过多"

#: app_backend/views/__init__.py:476
msgid "Internal Server Error"
msgstr "内部错误"

#: app_backend/views/bank.py:99 app_backend/views/bank_account.py:100
#: app_backend/views/buyer_order.py:98 app_backend/views/cash.py:99
#: app_backend/views/catalogue.py:89 app_backend/views/customer.py:107
#: app_backend/views/customer.py:232 app_backend/views/customer_contact.py:99
#: app_backend/views/customer_contact.py:350
#: app_backend/views/customer_invoice.py:78 app_backend/views/delivery.py:97
#: app_backend/views/enquiry.py:110 app_backend/views/enquiry_items.py:73
#: app_backend/views/futures.py:95 app_backend/views/inventory.py:113
#: app_backend/views/price.py:102 app_backend/views/production.py:99
#: app_backend/views/production.py:196
#: app_backend/views/production_sensitive.py:106
#: app_backend/views/purchase.py:90 app_backend/views/quotation.py:106
#: app_backend/views/quotation_items.py:73 app_backend/views/rack.py:101
#: app_backend/views/sales_order.py:98 app_backend/views/supplier.py:91
#: app_backend/views/supplier.py:209 app_backend/views/supplier_contact.py:115
#: app_backend/views/supplier_contact.py:370
#: app_backend/views/supplier_invoice.py:77 app_backend/views/user.py:105
#: app_backend/views/warehouse.py:97
msgid "Search Failure"
msgstr "查询失败"

#: app_backend/views/bank.py:127 app_backend/views/bank.py:349
#: app_backend/views/bank_account.py:134 app_backend/views/bank_account.py:357
#: app_backend/views/buyer_order.py:136 app_backend/views/buyer_order.py:720
#: app_backend/views/buyer_order.py:784 app_backend/views/cash.py:125
#: app_backend/views/cash.py:344 app_backend/views/customer.py:148
#: app_backend/views/customer.py:445 app_backend/views/customer_contact.py:138
#: app_backend/views/customer_contact.py:384 app_backend/views/delivery.py:135
#: app_backend/views/delivery.py:705 app_backend/views/delivery.py:769
#: app_backend/views/enquiry.py:148 app_backend/views/enquiry.py:727
#: app_backend/views/enquiry.py:791 app_backend/views/futures.py:191
#: app_backend/views/inventory.py:494 app_backend/views/production.py:127
#: app_backend/views/production.py:409
#: app_backend/views/production_sensitive.py:137
#: app_backend/views/production_sensitive.py:326
#: app_backend/views/purchase.py:128 app_backend/views/purchase.py:700
#: app_backend/views/purchase.py:764 app_backend/views/quotation.py:144
#: app_backend/views/quotation.py:731 app_backend/views/quotation.py:795
#: app_backend/views/rack.py:336 app_backend/views/sales_order.py:136
#: app_backend/views/sales_order.py:723 app_backend/views/sales_order.py:787
#: app_backend/views/supplier.py:131 app_backend/views/supplier.py:422
#: app_backend/views/supplier_contact.py:154
#: app_backend/views/supplier_contact.py:404 app_backend/views/user.py:497
#: app_backend/views/warehouse.py:125 app_backend/views/warehouse.py:347
msgid "Permission Denied"
msgstr "权限拒绝"

#: app_backend/views/bank.py:128 app_backend/views/bank.py:136
#: app_backend/views/bank.py:141 app_backend/views/bank.py:350
#: app_backend/views/bank.py:356 app_backend/views/bank.py:363
#: app_backend/views/bank.py:370 app_backend/views/bank.py:375
#: app_backend/views/bank_account.py:135 app_backend/views/bank_account.py:143
#: app_backend/views/bank_account.py:148 app_backend/views/bank_account.py:358
#: app_backend/views/bank_account.py:364 app_backend/views/bank_account.py:371
#: app_backend/views/bank_account.py:378 app_backend/views/bank_account.py:383
#: app_backend/views/bank_account.py:389 app_backend/views/bank_account.py:393
#: app_backend/views/buyer_order.py:137 app_backend/views/buyer_order.py:721
#: app_backend/views/buyer_order.py:727 app_backend/views/buyer_order.py:734
#: app_backend/views/buyer_order.py:741 app_backend/views/buyer_order.py:746
#: app_backend/views/cash.py:126 app_backend/views/cash.py:134
#: app_backend/views/cash.py:139 app_backend/views/cash.py:345
#: app_backend/views/cash.py:351 app_backend/views/cash.py:358
#: app_backend/views/cash.py:365 app_backend/views/cash.py:370
#: app_backend/views/customer.py:149 app_backend/views/customer.py:156
#: app_backend/views/customer.py:162 app_backend/views/customer.py:168
#: app_backend/views/customer.py:446 app_backend/views/customer.py:452
#: app_backend/views/customer.py:459 app_backend/views/customer.py:466
#: app_backend/views/customer.py:471 app_backend/views/customer.py:477
#: app_backend/views/customer.py:481 app_backend/views/customer.py:485
#: app_backend/views/customer_contact.py:139
#: app_backend/views/customer_contact.py:385
#: app_backend/views/customer_contact.py:391
#: app_backend/views/customer_contact.py:398
#: app_backend/views/customer_contact.py:405
#: app_backend/views/customer_contact.py:410 app_backend/views/delivery.py:136
#: app_backend/views/delivery.py:706 app_backend/views/delivery.py:712
#: app_backend/views/delivery.py:719 app_backend/views/delivery.py:726
#: app_backend/views/delivery.py:731 app_backend/views/enquiry.py:149
#: app_backend/views/enquiry.py:728 app_backend/views/enquiry.py:734
#: app_backend/views/enquiry.py:741 app_backend/views/enquiry.py:748
#: app_backend/views/enquiry.py:753 app_backend/views/futures.py:192
#: app_backend/views/futures.py:198 app_backend/views/futures.py:205
#: app_backend/views/futures.py:212 app_backend/views/futures.py:217
#: app_backend/views/inventory.py:495 app_backend/views/inventory.py:501
#: app_backend/views/inventory.py:508 app_backend/views/inventory.py:515
#: app_backend/views/inventory.py:520 app_backend/views/production.py:128
#: app_backend/views/production.py:136 app_backend/views/production.py:141
#: app_backend/views/production.py:410 app_backend/views/production.py:416
#: app_backend/views/production.py:423 app_backend/views/production.py:430
#: app_backend/views/production.py:435 app_backend/views/production.py:441
#: app_backend/views/production.py:445
#: app_backend/views/production_sensitive.py:138
#: app_backend/views/production_sensitive.py:327
#: app_backend/views/production_sensitive.py:333
#: app_backend/views/production_sensitive.py:340
#: app_backend/views/production_sensitive.py:347
#: app_backend/views/production_sensitive.py:352
#: app_backend/views/purchase.py:129 app_backend/views/purchase.py:701
#: app_backend/views/purchase.py:707 app_backend/views/purchase.py:714
#: app_backend/views/purchase.py:721 app_backend/views/purchase.py:726
#: app_backend/views/quotation.py:145 app_backend/views/quotation.py:732
#: app_backend/views/quotation.py:738 app_backend/views/quotation.py:745
#: app_backend/views/quotation.py:752 app_backend/views/quotation.py:757
#: app_backend/views/rack.py:136 app_backend/views/rack.py:337
#: app_backend/views/rack.py:343 app_backend/views/rack.py:350
#: app_backend/views/rack.py:357 app_backend/views/rack.py:362
#: app_backend/views/rack.py:368 app_backend/views/sales_order.py:137
#: app_backend/views/sales_order.py:724 app_backend/views/sales_order.py:730
#: app_backend/views/sales_order.py:737 app_backend/views/sales_order.py:744
#: app_backend/views/sales_order.py:749 app_backend/views/supplier.py:132
#: app_backend/views/supplier.py:139 app_backend/views/supplier.py:145
#: app_backend/views/supplier.py:423 app_backend/views/supplier.py:429
#: app_backend/views/supplier.py:436 app_backend/views/supplier.py:443
#: app_backend/views/supplier.py:448 app_backend/views/supplier.py:454
#: app_backend/views/supplier.py:458 app_backend/views/supplier_contact.py:155
#: app_backend/views/supplier_contact.py:405
#: app_backend/views/supplier_contact.py:411
#: app_backend/views/supplier_contact.py:418
#: app_backend/views/supplier_contact.py:425
#: app_backend/views/supplier_contact.py:430 app_backend/views/user.py:145
#: app_backend/views/user.py:151 app_backend/views/user.py:157
#: app_backend/views/user.py:163 app_backend/views/user.py:169
#: app_backend/views/user.py:175 app_backend/views/user.py:498
#: app_backend/views/user.py:504 app_backend/views/user.py:511
#: app_backend/views/user.py:518 app_backend/views/user.py:523
#: app_backend/views/user.py:529 app_backend/views/warehouse.py:126
#: app_backend/views/warehouse.py:134 app_backend/views/warehouse.py:139
#: app_backend/views/warehouse.py:348 app_backend/views/warehouse.py:354
#: app_backend/views/warehouse.py:361 app_backend/views/warehouse.py:368
#: app_backend/views/warehouse.py:373 app_backend/views/warehouse.py:379
#: app_backend/views/warehouse.py:383
#, python-format
msgid "Del Failure, %(ext_msg)s"
msgstr "删除失败, %(ext_msg)s"

#: app_backend/views/bank.py:135 app_backend/views/bank.py:140
#: app_backend/views/bank_account.py:142 app_backend/views/bank_account.py:147
#: app_backend/views/bank_account.py:388 app_backend/views/bank_account.py:392
#: app_backend/views/cash.py:133 app_backend/views/cash.py:138
#: app_backend/views/customer.py:155 app_backend/views/customer.py:161
#: app_backend/views/customer.py:167 app_backend/views/customer.py:476
#: app_backend/views/customer.py:480 app_backend/views/customer.py:484
#: app_backend/views/production.py:135 app_backend/views/production.py:140
#: app_backend/views/production.py:440 app_backend/views/production.py:444
#: app_backend/views/rack.py:135 app_backend/views/rack.py:367
#: app_backend/views/supplier.py:138 app_backend/views/supplier.py:144
#: app_backend/views/supplier.py:453 app_backend/views/supplier.py:457
#: app_backend/views/user.py:144 app_backend/views/user.py:150
#: app_backend/views/user.py:156 app_backend/views/user.py:162
#: app_backend/views/user.py:168 app_backend/views/user.py:174
#: app_backend/views/user.py:528 app_backend/views/warehouse.py:133
#: app_backend/views/warehouse.py:138 app_backend/views/warehouse.py:378
#: app_backend/views/warehouse.py:382
msgid "Currently In Use"
msgstr "当前正在使用"

#: app_backend/views/bank.py:156 app_backend/views/bank.py:392
#: app_backend/views/bank_account.py:163 app_backend/views/bank_account.py:404
#: app_backend/views/buyer_order.py:160 app_backend/views/buyer_order.py:765
#: app_backend/views/cash.py:154 app_backend/views/cash.py:387
#: app_backend/views/customer.py:191 app_backend/views/customer.py:505
#: app_backend/views/customer_contact.py:154
#: app_backend/views/customer_contact.py:421 app_backend/views/delivery.py:159
#: app_backend/views/delivery.py:750 app_backend/views/enquiry.py:172
#: app_backend/views/enquiry.py:772 app_backend/views/futures.py:140
#: app_backend/views/futures.py:228 app_backend/views/inventory.py:158
#: app_backend/views/inventory.py:531 app_backend/views/production.py:156
#: app_backend/views/production.py:456
#: app_backend/views/production_sensitive.py:151
#: app_backend/views/production_sensitive.py:363
#: app_backend/views/purchase.py:152 app_backend/views/purchase.py:745
#: app_backend/views/quotation.py:168 app_backend/views/quotation.py:776
#: app_backend/views/rack.py:151 app_backend/views/rack.py:379
#: app_backend/views/sales_order.py:160 app_backend/views/sales_order.py:768
#: app_backend/views/supplier.py:168 app_backend/views/supplier.py:478
#: app_backend/views/supplier_contact.py:170
#: app_backend/views/supplier_contact.py:441 app_backend/views/user.py:190
#: app_backend/views/user.py:540 app_backend/views/warehouse.py:154
#: app_backend/views/warehouse.py:394
msgid "Del Success"
msgstr "删除成功"

#: app_backend/views/bank.py:158 app_backend/views/bank.py:395
#: app_backend/views/bank_account.py:165 app_backend/views/bank_account.py:407
#: app_backend/views/buyer_order.py:162 app_backend/views/buyer_order.py:768
#: app_backend/views/cash.py:156 app_backend/views/cash.py:390
#: app_backend/views/customer.py:193 app_backend/views/customer.py:508
#: app_backend/views/customer_contact.py:156
#: app_backend/views/customer_contact.py:424 app_backend/views/delivery.py:161
#: app_backend/views/delivery.py:753 app_backend/views/enquiry.py:174
#: app_backend/views/enquiry.py:775 app_backend/views/futures.py:142
#: app_backend/views/futures.py:231 app_backend/views/inventory.py:160
#: app_backend/views/inventory.py:534 app_backend/views/production.py:158
#: app_backend/views/production.py:459
#: app_backend/views/production_sensitive.py:153
#: app_backend/views/production_sensitive.py:366
#: app_backend/views/purchase.py:154 app_backend/views/purchase.py:748
#: app_backend/views/quotation.py:170 app_backend/views/quotation.py:779
#: app_backend/views/rack.py:153 app_backend/views/rack.py:382
#: app_backend/views/sales_order.py:162 app_backend/views/sales_order.py:771
#: app_backend/views/supplier.py:170 app_backend/views/supplier.py:481
#: app_backend/views/supplier_contact.py:172
#: app_backend/views/supplier_contact.py:444 app_backend/views/user.py:192
#: app_backend/views/user.py:543 app_backend/views/warehouse.py:156
#: app_backend/views/warehouse.py:397
msgid "Del Failure"
msgstr "删除失败"

#: app_backend/views/bank.py:191
msgid "bank info"
msgstr "银行详情"

#: app_backend/views/bank.py:225 app_backend/views/bank.py:250
#: app_backend/views/bank_account.py:233 app_backend/views/bank_account.py:258
#: app_backend/views/buyer_order.py:277 app_backend/views/buyer_order.py:346
#: app_backend/views/cash.py:223 app_backend/views/cash.py:247
#: app_backend/views/customer.py:309 app_backend/views/customer.py:337
#: app_backend/views/delivery.py:250 app_backend/views/delivery.py:317
#: app_backend/views/enquiry.py:294 app_backend/views/enquiry.py:363
#: app_backend/views/inventory.py:237 app_backend/views/inventory.py:279
#: app_backend/views/production.py:269 app_backend/views/production.py:299
#: app_backend/views/production_sensitive.py:195
#: app_backend/views/production_sensitive.py:222
#: app_backend/views/purchase.py:243 app_backend/views/purchase.py:310
#: app_backend/views/quotation.py:290 app_backend/views/quotation.py:361
#: app_backend/views/rack.py:220 app_backend/views/rack.py:242
#: app_backend/views/sales_order.py:277 app_backend/views/sales_order.py:346
#: app_backend/views/supplier.py:286 app_backend/views/supplier.py:314
#: app_backend/views/user.py:303 app_backend/views/user.py:327
#: app_backend/views/user.py:349 app_backend/views/warehouse.py:223
#: app_backend/views/warehouse.py:248
msgid "Add Failure"
msgstr "创建失败"

#: app_backend/views/bank.py:246 app_backend/views/bank_account.py:254
#: app_backend/views/buyer_order.py:342 app_backend/views/cash.py:243
#: app_backend/views/customer.py:333 app_backend/views/delivery.py:313
#: app_backend/views/enquiry.py:359 app_backend/views/inventory.py:275
#: app_backend/views/production.py:295
#: app_backend/views/production_sensitive.py:218
#: app_backend/views/purchase.py:306 app_backend/views/quotation.py:357
#: app_backend/views/rack.py:238 app_backend/views/sales_order.py:342
#: app_backend/views/supplier.py:310 app_backend/views/user.py:345
#: app_backend/views/warehouse.py:244
msgid "Add Success"
msgstr "创建成功"

#: app_backend/views/bank.py:304 app_backend/views/bank.py:328
#: app_backend/views/bank_account.py:312 app_backend/views/bank_account.py:336
#: app_backend/views/buyer_order.py:462 app_backend/views/buyer_order.py:537
#: app_backend/views/cash.py:300 app_backend/views/cash.py:323
#: app_backend/views/customer.py:396 app_backend/views/customer.py:424
#: app_backend/views/customer_contact.py:262
#: app_backend/views/customer_contact.py:318
#: app_backend/views/customer_invoice.py:163
#: app_backend/views/customer_invoice.py:195 app_backend/views/delivery.py:451
#: app_backend/views/delivery.py:528 app_backend/views/enquiry.py:471
#: app_backend/views/enquiry.py:546 app_backend/views/inventory.py:345
#: app_backend/views/inventory.py:387 app_backend/views/production.py:359
#: app_backend/views/production.py:388
#: app_backend/views/production_sensitive.py:279
#: app_backend/views/production_sensitive.py:305
#: app_backend/views/purchase.py:445 app_backend/views/purchase.py:520
#: app_backend/views/quotation.py:471 app_backend/views/quotation.py:548
#: app_backend/views/rack.py:294 app_backend/views/rack.py:315
#: app_backend/views/sales_order.py:465 app_backend/views/sales_order.py:540
#: app_backend/views/supplier.py:373 app_backend/views/supplier.py:401
#: app_backend/views/supplier_contact.py:282
#: app_backend/views/supplier_contact.py:338
#: app_backend/views/supplier_invoice.py:162
#: app_backend/views/supplier_invoice.py:194 app_backend/views/user.py:407
#: app_backend/views/user.py:444 app_backend/views/user.py:455
#: app_backend/views/user.py:473 app_backend/views/user_auth.py:277
#: app_backend/views/warehouse.py:302 app_backend/views/warehouse.py:326
msgid "Edit Failure"
msgstr "编辑失败"

#: app_backend/views/bank.py:324 app_backend/views/bank_account.py:332
#: app_backend/views/buyer_order.py:533 app_backend/views/cash.py:319
#: app_backend/views/customer.py:420 app_backend/views/customer_contact.py:314
#: app_backend/views/customer_invoice.py:191 app_backend/views/delivery.py:524
#: app_backend/views/enquiry.py:542 app_backend/views/inventory.py:383
#: app_backend/views/production.py:384
#: app_backend/views/production_sensitive.py:301
#: app_backend/views/purchase.py:516 app_backend/views/quotation.py:544
#: app_backend/views/rack.py:311 app_backend/views/sales_order.py:536
#: app_backend/views/supplier.py:397 app_backend/views/supplier_contact.py:334
#: app_backend/views/supplier_invoice.py:190 app_backend/views/user.py:481
#: app_backend/views/user_auth.py:273 app_backend/views/warehouse.py:322
msgid "Edit Success"
msgstr "编辑成功"

#: app_backend/views/bank.py:362 app_backend/views/bank.py:369
#: app_backend/views/bank_account.py:370 app_backend/views/bank_account.py:377
#: app_backend/views/buyer_order.py:733 app_backend/views/buyer_order.py:740
#: app_backend/views/buyer_order.py:798 app_backend/views/buyer_order.py:805
#: app_backend/views/cash.py:357 app_backend/views/cash.py:364
#: app_backend/views/customer.py:458 app_backend/views/customer.py:465
#: app_backend/views/customer_contact.py:397
#: app_backend/views/customer_contact.py:404 app_backend/views/delivery.py:718
#: app_backend/views/delivery.py:725 app_backend/views/delivery.py:783
#: app_backend/views/delivery.py:794 app_backend/views/enquiry.py:740
#: app_backend/views/enquiry.py:747 app_backend/views/enquiry.py:805
#: app_backend/views/enquiry.py:812 app_backend/views/futures.py:204
#: app_backend/views/futures.py:211 app_backend/views/inventory.py:507
#: app_backend/views/inventory.py:514 app_backend/views/production.py:422
#: app_backend/views/production.py:429 app_backend/views/production.py:527
#: app_backend/views/production.py:535
#: app_backend/views/production_sensitive.py:339
#: app_backend/views/production_sensitive.py:346
#: app_backend/views/purchase.py:713 app_backend/views/purchase.py:720
#: app_backend/views/purchase.py:778 app_backend/views/purchase.py:789
#: app_backend/views/quotation.py:744 app_backend/views/quotation.py:751
#: app_backend/views/quotation.py:809 app_backend/views/quotation.py:816
#: app_backend/views/rack.py:349 app_backend/views/rack.py:356
#: app_backend/views/sales_order.py:736 app_backend/views/sales_order.py:743
#: app_backend/views/sales_order.py:801 app_backend/views/sales_order.py:808
#: app_backend/views/supplier.py:435 app_backend/views/supplier.py:442
#: app_backend/views/supplier_contact.py:417
#: app_backend/views/supplier_contact.py:424 app_backend/views/user.py:510
#: app_backend/views/user.py:517 app_backend/views/warehouse.py:360
#: app_backend/views/warehouse.py:367
msgid "ID does not exist"
msgstr "ID不存在"

#: app_backend/views/bank.py:374 app_backend/views/bank_account.py:382
#: app_backend/views/buyer_order.py:745 app_backend/views/buyer_order.py:810
#: app_backend/views/cash.py:369 app_backend/views/customer.py:470
#: app_backend/views/customer_contact.py:409 app_backend/views/delivery.py:730
#: app_backend/views/delivery.py:799 app_backend/views/enquiry.py:752
#: app_backend/views/enquiry.py:817 app_backend/views/futures.py:216
#: app_backend/views/inventory.py:519 app_backend/views/production.py:434
#: app_backend/views/production.py:541
#: app_backend/views/production_sensitive.py:351
#: app_backend/views/purchase.py:725 app_backend/views/purchase.py:794
#: app_backend/views/quotation.py:756 app_backend/views/quotation.py:821
#: app_backend/views/rack.py:361 app_backend/views/sales_order.py:748
#: app_backend/views/sales_order.py:813 app_backend/views/supplier.py:447
#: app_backend/views/supplier_contact.py:429 app_backend/views/user.py:522
#: app_backend/views/warehouse.py:372
msgid "Already deleted"
msgstr "已经删除"

#: app_backend/views/bank_account.py:198
msgid "bank account info"
msgstr "银行账目详情"

#: app_backend/views/bank_account.py:288
msgid "bank account edit"
msgstr "编辑银行账目"

#: app_backend/views/buyer_order.py:370 app_backend/views/sales_order.py:375
msgid "Order"
msgstr "订单"

#: app_backend/views/buyer_order.py:372 app_backend/views/delivery.py:343
#: app_backend/views/purchase.py:341 app_backend/views/sales_order.py:377
#, python-format
msgid "The %(resource)s has been approved, it cannot be modified"
msgstr "当前 %(resource)s 已被核准, 不能修改"

#: app_backend/views/buyer_order.py:383
msgid "buyer order edit"
msgstr "订单编辑"

#: app_backend/views/buyer_order.py:580
msgid "buyer order info"
msgstr "订单信息"

#: app_backend/views/buyer_order.py:632
msgid "buyer order preview"
msgstr "订单预览"

#: app_backend/views/buyer_order.py:684
msgid "buyer order pdf"
msgstr "订单下载"

#: app_backend/views/buyer_order.py:785 app_backend/views/buyer_order.py:791
#: app_backend/views/buyer_order.py:799 app_backend/views/buyer_order.py:806
#: app_backend/views/buyer_order.py:811 app_backend/views/buyer_order.py:816
#: app_backend/views/delivery.py:770 app_backend/views/delivery.py:776
#: app_backend/views/delivery.py:784 app_backend/views/delivery.py:788
#: app_backend/views/delivery.py:795 app_backend/views/delivery.py:800
#: app_backend/views/delivery.py:805 app_backend/views/enquiry.py:792
#: app_backend/views/enquiry.py:798 app_backend/views/enquiry.py:806
#: app_backend/views/enquiry.py:813 app_backend/views/enquiry.py:818
#: app_backend/views/enquiry.py:823 app_backend/views/purchase.py:765
#: app_backend/views/purchase.py:771 app_backend/views/purchase.py:779
#: app_backend/views/purchase.py:783 app_backend/views/purchase.py:790
#: app_backend/views/purchase.py:795 app_backend/views/purchase.py:800
#: app_backend/views/quotation.py:796 app_backend/views/quotation.py:802
#: app_backend/views/quotation.py:810 app_backend/views/quotation.py:817
#: app_backend/views/quotation.py:822 app_backend/views/quotation.py:827
#: app_backend/views/sales_order.py:788 app_backend/views/sales_order.py:794
#: app_backend/views/sales_order.py:802 app_backend/views/sales_order.py:809
#: app_backend/views/sales_order.py:814 app_backend/views/sales_order.py:819
#, python-format
msgid "Audit Failure, %(ext_msg)s"
msgstr "审核失败, %(ext_msg)s"

#: app_backend/views/buyer_order.py:815 app_backend/views/delivery.py:804
#: app_backend/views/enquiry.py:822 app_backend/views/purchase.py:799
#: app_backend/views/quotation.py:826 app_backend/views/sales_order.py:818
msgid "Already audited"
msgstr "已经审核"

#: app_backend/views/buyer_order.py:827 app_backend/views/delivery.py:814
#: app_backend/views/enquiry.py:834 app_backend/views/purchase.py:809
#: app_backend/views/quotation.py:838 app_backend/views/sales_order.py:830
#: app_common/maps/status_audit.py:22
msgid "Audit Success"
msgstr "审核成功"

#: app_backend/views/buyer_order.py:830 app_backend/views/delivery.py:817
#: app_backend/views/enquiry.py:837 app_backend/views/purchase.py:812
#: app_backend/views/quotation.py:841 app_backend/views/sales_order.py:833
#: app_common/maps/status_audit.py:23
msgid "Audit Failure"
msgstr "审核失败"

#: app_backend/views/cash.py:189
msgid "cash info"
msgstr "现金详情"

#: app_backend/views/catalogue.py:78 app_backend/views/catalogue.py:110
msgid "catalogue lists"
msgstr "型录列表"

#: app_backend/views/customer.py:368
msgid "customer edit"
msgstr "客户编辑"

#: app_backend/views/customer.py:593 app_backend/views/customer_contact.py:509
msgid "customer stats item"
msgstr "客户统计明细"

#: app_backend/views/customer_contact.py:193
msgid "customer contact edit"
msgstr "联系方式编辑"

#: app_backend/views/customer_invoice.py:137
msgid "customer invoice edit"
msgstr "开票资料编辑"

#: app_backend/views/delivery.py:569
msgid "delivery info"
msgstr "销货信息"

#: app_backend/views/delivery.py:619
msgid "delivery preview"
msgstr "销货预览"

#: app_backend/views/delivery.py:669
msgid "delivery pdf"
msgstr "销货下载"

#: app_backend/views/delivery.py:787 app_backend/views/purchase.py:782
msgid "Status not exist"
msgstr "状态不存在"

#: app_backend/views/enquiry.py:589
msgid "enquiry info"
msgstr "询价信息"

#: app_backend/views/enquiry.py:892
msgid "enquiry stats"
msgstr "询价统计"

#: app_backend/views/enquiry.py:922
msgid "enquiry stats item"
msgstr "询价统计明细"

#: app_backend/views/futures.py:174
msgid "futures info"
msgstr "期货信息"

#: app_backend/views/inventory.py:192
msgid "inventory info"
msgstr "库存信息"

#: app_backend/views/inventory.py:458 app_backend/views/inventory.py:473
msgid "Transfer Failure"
msgstr "移库失败"

#: app_backend/views/inventory.py:469
msgid "Transfer Success"
msgstr "移库成功"

#: app_backend/views/production.py:521 app_backend/views/production.py:528
#: app_backend/views/production.py:536 app_backend/views/production.py:542
#, python-format
msgid "Get Failure, %(ext_msg)s"
msgstr "获取失败, %(ext_msg)s"

#: app_backend/views/production.py:545
msgid "Get Success"
msgstr "获取成功"

#: app_backend/views/purchase.py:562
msgid "purchase info"
msgstr "进货信息"

#: app_backend/views/purchase.py:613
msgid "purchase preview"
msgstr "进货预览"

#: app_backend/views/purchase.py:664
msgid "purchase pdf"
msgstr "进货下载"

#: app_backend/views/quotation.py:591
msgid "quotation info"
msgstr "报价信息"

#: app_backend/views/quotation.py:643
msgid "quotation preview"
msgstr "报价预览"

#: app_backend/views/quotation.py:695
msgid "quotation download"
msgstr "报价下载"

#: app_backend/views/quotation.py:896
msgid "quotation stats"
msgstr "报价统计"

#: app_backend/views/quotation.py:926
msgid "quotation stats item"
msgstr "报价明细统计"

#: app_backend/views/rack.py:185
msgid "rack info"
msgstr "货架信息"

#: app_backend/views/sales_order.py:388
msgid "sales order edit"
msgstr "订单编辑"

#: app_backend/views/sales_order.py:583
msgid "sales order info"
msgstr "订单信息"

#: app_backend/views/sales_order.py:635
msgid "sales order preview"
msgstr "订单预览"

#: app_backend/views/sales_order.py:687
msgid "sales order pdf"
msgstr "订单下载"

#: app_backend/views/socket_io.py:78 app_backend/views/socket_io.py:103
msgid "User logged in"
msgstr "用户登录"

#: app_backend/views/socket_io.py:79 app_backend/views/socket_io.py:104
#, python-format
msgid "User [%(user_name)s] has logged in"
msgstr "用户 [%(user_name)s] 已经登录"

#: app_backend/views/socket_io.py:127
msgid "User logged out"
msgstr "用户退出"

#: app_backend/views/socket_io.py:128
#, python-format
msgid "User [%(user_name)s] has logged out"
msgstr "用户 [%(user_name)s] 已经退出"

#: app_backend/views/supplier.py:345
msgid "supplier edit"
msgstr "供应商编辑"

#: app_backend/views/supplier.py:536 app_backend/views/supplier_contact.py:499
msgid "supplier stats"
msgstr "供应商统计"

#: app_backend/views/supplier.py:566 app_backend/views/supplier_contact.py:529
msgid "supplier stats item"
msgstr "供应商统计明细"

#: app_backend/views/supplier_contact.py:210
msgid "supplier contact edit"
msgstr "联系方式编辑"

#: app_backend/views/supplier_contact.py:358
msgid "Supplier Contact Search"
msgstr "联系方式搜索"

#: app_backend/views/supplier_invoice.py:136
msgid "supplier invoice edit"
msgstr "开票资料编辑"

#: app_backend/views/user.py:269
msgid "user info"
msgstr "用户信息"

#: app_backend/views/user.py:419
msgid "Permission denied, only the user's own information can be modified"
msgstr "权限拒绝，仅能修改自己的信息"

#: app_backend/views/user.py:628
msgid "user stats item"
msgstr "用户统计明细"

#: app_backend/views/user_auth.py:84 app_backend/views/user_auth.py:100
#: app_backend/views/user_auth.py:109 app_backend/views/user_auth.py:118
#: app_backend/views/user_auth.py:167 app_backend/views/user_auth.py:183
msgid "Auth Failure"
msgstr "认证失败"

#: app_backend/views/user_auth.py:99
msgid "Username Error"
msgstr "登录账号错误"

#: app_backend/views/user_auth.py:108
msgid "Need Verify"
msgstr "需要认证"

#: app_backend/views/user_auth.py:117
msgid "Password Error"
msgstr "密码错误"

#: app_backend/views/user_auth.py:182
msgid "Email not exist"
msgstr "邮箱不存在"

#: app_backend/views/user_auth.py:205
msgid ""
"Repeat application, Enter mailbox, click the authentication link to sign "
"in"
msgstr "重复申请，请进入邮箱，点击认证链接直接登录"

#: app_backend/views/user_auth.py:207
msgid "Auth Success, Enter mailbox, click the authentication link to sign in"
msgstr "认证成功，请进入邮箱，点击认证链接直接登录"

#: app_backend/views/user_auth.py:233
msgid "Change Password Failure"
msgstr "修改密码失败"

#: app_backend/views/user_auth.py:247
msgid "Cann't Change Password"
msgstr "不能修改密码"

#: app_backend/views/user_auth.py:254
msgid "Current Password Error"
msgstr "当前密码错误"

#: app_backend/views/warehouse.py:189
msgid "warehouse info"
msgstr "仓库信息"

#: app_common/maps/default.py:16 app_common/maps/default.py:23
msgid "All"
msgstr "全部"

#: app_common/maps/default.py:19 app_common/maps/default.py:26
msgid "Choose an option"
msgstr "选择一个选项"

#: app_common/maps/status_audit.py:21
msgid "Pending Audit"
msgstr "等待审核"

#: app_common/maps/status_confirm.py:21
msgid "Pending Confirm"
msgstr "等待确认"

#: app_common/maps/status_confirm.py:22
msgid "Confirm Success"
msgstr "确认成功"

#: app_common/maps/status_confirm.py:23
msgid "Confirm Failure"
msgstr "确认失败"

#: app_common/maps/status_default.py:20
msgid "-"
msgstr "-"

#: app_common/maps/status_default.py:21
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: app_common/maps/status_delete.py:20
msgid "Not Deleted"
msgstr "未删除"

#: app_common/maps/status_delete.py:21
msgid "Deleted"
msgstr "已删除"

#: app_common/maps/status_order.py:21
msgid "Pending Order"
msgstr "等待下单"

#: app_common/maps/status_order.py:22
msgid "Order Success"
msgstr "下单成功"

#: app_common/maps/status_order.py:23
msgid "Order Failure"
msgstr "下单失败"

#: app_common/maps/status_verified.py:20
msgid "Not Verified"
msgstr "未认证"

#: app_common/maps/status_verified.py:21
msgid "Verified"
msgstr "已认证"

#: app_common/maps/type_account.py:24
msgid "Receipt"
msgstr "收款"

#: app_common/maps/type_account.py:25
msgid "Payment"
msgstr "付款"

#: app_common/maps/type_account.py:26
msgid "Hand Back"
msgstr "退入"

#: app_common/maps/type_account.py:27
msgid "Send Back"
msgstr "退出"

#: app_common/maps/type_auth.py:26
msgid "Account"
msgstr "账号"

#: app_common/maps/type_auth.py:29
msgid "QQ"
msgstr "QQ"

#: app_common/maps/type_auth.py:30
msgid "WeChat"
msgstr "微信"

#: app_common/maps/type_auth.py:31
msgid "WeiBo"
msgstr "微博"

#: app_common/maps/type_bank.py:22
msgid "Basic Account"
msgstr "基本账户"

#: app_common/maps/type_bank.py:23
msgid "General Account"
msgstr "一般账户"

#: app_common/maps/type_company.py:22
msgid "Middle Man"
msgstr "中间商"

#: app_common/maps/type_company.py:23
msgid "Final User"
msgstr "最终用户"

#: app_common/maps/type_current.py:22
msgid "Customer"
msgstr "客户"

#: app_common/maps/type_current.py:23
msgid "Supplier"
msgstr "供应商"

#: app_common/maps/type_delivery.py:24
msgid "Normal Delivery"
msgstr "正常销售"

#: app_common/maps/type_delivery.py:25
msgid "Give Sample"
msgstr "赠送样品"

#: app_common/maps/type_delivery.py:26
msgid "Inventory Loss"
msgstr "盘亏"

#: app_common/maps/type_delivery.py:27
msgid "Teardown"
msgstr "拆卸"

#: app_common/maps/type_purchase.py:24
msgid "Normal Purchase"
msgstr "正常采购"

#: app_common/maps/type_purchase.py:25
msgid "Receive Sample"
msgstr "获赠样品"

#: app_common/maps/type_purchase.py:26
msgid "Inventory Profit"
msgstr "盘盈"

#: app_common/maps/type_purchase.py:27
msgid "Assembly"
msgstr "组装"

#: app_common/maps/type_role.py:26
msgid "System"
msgstr "系统"

#: app_common/maps/type_role.py:27
msgid "Sales"
msgstr "销售"

#: app_common/maps/type_role.py:28
msgid "Manager"
msgstr "经理"

#: app_common/maps/type_role.py:29
msgid "Storekeeper"
msgstr "库管"

#: app_common/maps/type_role.py:30
msgid "Finance"
msgstr "财务"

#: app_common/maps/type_role.py:31
msgid "Purchaser"
msgstr "采购"

#: app_common/maps/type_tax.py:22
msgid "Has Tax"
msgstr "含税"

#: app_common/maps/type_tax.py:23
msgid "Not Tax"
msgstr "未税"

#: app_common/maps/type_ticket.py:24
msgid "Bank"
msgstr "银行"

#: app_common/maps/type_ticket.py:25
msgid "Cash"
msgstr "现金"

#: app_common/maps/type_ticket.py:26
msgid "Check"
msgstr "支票"

#: app_common/maps/type_ticket.py:27
msgid "Accept"
msgstr "承兑"

#: config/default.py:117
msgid "Website Name"
msgstr "网站名称"

#: config/default.py:119 config/develop.py:119
msgid "App Name"
msgstr "应用名称"

#: config/default.py:121
msgid "Bearing Technology Co., Ltd."
msgstr "轴承科技有限公司"

#: config/default.py:124
msgid ""
"Room 1024 Level 10, No.100, East Yan'an Road, Huangpu District, Shanghai,"
" P. R. China"
msgstr "上海市黄浦区延安东路100号1024室"

#: config/develop.py:121
msgid "Xinai Electromechainical Technology (shanghai) Co., Ltd."
msgstr "上海鑫艾机电科技有限公司"

#: config/develop.py:123
msgid ""
"Room 701, No.1399, West Tianmu Road, Jing'an District, Shanghai, P. R. "
"China"
msgstr "上海市静安区天目西路1399号701室"

#~ msgid "Sign in to Website"
#~ msgstr "登录站点"

#~ msgid "account login"
#~ msgstr "账号登录"

#~ msgid "Email Error"
#~ msgstr "邮箱错误"

#~ msgid "user leader"
#~ msgstr "所属领导"

